[
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100015,
        "nome_m": "Alta Floresta D'Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100023,
        "nome_m": "Ariquemes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100031,
        "nome_m": "Cabixi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100049,
        "nome_m": "Cacoal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100056,
        "nome_m": "Cerejeiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100064,
        "nome_m": "Colorado do Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100072,
        "nome_m": "Corumbiara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100080,
        "nome_m": "Costa Marques"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100098,
        "nome_m": "Espig\u00e3o D'Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100106,
        "nome_m": "Guajar\u00e1-Mirim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100114,
        "nome_m": "Jaru"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100122,
        "nome_m": "Ji-Paran\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100130,
        "nome_m": "Machadinho D'Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100148,
        "nome_m": "Nova Brasil\u00e2ndia D'Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100155,
        "nome_m": "Ouro Preto do Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100189,
        "nome_m": "Pimenta Bueno"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100205,
        "nome_m": "Porto Velho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100254,
        "nome_m": "Presidente M\u00e9dici"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100262,
        "nome_m": "Rio Crespo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100288,
        "nome_m": "Rolim de Moura"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100296,
        "nome_m": "Santa Luzia D'Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100304,
        "nome_m": "Vilhena"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100320,
        "nome_m": "S\u00e3o Miguel do Guapor\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100338,
        "nome_m": "Nova Mamor\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100346,
        "nome_m": "Alvorada D'Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100379,
        "nome_m": "Alto Alegre dos Parecis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100403,
        "nome_m": "Alto Para\u00edso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100452,
        "nome_m": "Buritis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100502,
        "nome_m": "Novo Horizonte do Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100601,
        "nome_m": "Cacaul\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100700,
        "nome_m": "Campo Novo de Rond\u00f4nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100809,
        "nome_m": "Candeias do Jamari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100908,
        "nome_m": "Castanheiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100924,
        "nome_m": "Chupinguaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1100940,
        "nome_m": "Cujubim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1101005,
        "nome_m": "Governador Jorge Teixeira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1101104,
        "nome_m": "Itapu\u00e3 do Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1101203,
        "nome_m": "Ministro Andreazza"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1101302,
        "nome_m": "Mirante da Serra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1101401,
        "nome_m": "Monte Negro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1101435,
        "nome_m": "Nova Uni\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1101450,
        "nome_m": "Parecis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1101468,
        "nome_m": "Pimenteiras do Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1101476,
        "nome_m": "Primavera de Rond\u00f4nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1101484,
        "nome_m": "S\u00e3o Felipe D'Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1101492,
        "nome_m": "S\u00e3o Francisco do Guapor\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1101500,
        "nome_m": "Seringueiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1101559,
        "nome_m": "Teixeir\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1101609,
        "nome_m": "Theobroma"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1101708,
        "nome_m": "Urup\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1101757,
        "nome_m": "Vale do Anari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 11,
        "codigo_m": 1101807,
        "nome_m": "Vale do Para\u00edso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 12,
        "codigo_m": 1200013,
        "nome_m": "Acrel\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 12,
        "codigo_m": 1200054,
        "nome_m": "Assis Brasil"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 12,
        "codigo_m": 1200104,
        "nome_m": "Brasil\u00e9ia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 12,
        "codigo_m": 1200138,
        "nome_m": "Bujari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 12,
        "codigo_m": 1200179,
        "nome_m": "Capixaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 12,
        "codigo_m": 1200203,
        "nome_m": "Cruzeiro do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 12,
        "codigo_m": 1200252,
        "nome_m": "Epitaciol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 12,
        "codigo_m": 1200302,
        "nome_m": "Feij\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 12,
        "codigo_m": 1200328,
        "nome_m": "Jord\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 12,
        "codigo_m": 1200336,
        "nome_m": "M\u00e2ncio Lima"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 12,
        "codigo_m": 1200344,
        "nome_m": "Manoel Urbano"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 12,
        "codigo_m": 1200351,
        "nome_m": "Marechal Thaumaturgo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 12,
        "codigo_m": 1200385,
        "nome_m": "Pl\u00e1cido de Castro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 12,
        "codigo_m": 1200393,
        "nome_m": "Porto Walter"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 12,
        "codigo_m": 1200401,
        "nome_m": "Rio Branco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 12,
        "codigo_m": 1200427,
        "nome_m": "Rodrigues Alves"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 12,
        "codigo_m": 1200435,
        "nome_m": "Santa Rosa do Purus"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 12,
        "codigo_m": 1200450,
        "nome_m": "Senador Guiomard"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 12,
        "codigo_m": 1200500,
        "nome_m": "Sena Madureira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 12,
        "codigo_m": 1200609,
        "nome_m": "Tarauac\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 12,
        "codigo_m": 1200708,
        "nome_m": "Xapuri"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 12,
        "codigo_m": 1200807,
        "nome_m": "Porto Acre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1300029,
        "nome_m": "Alvar\u00e3es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1300060,
        "nome_m": "Amatur\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1300086,
        "nome_m": "Anam\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1300102,
        "nome_m": "Anori"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1300144,
        "nome_m": "Apu\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1300201,
        "nome_m": "Atalaia do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1300300,
        "nome_m": "Autazes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1300409,
        "nome_m": "Barcelos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1300508,
        "nome_m": "Barreirinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1300607,
        "nome_m": "Benjamin Constant"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1300631,
        "nome_m": "Beruri"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1300680,
        "nome_m": "Boa Vista do Ramos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1300706,
        "nome_m": "Boca do Acre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1300805,
        "nome_m": "Borba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1300839,
        "nome_m": "Caapiranga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1300904,
        "nome_m": "Canutama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1301001,
        "nome_m": "Carauari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1301100,
        "nome_m": "Careiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1301159,
        "nome_m": "Careiro da V\u00e1rzea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1301209,
        "nome_m": "Coari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1301308,
        "nome_m": "Codaj\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1301506,
        "nome_m": "Envira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1301605,
        "nome_m": "Fonte Boa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1301654,
        "nome_m": "Guajar\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1301704,
        "nome_m": "Humait\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1301803,
        "nome_m": "Ipixuna"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1301852,
        "nome_m": "Iranduba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1301902,
        "nome_m": "Itacoatiara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1301951,
        "nome_m": "Itamarati"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1302009,
        "nome_m": "Itapiranga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1302108,
        "nome_m": "Japur\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1302207,
        "nome_m": "Juru\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1302306,
        "nome_m": "Juta\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1302405,
        "nome_m": "L\u00e1brea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1302504,
        "nome_m": "Manacapuru"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1302553,
        "nome_m": "Manaquiri"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1302603,
        "nome_m": "Manaus"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1302702,
        "nome_m": "Manicor\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1302801,
        "nome_m": "Mara\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1302900,
        "nome_m": "Mau\u00e9s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1303007,
        "nome_m": "Nhamund\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1303106,
        "nome_m": "Nova Olinda do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1303205,
        "nome_m": "Novo Air\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1303304,
        "nome_m": "Novo Aripuan\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1303403,
        "nome_m": "Parintins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1303502,
        "nome_m": "Pauini"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1303536,
        "nome_m": "Presidente Figueiredo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1303569,
        "nome_m": "Rio Preto da Eva"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1303601,
        "nome_m": "Santa Isabel do Rio Negro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1303700,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio do I\u00e7\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1303809,
        "nome_m": "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1303908,
        "nome_m": "S\u00e3o Paulo de Oliven\u00e7a"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1303957,
        "nome_m": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Uatum\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1304005,
        "nome_m": "Silves"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1304062,
        "nome_m": "Tabatinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1304104,
        "nome_m": "Tapau\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1304203,
        "nome_m": "Tef\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1304237,
        "nome_m": "Tonantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1304260,
        "nome_m": "Uarini"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1304302,
        "nome_m": "Urucar\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 13,
        "codigo_m": 1304401,
        "nome_m": "Urucurituba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 14,
        "codigo_m": 1400027,
        "nome_m": "Amajari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 14,
        "codigo_m": 1400050,
        "nome_m": "Alto Alegre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 14,
        "codigo_m": 1400100,
        "nome_m": "Boa Vista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 14,
        "codigo_m": 1400159,
        "nome_m": "Bonfim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 14,
        "codigo_m": 1400175,
        "nome_m": "Cant\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 14,
        "codigo_m": 1400209,
        "nome_m": "Caracara\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 14,
        "codigo_m": 1400233,
        "nome_m": "Caroebe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 14,
        "codigo_m": 1400282,
        "nome_m": "Iracema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 14,
        "codigo_m": 1400308,
        "nome_m": "Mucaja\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 14,
        "codigo_m": 1400407,
        "nome_m": "Normandia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 14,
        "codigo_m": 1400456,
        "nome_m": "Pacaraima"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 14,
        "codigo_m": 1400472,
        "nome_m": "Rorain\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 14,
        "codigo_m": 1400506,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Baliza"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 14,
        "codigo_m": 1400605,
        "nome_m": "S\u00e3o Luiz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 14,
        "codigo_m": 1400704,
        "nome_m": "Uiramut\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1500107,
        "nome_m": "Abaetetuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1500131,
        "nome_m": "Abel Figueiredo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1500206,
        "nome_m": "Acar\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1500305,
        "nome_m": "Afu\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1500347,
        "nome_m": "\u00c1gua Azul do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1500404,
        "nome_m": "Alenquer"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1500503,
        "nome_m": "Almeirim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1500602,
        "nome_m": "Altamira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1500701,
        "nome_m": "Anaj\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1500800,
        "nome_m": "Ananindeua"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1500859,
        "nome_m": "Anapu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1500909,
        "nome_m": "Augusto Corr\u00eaa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1500958,
        "nome_m": "Aurora do Par\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1501006,
        "nome_m": "Aveiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1501105,
        "nome_m": "Bagre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1501204,
        "nome_m": "Bai\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1501253,
        "nome_m": "Bannach"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1501303,
        "nome_m": "Barcarena"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1501402,
        "nome_m": "Bel\u00e9m"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1501451,
        "nome_m": "Belterra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1501501,
        "nome_m": "Benevides"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1501576,
        "nome_m": "Bom Jesus do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1501600,
        "nome_m": "Bonito"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1501709,
        "nome_m": "Bragan\u00e7a"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1501725,
        "nome_m": "Brasil Novo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1501758,
        "nome_m": "Brejo Grande do Araguaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1501782,
        "nome_m": "Breu Branco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1501808,
        "nome_m": "Breves"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1501907,
        "nome_m": "Bujaru"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1501956,
        "nome_m": "Cachoeira do Piri\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1502004,
        "nome_m": "Cachoeira do Arari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1502103,
        "nome_m": "Camet\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1502152,
        "nome_m": "Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1502202,
        "nome_m": "Capanema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1502301,
        "nome_m": "Capit\u00e3o Po\u00e7o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1502400,
        "nome_m": "Castanhal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1502509,
        "nome_m": "Chaves"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1502608,
        "nome_m": "Colares"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1502707,
        "nome_m": "Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1502756,
        "nome_m": "Conc\u00f3rdia do Par\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1502764,
        "nome_m": "Cumaru do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1502772,
        "nome_m": "Curion\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1502806,
        "nome_m": "Curralinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1502855,
        "nome_m": "Curu\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1502905,
        "nome_m": "Curu\u00e7\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1502939,
        "nome_m": "Dom Eliseu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1502954,
        "nome_m": "Eldorado do Caraj\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1503002,
        "nome_m": "Faro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1503044,
        "nome_m": "Floresta do Araguaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1503077,
        "nome_m": "Garraf\u00e3o do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1503093,
        "nome_m": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1503101,
        "nome_m": "Gurup\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1503200,
        "nome_m": "Igarap\u00e9-A\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1503309,
        "nome_m": "Igarap\u00e9-Miri"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1503408,
        "nome_m": "Inhangapi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1503457,
        "nome_m": "Ipixuna do Par\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1503507,
        "nome_m": "Irituia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1503606,
        "nome_m": "Itaituba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1503705,
        "nome_m": "Itupiranga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1503754,
        "nome_m": "Jacareacanga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1503804,
        "nome_m": "Jacund\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1503903,
        "nome_m": "Juruti"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1504000,
        "nome_m": "Limoeiro do Ajuru"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1504059,
        "nome_m": "M\u00e3e do Rio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1504109,
        "nome_m": "Magalh\u00e3es Barata"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1504208,
        "nome_m": "Marab\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1504307,
        "nome_m": "Maracan\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1504406,
        "nome_m": "Marapanim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1504422,
        "nome_m": "Marituba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1504455,
        "nome_m": "Medicil\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1504505,
        "nome_m": "Melga\u00e7o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1504604,
        "nome_m": "Mocajuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1504703,
        "nome_m": "Moju"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1504752,
        "nome_m": "Moju\u00ed dos Campos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1504802,
        "nome_m": "Monte Alegre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1504901,
        "nome_m": "Muan\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1504950,
        "nome_m": "Nova Esperan\u00e7a do Piri\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1504976,
        "nome_m": "Nova Ipixuna"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1505007,
        "nome_m": "Nova Timboteua"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1505031,
        "nome_m": "Novo Progresso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1505064,
        "nome_m": "Novo Repartimento"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1505106,
        "nome_m": "\u00d3bidos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1505205,
        "nome_m": "Oeiras do Par\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1505304,
        "nome_m": "Oriximin\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1505403,
        "nome_m": "Our\u00e9m"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1505437,
        "nome_m": "Ouril\u00e2ndia do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1505486,
        "nome_m": "Pacaj\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1505494,
        "nome_m": "Palestina do Par\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1505502,
        "nome_m": "Paragominas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1505536,
        "nome_m": "Parauapebas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1505551,
        "nome_m": "Pau D'Arco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1505601,
        "nome_m": "Peixe-Boi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1505635,
        "nome_m": "Pi\u00e7arra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1505650,
        "nome_m": "Placas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1505700,
        "nome_m": "Ponta de Pedras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1505809,
        "nome_m": "Portel"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1505908,
        "nome_m": "Porto de Moz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1506005,
        "nome_m": "Prainha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1506104,
        "nome_m": "Primavera"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1506112,
        "nome_m": "Quatipuru"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1506138,
        "nome_m": "Reden\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1506161,
        "nome_m": "Rio Maria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1506187,
        "nome_m": "Rondon do Par\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1506195,
        "nome_m": "Rur\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1506203,
        "nome_m": "Salin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1506302,
        "nome_m": "Salvaterra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1506351,
        "nome_m": "Santa B\u00e1rbara do Par\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1506401,
        "nome_m": "Santa Cruz do Arari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1506500,
        "nome_m": "Santa Izabel do Par\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1506559,
        "nome_m": "Santa Luzia do Par\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1506583,
        "nome_m": "Santa Maria das Barreiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1506609,
        "nome_m": "Santa Maria do Par\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1506708,
        "nome_m": "Santana do Araguaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1506807,
        "nome_m": "Santar\u00e9m"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1506906,
        "nome_m": "Santar\u00e9m Novo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1507003,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio do Tau\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1507102,
        "nome_m": "S\u00e3o Caetano de Odivelas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1507151,
        "nome_m": "S\u00e3o Domingos do Araguaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1507201,
        "nome_m": "S\u00e3o Domingos do Capim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1507300,
        "nome_m": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1507409,
        "nome_m": "S\u00e3o Francisco do Par\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1507458,
        "nome_m": "S\u00e3o Geraldo do Araguaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1507466,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1507474,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Pirabas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1507508,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Araguaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1507607,
        "nome_m": "S\u00e3o Miguel do Guam\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1507706,
        "nome_m": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Boa Vista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1507755,
        "nome_m": "Sapucaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1507805,
        "nome_m": "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1507904,
        "nome_m": "Soure"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1507953,
        "nome_m": "Tail\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1507961,
        "nome_m": "Terra Alta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1507979,
        "nome_m": "Terra Santa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1508001,
        "nome_m": "Tom\u00e9-A\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1508035,
        "nome_m": "Tracuateua"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1508050,
        "nome_m": "Trair\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1508084,
        "nome_m": "Tucum\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1508100,
        "nome_m": "Tucuru\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1508126,
        "nome_m": "Ulian\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1508159,
        "nome_m": "Uruar\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1508209,
        "nome_m": "Vigia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1508308,
        "nome_m": "Viseu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1508357,
        "nome_m": "Vit\u00f3ria do Xingu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 15,
        "codigo_m": 1508407,
        "nome_m": "Xinguara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 16,
        "codigo_m": 1600055,
        "nome_m": "Serra do Navio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 16,
        "codigo_m": 1600105,
        "nome_m": "Amap\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 16,
        "codigo_m": 1600154,
        "nome_m": "Pedra Branca do Amapari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 16,
        "codigo_m": 1600204,
        "nome_m": "Cal\u00e7oene"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 16,
        "codigo_m": 1600212,
        "nome_m": "Cutias"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 16,
        "codigo_m": 1600238,
        "nome_m": "Ferreira Gomes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 16,
        "codigo_m": 1600253,
        "nome_m": "Itaubal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 16,
        "codigo_m": 1600279,
        "nome_m": "Laranjal do Jari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 16,
        "codigo_m": 1600303,
        "nome_m": "Macap\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 16,
        "codigo_m": 1600402,
        "nome_m": "Mazag\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 16,
        "codigo_m": 1600501,
        "nome_m": "Oiapoque"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 16,
        "codigo_m": 1600535,
        "nome_m": "Porto Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 16,
        "codigo_m": 1600550,
        "nome_m": "Pracu\u00faba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 16,
        "codigo_m": 1600600,
        "nome_m": "Santana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 16,
        "codigo_m": 1600709,
        "nome_m": "Tartarugalzinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 16,
        "codigo_m": 1600808,
        "nome_m": "Vit\u00f3ria do Jari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1700251,
        "nome_m": "Abreul\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1700301,
        "nome_m": "Aguiarn\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1700350,
        "nome_m": "Alian\u00e7a do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1700400,
        "nome_m": "Almas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1700707,
        "nome_m": "Alvorada"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1701002,
        "nome_m": "Anan\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1701051,
        "nome_m": "Angico"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1701101,
        "nome_m": "Aparecida do Rio Negro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1701309,
        "nome_m": "Aragominas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1701903,
        "nome_m": "Araguacema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1702000,
        "nome_m": "Aragua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1702109,
        "nome_m": "Aragua\u00edna"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1702158,
        "nome_m": "Araguan\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1702208,
        "nome_m": "Araguatins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1702307,
        "nome_m": "Arapoema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1702406,
        "nome_m": "Arraias"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1702554,
        "nome_m": "Augustin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1702703,
        "nome_m": "Aurora do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1702901,
        "nome_m": "Axix\u00e1 do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1703008,
        "nome_m": "Baba\u00e7ul\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1703057,
        "nome_m": "Bandeirantes do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1703073,
        "nome_m": "Barra do Ouro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1703107,
        "nome_m": "Barrol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1703206,
        "nome_m": "Bernardo Say\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1703305,
        "nome_m": "Bom Jesus do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1703602,
        "nome_m": "Brasil\u00e2ndia do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1703701,
        "nome_m": "Brejinho de Nazar\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1703800,
        "nome_m": "Buriti do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1703826,
        "nome_m": "Cachoeirinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1703842,
        "nome_m": "Campos Lindos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1703867,
        "nome_m": "Cariri do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1703883,
        "nome_m": "Carmol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1703891,
        "nome_m": "Carrasco Bonito"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1703909,
        "nome_m": "Caseara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1704105,
        "nome_m": "Centen\u00e1rio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1704600,
        "nome_m": "Chapada de Areia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1705102,
        "nome_m": "Chapada da Natividade"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1705508,
        "nome_m": "Colinas do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1705557,
        "nome_m": "Combinado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1705607,
        "nome_m": "Concei\u00e7\u00e3o do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1706001,
        "nome_m": "Couto Magalh\u00e3es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1706100,
        "nome_m": "Cristal\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1706258,
        "nome_m": "Crix\u00e1s do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1706506,
        "nome_m": "Darcin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1707009,
        "nome_m": "Dian\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1707108,
        "nome_m": "Divin\u00f3polis do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1707207,
        "nome_m": "Dois Irm\u00e3os do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1707306,
        "nome_m": "Duer\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1707405,
        "nome_m": "Esperantina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1707553,
        "nome_m": "F\u00e1tima"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1707652,
        "nome_m": "Figueir\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1707702,
        "nome_m": "Filad\u00e9lfia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1708205,
        "nome_m": "Formoso do Araguaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1708254,
        "nome_m": "Taboc\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1708304,
        "nome_m": "Goianorte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1709005,
        "nome_m": "Goiatins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1709302,
        "nome_m": "Guara\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1709500,
        "nome_m": "Gurupi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1709807,
        "nome_m": "Ipueiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1710508,
        "nome_m": "Itacaj\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1710706,
        "nome_m": "Itaguatins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1710904,
        "nome_m": "Itapiratins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1711100,
        "nome_m": "Itapor\u00e3 do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1711506,
        "nome_m": "Ja\u00fa do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1711803,
        "nome_m": "Juarina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1711902,
        "nome_m": "Lagoa da Confus\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1711951,
        "nome_m": "Lagoa do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1712009,
        "nome_m": "Lajeado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1712157,
        "nome_m": "Lavandeira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1712405,
        "nome_m": "Lizarda"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1712454,
        "nome_m": "Luzin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1712504,
        "nome_m": "Marian\u00f3polis do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1712702,
        "nome_m": "Mateiros"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1712801,
        "nome_m": "Mauril\u00e2ndia do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1713205,
        "nome_m": "Miracema do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1713304,
        "nome_m": "Miranorte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1713601,
        "nome_m": "Monte do Carmo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1713700,
        "nome_m": "Monte Santo do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1713809,
        "nome_m": "Palmeiras do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1713957,
        "nome_m": "Muricil\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1714203,
        "nome_m": "Natividade"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1714302,
        "nome_m": "Nazar\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1714880,
        "nome_m": "Nova Olinda"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1715002,
        "nome_m": "Nova Rosal\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1715101,
        "nome_m": "Novo Acordo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1715150,
        "nome_m": "Novo Alegre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1715259,
        "nome_m": "Novo Jardim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1715507,
        "nome_m": "Oliveira de F\u00e1tima"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1715705,
        "nome_m": "Palmeirante"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1715754,
        "nome_m": "Palmeir\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1716109,
        "nome_m": "Para\u00edso do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1716208,
        "nome_m": "Paran\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1716307,
        "nome_m": "Pau D'Arco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1716505,
        "nome_m": "Pedro Afonso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1716604,
        "nome_m": "Peixe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1716653,
        "nome_m": "Pequizeiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1716703,
        "nome_m": "Colm\u00e9ia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1717008,
        "nome_m": "Pindorama do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1717206,
        "nome_m": "Piraqu\u00ea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1717503,
        "nome_m": "Pium"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1717800,
        "nome_m": "Ponte Alta do Bom Jesus"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1717909,
        "nome_m": "Ponte Alta do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1718006,
        "nome_m": "Porto Alegre do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1718204,
        "nome_m": "Porto Nacional"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1718303,
        "nome_m": "Praia Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1718402,
        "nome_m": "Presidente Kennedy"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1718451,
        "nome_m": "Pugmil"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1718501,
        "nome_m": "Recursol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1718550,
        "nome_m": "Riachinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1718659,
        "nome_m": "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1718709,
        "nome_m": "Rio dos Bois"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1718758,
        "nome_m": "Rio Sono"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1718808,
        "nome_m": "Sampaio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1718840,
        "nome_m": "Sandol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1718865,
        "nome_m": "Santa F\u00e9 do Araguaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1718881,
        "nome_m": "Santa Maria do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1718899,
        "nome_m": "Santa Rita do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1718907,
        "nome_m": "Santa Rosa do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1719004,
        "nome_m": "Santa Tereza do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1720002,
        "nome_m": "Santa Terezinha do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1720101,
        "nome_m": "S\u00e3o Bento do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1720150,
        "nome_m": "S\u00e3o F\u00e9lix do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1720200,
        "nome_m": "S\u00e3o Miguel do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1720259,
        "nome_m": "S\u00e3o Salvador do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1720309,
        "nome_m": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1720499,
        "nome_m": "S\u00e3o Val\u00e9rio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1720655,
        "nome_m": "Silvan\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1720804,
        "nome_m": "S\u00edtio Novo do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1720853,
        "nome_m": "Sucupira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1720903,
        "nome_m": "Taguatinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1720937,
        "nome_m": "Taipas do Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1720978,
        "nome_m": "Talism\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1721000,
        "nome_m": "Palmas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1721109,
        "nome_m": "Tocant\u00ednia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1721208,
        "nome_m": "Tocantin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1721257,
        "nome_m": "Tupirama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1721307,
        "nome_m": "Tupiratins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1722081,
        "nome_m": "Wanderl\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 17,
        "codigo_m": 1722107,
        "nome_m": "Xambio\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2100055,
        "nome_m": "A\u00e7ail\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2100105,
        "nome_m": "Afonso Cunha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2100154,
        "nome_m": "\u00c1gua Doce do Maranh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2100204,
        "nome_m": "Alc\u00e2ntara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2100303,
        "nome_m": "Aldeias Altas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2100402,
        "nome_m": "Altamira do Maranh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2100436,
        "nome_m": "Alto Alegre do Maranh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2100477,
        "nome_m": "Alto Alegre do Pindar\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2100501,
        "nome_m": "Alto Parna\u00edba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2100550,
        "nome_m": "Amap\u00e1 do Maranh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2100600,
        "nome_m": "Amarante do Maranh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2100709,
        "nome_m": "Anajatuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2100808,
        "nome_m": "Anapurus"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2100832,
        "nome_m": "Apicum-A\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2100873,
        "nome_m": "Araguan\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2100907,
        "nome_m": "Araioses"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2100956,
        "nome_m": "Arame"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2101004,
        "nome_m": "Arari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2101103,
        "nome_m": "Axix\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2101202,
        "nome_m": "Bacabal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2101251,
        "nome_m": "Bacabeira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2101301,
        "nome_m": "Bacuri"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2101350,
        "nome_m": "Bacurituba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2101400,
        "nome_m": "Balsas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2101509,
        "nome_m": "Bar\u00e3o de Graja\u00fa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2101608,
        "nome_m": "Barra do Corda"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2101707,
        "nome_m": "Barreirinhas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2101731,
        "nome_m": "Bel\u00e1gua"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2101772,
        "nome_m": "Bela Vista do Maranh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2101806,
        "nome_m": "Benedito Leite"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2101905,
        "nome_m": "Bequim\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2101939,
        "nome_m": "Bernardo do Mearim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2101970,
        "nome_m": "Boa Vista do Gurupi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2102002,
        "nome_m": "Bom Jardim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2102036,
        "nome_m": "Bom Jesus das Selvas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2102077,
        "nome_m": "Bom Lugar"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2102101,
        "nome_m": "Brejo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2102150,
        "nome_m": "Brejo de Areia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2102200,
        "nome_m": "Buriti"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2102309,
        "nome_m": "Buriti Bravo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2102325,
        "nome_m": "Buriticupu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2102358,
        "nome_m": "Buritirana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2102374,
        "nome_m": "Cachoeira Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2102408,
        "nome_m": "Cajapi\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2102507,
        "nome_m": "Cajari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2102556,
        "nome_m": "Campestre do Maranh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2102606,
        "nome_m": "C\u00e2ndido Mendes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2102705,
        "nome_m": "Cantanhede"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2102754,
        "nome_m": "Capinzal do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2102804,
        "nome_m": "Carolina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2102903,
        "nome_m": "Carutapera"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2103000,
        "nome_m": "Caxias"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2103109,
        "nome_m": "Cedral"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2103125,
        "nome_m": "Central do Maranh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2103158,
        "nome_m": "Centro do Guilherme"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2103174,
        "nome_m": "Centro Novo do Maranh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2103208,
        "nome_m": "Chapadinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2103257,
        "nome_m": "Cidel\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2103307,
        "nome_m": "Cod\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2103406,
        "nome_m": "Coelho Neto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2103505,
        "nome_m": "Colinas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2103554,
        "nome_m": "Concei\u00e7\u00e3o do Lago-A\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2103604,
        "nome_m": "Coroat\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2103703,
        "nome_m": "Cururupu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2103752,
        "nome_m": "Davin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2103802,
        "nome_m": "Dom Pedro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2103901,
        "nome_m": "Duque Bacelar"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2104008,
        "nome_m": "Esperantin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2104057,
        "nome_m": "Estreito"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2104073,
        "nome_m": "Feira Nova do Maranh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2104081,
        "nome_m": "Fernando Falc\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2104099,
        "nome_m": "Formosa da Serra Negra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2104107,
        "nome_m": "Fortaleza dos Nogueiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2104206,
        "nome_m": "Fortuna"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2104305,
        "nome_m": "Godofredo Viana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2104404,
        "nome_m": "Gon\u00e7alves Dias"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2104503,
        "nome_m": "Governador Archer"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2104552,
        "nome_m": "Governador Edison Lob\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2104602,
        "nome_m": "Governador Eug\u00eanio Barros"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2104628,
        "nome_m": "Governador Luiz Rocha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2104651,
        "nome_m": "Governador Newton Bello"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2104677,
        "nome_m": "Governador Nunes Freire"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2104701,
        "nome_m": "Gra\u00e7a Aranha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2104800,
        "nome_m": "Graja\u00fa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2104909,
        "nome_m": "Guimar\u00e3es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2105005,
        "nome_m": "Humberto de Campos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2105104,
        "nome_m": "Icatu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2105153,
        "nome_m": "Igarap\u00e9 do Meio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2105203,
        "nome_m": "Igarap\u00e9 Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2105302,
        "nome_m": "Imperatriz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2105351,
        "nome_m": "Itaipava do Graja\u00fa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2105401,
        "nome_m": "Itapecuru Mirim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2105427,
        "nome_m": "Itinga do Maranh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2105450,
        "nome_m": "Jatob\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2105476,
        "nome_m": "Jenipapo dos Vieiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2105500,
        "nome_m": "Jo\u00e3o Lisboa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2105609,
        "nome_m": "Josel\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2105658,
        "nome_m": "Junco do Maranh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2105708,
        "nome_m": "Lago da Pedra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2105807,
        "nome_m": "Lago do Junco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2105906,
        "nome_m": "Lago Verde"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2105922,
        "nome_m": "Lagoa do Mato"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2105948,
        "nome_m": "Lago dos Rodrigues"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2105963,
        "nome_m": "Lagoa Grande do Maranh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2105989,
        "nome_m": "Lajeado Novo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2106003,
        "nome_m": "Lima Campos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2106102,
        "nome_m": "Loreto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2106201,
        "nome_m": "Lu\u00eds Domingues"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2106300,
        "nome_m": "Magalh\u00e3es de Almeida"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2106326,
        "nome_m": "Maraca\u00e7um\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2106359,
        "nome_m": "Maraj\u00e1 do Sena"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2106375,
        "nome_m": "Maranh\u00e3ozinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2106409,
        "nome_m": "Mata Roma"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2106508,
        "nome_m": "Matinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2106607,
        "nome_m": "Mat\u00f5es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2106631,
        "nome_m": "Mat\u00f5es do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2106672,
        "nome_m": "Milagres do Maranh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2106706,
        "nome_m": "Mirador"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2106755,
        "nome_m": "Miranda do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2106805,
        "nome_m": "Mirinzal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2106904,
        "nome_m": "Mon\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2107001,
        "nome_m": "Montes Altos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2107100,
        "nome_m": "Morros"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2107209,
        "nome_m": "Nina Rodrigues"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2107258,
        "nome_m": "Nova Colinas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2107308,
        "nome_m": "Nova Iorque"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2107357,
        "nome_m": "Nova Olinda do Maranh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2107407,
        "nome_m": "Olho d'\u00c1gua das Cunh\u00e3s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2107456,
        "nome_m": "Olinda Nova do Maranh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2107506,
        "nome_m": "Pa\u00e7o do Lumiar"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2107605,
        "nome_m": "Palmeir\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2107704,
        "nome_m": "Paraibano"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2107803,
        "nome_m": "Parnarama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2107902,
        "nome_m": "Passagem Franca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2108009,
        "nome_m": "Pastos Bons"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2108058,
        "nome_m": "Paulino Neves"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2108108,
        "nome_m": "Paulo Ramos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2108207,
        "nome_m": "Pedreiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2108256,
        "nome_m": "Pedro do Ros\u00e1rio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2108306,
        "nome_m": "Penalva"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2108405,
        "nome_m": "Peri Mirim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2108454,
        "nome_m": "Peritor\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2108504,
        "nome_m": "Pindar\u00e9-Mirim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2108603,
        "nome_m": "Pinheiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2108702,
        "nome_m": "Pio XII"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2108801,
        "nome_m": "Pirapemas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2108900,
        "nome_m": "Po\u00e7\u00e3o de Pedras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2109007,
        "nome_m": "Porto Franco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2109056,
        "nome_m": "Porto Rico do Maranh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2109106,
        "nome_m": "Presidente Dutra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2109205,
        "nome_m": "Presidente Juscelino"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2109239,
        "nome_m": "Presidente M\u00e9dici"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2109270,
        "nome_m": "Presidente Sarney"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2109304,
        "nome_m": "Presidente Vargas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2109403,
        "nome_m": "Primeira Cruz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2109452,
        "nome_m": "Raposa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2109502,
        "nome_m": "Riach\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2109551,
        "nome_m": "Ribamar Fiquene"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2109601,
        "nome_m": "Ros\u00e1rio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2109700,
        "nome_m": "Samba\u00edba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2109759,
        "nome_m": "Santa Filomena do Maranh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2109809,
        "nome_m": "Santa Helena"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2109908,
        "nome_m": "Santa In\u00eas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2110005,
        "nome_m": "Santa Luzia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2110039,
        "nome_m": "Santa Luzia do Paru\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2110104,
        "nome_m": "Santa Quit\u00e9ria do Maranh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2110203,
        "nome_m": "Santa Rita"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2110237,
        "nome_m": "Santana do Maranh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2110278,
        "nome_m": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2110302,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio dos Lopes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2110401,
        "nome_m": "S\u00e3o Benedito do Rio Preto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2110500,
        "nome_m": "S\u00e3o Bento"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2110609,
        "nome_m": "S\u00e3o Bernardo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2110658,
        "nome_m": "S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2110708,
        "nome_m": "S\u00e3o Domingos do Maranh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2110807,
        "nome_m": "S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2110856,
        "nome_m": "S\u00e3o Francisco do Brej\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2110906,
        "nome_m": "S\u00e3o Francisco do Maranh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2111003,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2111029,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Car\u00fa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2111052,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Para\u00edso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2111078,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Soter"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2111102,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o dos Patos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2111201,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2111250,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Bas\u00edlios"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2111300,
        "nome_m": "S\u00e3o Lu\u00eds"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2111409,
        "nome_m": "S\u00e3o Lu\u00eds Gonzaga do Maranh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2111508,
        "nome_m": "S\u00e3o Mateus do Maranh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2111532,
        "nome_m": "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2111573,
        "nome_m": "S\u00e3o Pedro dos Crentes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2111607,
        "nome_m": "S\u00e3o Raimundo das Mangabeiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2111631,
        "nome_m": "S\u00e3o Raimundo do Doca Bezerra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2111672,
        "nome_m": "S\u00e3o Roberto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2111706,
        "nome_m": "S\u00e3o Vicente Ferrer"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2111722,
        "nome_m": "Satubinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2111748,
        "nome_m": "Senador Alexandre Costa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2111763,
        "nome_m": "Senador La Rocque"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2111789,
        "nome_m": "Serrano do Maranh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2111805,
        "nome_m": "S\u00edtio Novo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2111904,
        "nome_m": "Sucupira do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2111953,
        "nome_m": "Sucupira do Riach\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2112001,
        "nome_m": "Tasso Fragoso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2112100,
        "nome_m": "Timbiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2112209,
        "nome_m": "Timon"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2112233,
        "nome_m": "Trizidela do Vale"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2112274,
        "nome_m": "Tufil\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2112308,
        "nome_m": "Tuntum"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2112407,
        "nome_m": "Turia\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2112456,
        "nome_m": "Turil\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2112506,
        "nome_m": "Tut\u00f3ia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2112605,
        "nome_m": "Urbano Santos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2112704,
        "nome_m": "Vargem Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2112803,
        "nome_m": "Viana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2112852,
        "nome_m": "Vila Nova dos Mart\u00edrios"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2112902,
        "nome_m": "Vit\u00f3ria do Mearim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2113009,
        "nome_m": "Vitorino Freire"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 21,
        "codigo_m": 2114007,
        "nome_m": "Z\u00e9 Doca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2200053,
        "nome_m": "Acau\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2200103,
        "nome_m": "Agricol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2200202,
        "nome_m": "\u00c1gua Branca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2200251,
        "nome_m": "Alagoinha do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2200277,
        "nome_m": "Alegrete do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2200301,
        "nome_m": "Alto Long\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2200400,
        "nome_m": "Altos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2200459,
        "nome_m": "Alvorada do Gurgu\u00e9ia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2200509,
        "nome_m": "Amarante"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2200608,
        "nome_m": "Angical do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2200707,
        "nome_m": "An\u00edsio de Abreu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2200806,
        "nome_m": "Ant\u00f4nio Almeida"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2200905,
        "nome_m": "Aroazes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2200954,
        "nome_m": "Aroeiras do Itaim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2201002,
        "nome_m": "Arraial"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2201051,
        "nome_m": "Assun\u00e7\u00e3o do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2201101,
        "nome_m": "Avelino Lopes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2201150,
        "nome_m": "Baixa Grande do Ribeiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2201176,
        "nome_m": "Barra D'Alc\u00e2ntara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2201200,
        "nome_m": "Barras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2201309,
        "nome_m": "Barreiras do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2201408,
        "nome_m": "Barro Duro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2201507,
        "nome_m": "Batalha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2201556,
        "nome_m": "Bela Vista do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2201572,
        "nome_m": "Bel\u00e9m do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2201606,
        "nome_m": "Beneditinos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2201705,
        "nome_m": "Bertol\u00ednia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2201739,
        "nome_m": "Bet\u00e2nia do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2201770,
        "nome_m": "Boa Hora"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2201804,
        "nome_m": "Bocaina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2201903,
        "nome_m": "Bom Jesus"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2201919,
        "nome_m": "Bom Princ\u00edpio do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2201929,
        "nome_m": "Bonfim do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2201945,
        "nome_m": "Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2201960,
        "nome_m": "Brasileira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2201988,
        "nome_m": "Brejo do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202000,
        "nome_m": "Buriti dos Lopes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202026,
        "nome_m": "Buriti dos Montes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202059,
        "nome_m": "Cabeceiras do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202075,
        "nome_m": "Cajazeiras do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202083,
        "nome_m": "Cajueiro da Praia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202091,
        "nome_m": "Caldeir\u00e3o Grande do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202109,
        "nome_m": "Campinas do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202117,
        "nome_m": "Campo Alegre do Fidalgo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202133,
        "nome_m": "Campo Grande do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202174,
        "nome_m": "Campo Largo do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202208,
        "nome_m": "Campo Maior"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202251,
        "nome_m": "Canavieira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202307,
        "nome_m": "Canto do Buriti"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202406,
        "nome_m": "Capit\u00e3o de Campos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202455,
        "nome_m": "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202505,
        "nome_m": "Caracol"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202539,
        "nome_m": "Cara\u00fabas do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202554,
        "nome_m": "Caridade do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202604,
        "nome_m": "Castelo do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202653,
        "nome_m": "Caxing\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202703,
        "nome_m": "Cocal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202711,
        "nome_m": "Cocal de Telha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202729,
        "nome_m": "Cocal dos Alves"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202737,
        "nome_m": "Coivaras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202752,
        "nome_m": "Col\u00f4nia do Gurgu\u00e9ia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202778,
        "nome_m": "Col\u00f4nia do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202802,
        "nome_m": "Concei\u00e7\u00e3o do Canind\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202851,
        "nome_m": "Coronel Jos\u00e9 Dias"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2202901,
        "nome_m": "Corrente"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2203008,
        "nome_m": "Cristal\u00e2ndia do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2203107,
        "nome_m": "Cristino Castro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2203206,
        "nome_m": "Curimat\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2203230,
        "nome_m": "Currais"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2203255,
        "nome_m": "Curralinhos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2203271,
        "nome_m": "Curral Novo do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2203305,
        "nome_m": "Demerval Lob\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2203354,
        "nome_m": "Dirceu Arcoverde"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2203404,
        "nome_m": "Dom Expedito Lopes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2203420,
        "nome_m": "Domingos Mour\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2203453,
        "nome_m": "Dom Inoc\u00eancio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2203503,
        "nome_m": "Elesb\u00e3o Veloso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2203602,
        "nome_m": "Eliseu Martins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2203701,
        "nome_m": "Esperantina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2203750,
        "nome_m": "Fartura do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2203800,
        "nome_m": "Flores do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2203859,
        "nome_m": "Floresta do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2203909,
        "nome_m": "Floriano"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2204006,
        "nome_m": "Francin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2204105,
        "nome_m": "Francisco Ayres"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2204154,
        "nome_m": "Francisco Macedo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2204204,
        "nome_m": "Francisco Santos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2204303,
        "nome_m": "Fronteiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2204352,
        "nome_m": "Geminiano"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2204402,
        "nome_m": "Gilbu\u00e9s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2204501,
        "nome_m": "Guadalupe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2204550,
        "nome_m": "Guaribas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2204600,
        "nome_m": "Hugo Napole\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2204659,
        "nome_m": "Ilha Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2204709,
        "nome_m": "Inhuma"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2204808,
        "nome_m": "Ipiranga do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2204907,
        "nome_m": "Isa\u00edas Coelho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2205003,
        "nome_m": "Itain\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2205102,
        "nome_m": "Itaueira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2205151,
        "nome_m": "Jacobina do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2205201,
        "nome_m": "Jaic\u00f3s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2205250,
        "nome_m": "Jardim do Mulato"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2205276,
        "nome_m": "Jatob\u00e1 do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2205300,
        "nome_m": "Jerumenha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2205359,
        "nome_m": "Jo\u00e3o Costa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2205409,
        "nome_m": "Joaquim Pires"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2205458,
        "nome_m": "Joca Marques"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2205508,
        "nome_m": "Jos\u00e9 de Freitas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2205516,
        "nome_m": "Juazeiro do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2205524,
        "nome_m": "J\u00falio Borges"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2205532,
        "nome_m": "Jurema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2205540,
        "nome_m": "Lagoinha do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2205557,
        "nome_m": "Lagoa Alegre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2205565,
        "nome_m": "Lagoa do Barro do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2205573,
        "nome_m": "Lagoa de S\u00e3o Francisco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2205581,
        "nome_m": "Lagoa do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2205599,
        "nome_m": "Lagoa do S\u00edtio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2205607,
        "nome_m": "Landri Sales"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2205706,
        "nome_m": "Lu\u00eds Correia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2205805,
        "nome_m": "Luzil\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2205854,
        "nome_m": "Madeiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2205904,
        "nome_m": "Manoel Em\u00eddio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2205953,
        "nome_m": "Marcol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2206001,
        "nome_m": "Marcos Parente"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2206050,
        "nome_m": "Massap\u00ea do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2206100,
        "nome_m": "Matias Ol\u00edmpio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2206209,
        "nome_m": "Miguel Alves"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2206308,
        "nome_m": "Miguel Le\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2206357,
        "nome_m": "Milton Brand\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2206407,
        "nome_m": "Monsenhor Gil"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2206506,
        "nome_m": "Monsenhor Hip\u00f3lito"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2206605,
        "nome_m": "Monte Alegre do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2206654,
        "nome_m": "Morro Cabe\u00e7a no Tempo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2206670,
        "nome_m": "Morro do Chap\u00e9u do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2206696,
        "nome_m": "Murici dos Portelas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2206704,
        "nome_m": "Nazar\u00e9 do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2206720,
        "nome_m": "Naz\u00e1ria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2206753,
        "nome_m": "Nossa Senhora de Nazar\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2206803,
        "nome_m": "Nossa Senhora dos Rem\u00e9dios"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2206902,
        "nome_m": "Novo Oriente do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2206951,
        "nome_m": "Novo Santo Ant\u00f4nio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2207009,
        "nome_m": "Oeiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2207108,
        "nome_m": "Olho D'\u00c1gua do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2207207,
        "nome_m": "Padre Marcos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2207306,
        "nome_m": "Paes Landim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2207355,
        "nome_m": "Paje\u00fa do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2207405,
        "nome_m": "Palmeira do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2207504,
        "nome_m": "Palmeirais"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2207553,
        "nome_m": "Paquet\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2207603,
        "nome_m": "Parnagu\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2207702,
        "nome_m": "Parna\u00edba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2207751,
        "nome_m": "Passagem Franca do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2207777,
        "nome_m": "Patos do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2207793,
        "nome_m": "Pau D'Arco do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2207801,
        "nome_m": "Paulistana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2207850,
        "nome_m": "Pavussu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2207900,
        "nome_m": "Pedro II"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2207934,
        "nome_m": "Pedro Laurentino"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2207959,
        "nome_m": "Nova Santa Rita"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2208007,
        "nome_m": "Picos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2208106,
        "nome_m": "Pimenteiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2208205,
        "nome_m": "Pio IX"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2208304,
        "nome_m": "Piracuruca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2208403,
        "nome_m": "Piripiri"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2208502,
        "nome_m": "Porto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2208551,
        "nome_m": "Porto Alegre do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2208601,
        "nome_m": "Prata do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2208650,
        "nome_m": "Queimada Nova"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2208700,
        "nome_m": "Reden\u00e7\u00e3o do Gurgu\u00e9ia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2208809,
        "nome_m": "Regenera\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2208858,
        "nome_m": "Riacho Frio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2208874,
        "nome_m": "Ribeira do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2208908,
        "nome_m": "Ribeiro Gon\u00e7alves"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2209005,
        "nome_m": "Rio Grande do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2209104,
        "nome_m": "Santa Cruz do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2209153,
        "nome_m": "Santa Cruz dos Milagres"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2209203,
        "nome_m": "Santa Filomena"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2209302,
        "nome_m": "Santa Luz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2209351,
        "nome_m": "Santana do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2209377,
        "nome_m": "Santa Rosa do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2209401,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio de Lisboa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2209450,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio dos Milagres"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2209500,
        "nome_m": "Santo In\u00e1cio do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2209559,
        "nome_m": "S\u00e3o Braz do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2209609,
        "nome_m": "S\u00e3o F\u00e9lix do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2209658,
        "nome_m": "S\u00e3o Francisco de Assis do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2209708,
        "nome_m": "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2209757,
        "nome_m": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Gurgu\u00e9ia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2209807,
        "nome_m": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2209856,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Canabrava"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2209872,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Fronteira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2209906,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Serra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2209955,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Varjota"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2209971,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Arraial"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2210003,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2210052,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Divino"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2210102,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Peixe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2210201,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2210300,
        "nome_m": "S\u00e3o Juli\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2210359,
        "nome_m": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2210375,
        "nome_m": "S\u00e3o Luis do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2210383,
        "nome_m": "S\u00e3o Miguel da Baixa Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2210391,
        "nome_m": "S\u00e3o Miguel do Fidalgo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2210409,
        "nome_m": "S\u00e3o Miguel do Tapuio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2210508,
        "nome_m": "S\u00e3o Pedro do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2210607,
        "nome_m": "S\u00e3o Raimundo Nonato"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2210623,
        "nome_m": "Sebasti\u00e3o Barros"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2210631,
        "nome_m": "Sebasti\u00e3o Leal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2210656,
        "nome_m": "Sigefredo Pacheco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2210706,
        "nome_m": "Sim\u00f5es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2210805,
        "nome_m": "Simpl\u00edcio Mendes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2210904,
        "nome_m": "Socorro do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2210938,
        "nome_m": "Sussuapara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2210953,
        "nome_m": "Tamboril do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2210979,
        "nome_m": "Tanque do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2211001,
        "nome_m": "Teresina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2211100,
        "nome_m": "Uni\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2211209,
        "nome_m": "Uru\u00e7u\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2211308,
        "nome_m": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2211357,
        "nome_m": "V\u00e1rzea Branca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2211407,
        "nome_m": "V\u00e1rzea Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2211506,
        "nome_m": "Vera Mendes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2211605,
        "nome_m": "Vila Nova do Piau\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 22,
        "codigo_m": 2211704,
        "nome_m": "Wall Ferraz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2300101,
        "nome_m": "Abaiara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2300150,
        "nome_m": "Acarape"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2300200,
        "nome_m": "Acara\u00fa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2300309,
        "nome_m": "Acopiara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2300408,
        "nome_m": "Aiuaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2300507,
        "nome_m": "Alc\u00e2ntaras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2300606,
        "nome_m": "Altaneira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2300705,
        "nome_m": "Alto Santo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2300754,
        "nome_m": "Amontada"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2300804,
        "nome_m": "Antonina do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2300903,
        "nome_m": "Apuiar\u00e9s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2301000,
        "nome_m": "Aquiraz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2301109,
        "nome_m": "Aracati"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2301208,
        "nome_m": "Aracoiaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2301257,
        "nome_m": "Ararend\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2301307,
        "nome_m": "Araripe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2301406,
        "nome_m": "Aratuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2301505,
        "nome_m": "Arneiroz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2301604,
        "nome_m": "Assar\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2301703,
        "nome_m": "Aurora"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2301802,
        "nome_m": "Baixio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2301851,
        "nome_m": "Banabui\u00fa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2301901,
        "nome_m": "Barbalha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2301950,
        "nome_m": "Barreira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2302008,
        "nome_m": "Barro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2302057,
        "nome_m": "Barroquinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2302107,
        "nome_m": "Baturit\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2302206,
        "nome_m": "Beberibe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2302305,
        "nome_m": "Bela Cruz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2302404,
        "nome_m": "Boa Viagem"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2302503,
        "nome_m": "Brejo Santo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2302602,
        "nome_m": "Camocim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2302701,
        "nome_m": "Campos Sales"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2302800,
        "nome_m": "Canind\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2302909,
        "nome_m": "Capistrano"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2303006,
        "nome_m": "Caridade"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2303105,
        "nome_m": "Carir\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2303204,
        "nome_m": "Cariria\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2303303,
        "nome_m": "Cari\u00fas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2303402,
        "nome_m": "Carnaubal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2303501,
        "nome_m": "Cascavel"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2303600,
        "nome_m": "Catarina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2303659,
        "nome_m": "Catunda"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2303709,
        "nome_m": "Caucaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2303808,
        "nome_m": "Cedro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2303907,
        "nome_m": "Chaval"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2303931,
        "nome_m": "Chor\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2303956,
        "nome_m": "Chorozinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2304004,
        "nome_m": "Corea\u00fa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2304103,
        "nome_m": "Crate\u00fas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2304202,
        "nome_m": "Crato"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2304236,
        "nome_m": "Croat\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2304251,
        "nome_m": "Cruz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2304269,
        "nome_m": "Deputado Irapuan Pinheiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2304277,
        "nome_m": "Erer\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2304285,
        "nome_m": "Eus\u00e9bio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2304301,
        "nome_m": "Farias Brito"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2304350,
        "nome_m": "Forquilha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2304400,
        "nome_m": "Fortaleza"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2304459,
        "nome_m": "Fortim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2304509,
        "nome_m": "Frecheirinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2304608,
        "nome_m": "General Sampaio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2304657,
        "nome_m": "Gra\u00e7a"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2304707,
        "nome_m": "Granja"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2304806,
        "nome_m": "Granjeiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2304905,
        "nome_m": "Groa\u00edras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2304954,
        "nome_m": "Guai\u00faba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2305001,
        "nome_m": "Guaraciaba do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2305100,
        "nome_m": "Guaramiranga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2305209,
        "nome_m": "Hidrol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2305233,
        "nome_m": "Horizonte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2305266,
        "nome_m": "Ibaretama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2305308,
        "nome_m": "Ibiapina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2305332,
        "nome_m": "Ibicuitinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2305357,
        "nome_m": "Icapu\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2305407,
        "nome_m": "Ic\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2305506,
        "nome_m": "Iguatu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2305605,
        "nome_m": "Independ\u00eancia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2305654,
        "nome_m": "Ipaporanga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2305704,
        "nome_m": "Ipaumirim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2305803,
        "nome_m": "Ipu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2305902,
        "nome_m": "Ipueiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2306009,
        "nome_m": "Iracema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2306108,
        "nome_m": "Irau\u00e7uba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2306207,
        "nome_m": "Itai\u00e7aba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2306256,
        "nome_m": "Itaitinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2306306,
        "nome_m": "Itapaj\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2306405,
        "nome_m": "Itapipoca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2306504,
        "nome_m": "Itapi\u00fana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2306553,
        "nome_m": "Itarema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2306603,
        "nome_m": "Itatira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2306702,
        "nome_m": "Jaguaretama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2306801,
        "nome_m": "Jaguaribara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2306900,
        "nome_m": "Jaguaribe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2307007,
        "nome_m": "Jaguaruana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2307106,
        "nome_m": "Jardim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2307205,
        "nome_m": "Jati"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2307254,
        "nome_m": "Jijoca de Jericoacoara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2307304,
        "nome_m": "Juazeiro do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2307403,
        "nome_m": "Juc\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2307502,
        "nome_m": "Lavras da Mangabeira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2307601,
        "nome_m": "Limoeiro do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2307635,
        "nome_m": "Madalena"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2307650,
        "nome_m": "Maracana\u00fa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2307700,
        "nome_m": "Maranguape"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2307809,
        "nome_m": "Marco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2307908,
        "nome_m": "Martin\u00f3pole"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2308005,
        "nome_m": "Massap\u00ea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2308104,
        "nome_m": "Mauriti"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2308203,
        "nome_m": "Meruoca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2308302,
        "nome_m": "Milagres"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2308351,
        "nome_m": "Milh\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2308377,
        "nome_m": "Mira\u00edma"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2308401,
        "nome_m": "Miss\u00e3o Velha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2308500,
        "nome_m": "Momba\u00e7a"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2308609,
        "nome_m": "Monsenhor Tabosa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2308708,
        "nome_m": "Morada Nova"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2308807,
        "nome_m": "Mora\u00fajo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2308906,
        "nome_m": "Morrinhos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2309003,
        "nome_m": "Mucambo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2309102,
        "nome_m": "Mulungu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2309201,
        "nome_m": "Nova Olinda"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2309300,
        "nome_m": "Nova Russas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2309409,
        "nome_m": "Novo Oriente"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2309458,
        "nome_m": "Ocara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2309508,
        "nome_m": "Or\u00f3s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2309607,
        "nome_m": "Pacajus"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2309706,
        "nome_m": "Pacatuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2309805,
        "nome_m": "Pacoti"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2309904,
        "nome_m": "Pacuj\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2310001,
        "nome_m": "Palhano"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2310100,
        "nome_m": "Palm\u00e1cia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2310209,
        "nome_m": "Paracuru"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2310258,
        "nome_m": "Paraipaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2310308,
        "nome_m": "Parambu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2310407,
        "nome_m": "Paramoti"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2310506,
        "nome_m": "Pedra Branca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2310605,
        "nome_m": "Penaforte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2310704,
        "nome_m": "Pentecoste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2310803,
        "nome_m": "Pereiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2310852,
        "nome_m": "Pindoretama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2310902,
        "nome_m": "Piquet Carneiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2310951,
        "nome_m": "Pires Ferreira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2311009,
        "nome_m": "Poranga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2311108,
        "nome_m": "Porteiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2311207,
        "nome_m": "Potengi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2311231,
        "nome_m": "Potiretama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2311264,
        "nome_m": "Quiterian\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2311306,
        "nome_m": "Quixad\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2311355,
        "nome_m": "Quixel\u00f4"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2311405,
        "nome_m": "Quixeramobim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2311504,
        "nome_m": "Quixer\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2311603,
        "nome_m": "Reden\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2311702,
        "nome_m": "Reriutaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2311801,
        "nome_m": "Russas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2311900,
        "nome_m": "Saboeiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2311959,
        "nome_m": "Salitre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2312007,
        "nome_m": "Santana do Acara\u00fa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2312106,
        "nome_m": "Santana do Cariri"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2312205,
        "nome_m": "Santa Quit\u00e9ria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2312304,
        "nome_m": "S\u00e3o Benedito"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2312403,
        "nome_m": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2312502,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2312601,
        "nome_m": "S\u00e3o Lu\u00eds do Curu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2312700,
        "nome_m": "Senador Pompeu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2312809,
        "nome_m": "Senador S\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2312908,
        "nome_m": "Sobral"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2313005,
        "nome_m": "Solon\u00f3pole"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2313104,
        "nome_m": "Tabuleiro do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2313203,
        "nome_m": "Tamboril"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2313252,
        "nome_m": "Tarrafas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2313302,
        "nome_m": "Tau\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2313351,
        "nome_m": "Teju\u00e7uoca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2313401,
        "nome_m": "Tiangu\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2313500,
        "nome_m": "Trairi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2313559,
        "nome_m": "Tururu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2313609,
        "nome_m": "Ubajara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2313708,
        "nome_m": "Umari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2313757,
        "nome_m": "Umirim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2313807,
        "nome_m": "Uruburetama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2313906,
        "nome_m": "Uruoca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2313955,
        "nome_m": "Varjota"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2314003,
        "nome_m": "V\u00e1rzea Alegre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 23,
        "codigo_m": 2314102,
        "nome_m": "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2400109,
        "nome_m": "Acari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2400208,
        "nome_m": "A\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2400307,
        "nome_m": "Afonso Bezerra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2400406,
        "nome_m": "\u00c1gua Nova"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2400505,
        "nome_m": "Alexandria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2400604,
        "nome_m": "Almino Afonso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2400703,
        "nome_m": "Alto do Rodrigues"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2400802,
        "nome_m": "Angicos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2400901,
        "nome_m": "Ant\u00f4nio Martins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2401008,
        "nome_m": "Apodi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2401107,
        "nome_m": "Areia Branca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2401206,
        "nome_m": "Ar\u00eas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2401305,
        "nome_m": "Campo Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2401404,
        "nome_m": "Ba\u00eda Formosa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2401453,
        "nome_m": "Bara\u00fana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2401503,
        "nome_m": "Barcelona"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2401602,
        "nome_m": "Bento Fernandes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2401651,
        "nome_m": "Bod\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2401701,
        "nome_m": "Bom Jesus"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2401800,
        "nome_m": "Brejinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2401859,
        "nome_m": "Cai\u00e7ara do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2401909,
        "nome_m": "Cai\u00e7ara do Rio do Vento"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2402006,
        "nome_m": "Caic\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2402105,
        "nome_m": "Campo Redondo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2402204,
        "nome_m": "Canguaretama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2402303,
        "nome_m": "Cara\u00fabas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2402402,
        "nome_m": "Carna\u00faba dos Dantas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2402501,
        "nome_m": "Carnaubais"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2402600,
        "nome_m": "Cear\u00e1-Mirim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2402709,
        "nome_m": "Cerro Cor\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2402808,
        "nome_m": "Coronel Ezequiel"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2402907,
        "nome_m": "Coronel Jo\u00e3o Pessoa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2403004,
        "nome_m": "Cruzeta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2403103,
        "nome_m": "Currais Novos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2403202,
        "nome_m": "Doutor Severiano"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2403251,
        "nome_m": "Parnamirim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2403301,
        "nome_m": "Encanto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2403400,
        "nome_m": "Equador"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2403509,
        "nome_m": "Esp\u00edrito Santo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2403608,
        "nome_m": "Extremoz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2403707,
        "nome_m": "Felipe Guerra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2403756,
        "nome_m": "Fernando Pedroza"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2403806,
        "nome_m": "Flor\u00e2nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2403905,
        "nome_m": "Francisco Dantas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2404002,
        "nome_m": "Frutuoso Gomes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2404101,
        "nome_m": "Galinhos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2404200,
        "nome_m": "Goianinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2404309,
        "nome_m": "Governador Dix-Sept Rosado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2404408,
        "nome_m": "Grossos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2404507,
        "nome_m": "Guamar\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2404606,
        "nome_m": "Ielmo Marinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2404705,
        "nome_m": "Ipangua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2404804,
        "nome_m": "Ipueira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2404853,
        "nome_m": "Itaj\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2404903,
        "nome_m": "Ita\u00fa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2405009,
        "nome_m": "Ja\u00e7an\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2405108,
        "nome_m": "Janda\u00edra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2405207,
        "nome_m": "Jandu\u00eds"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2405306,
        "nome_m": "Janu\u00e1rio Cicco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2405405,
        "nome_m": "Japi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2405504,
        "nome_m": "Jardim de Angicos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2405603,
        "nome_m": "Jardim de Piranhas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2405702,
        "nome_m": "Jardim do Serid\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2405801,
        "nome_m": "Jo\u00e3o C\u00e2mara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2405900,
        "nome_m": "Jo\u00e3o Dias"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2406007,
        "nome_m": "Jos\u00e9 da Penha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2406106,
        "nome_m": "Jucurutu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2406155,
        "nome_m": "Jundi\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2406205,
        "nome_m": "Lagoa d'Anta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2406304,
        "nome_m": "Lagoa de Pedras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2406403,
        "nome_m": "Lagoa de Velhos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2406502,
        "nome_m": "Lagoa Nova"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2406601,
        "nome_m": "Lagoa Salgada"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2406700,
        "nome_m": "Lajes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2406809,
        "nome_m": "Lajes Pintadas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2406908,
        "nome_m": "Lucr\u00e9cia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2407005,
        "nome_m": "Lu\u00eds Gomes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2407104,
        "nome_m": "Maca\u00edba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2407203,
        "nome_m": "Macau"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2407252,
        "nome_m": "Major Sales"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2407302,
        "nome_m": "Marcelino Vieira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2407401,
        "nome_m": "Martins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2407500,
        "nome_m": "Maxaranguape"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2407609,
        "nome_m": "Messias Targino"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2407708,
        "nome_m": "Montanhas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2407807,
        "nome_m": "Monte Alegre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2407906,
        "nome_m": "Monte das Gameleiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2408003,
        "nome_m": "Mossor\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2408102,
        "nome_m": "Natal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2408201,
        "nome_m": "N\u00edsia Floresta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2408300,
        "nome_m": "Nova Cruz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2408409,
        "nome_m": "Olho d'\u00c1gua do Borges"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2408508,
        "nome_m": "Ouro Branco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2408607,
        "nome_m": "Paran\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2408706,
        "nome_m": "Para\u00fa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2408805,
        "nome_m": "Parazinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2408904,
        "nome_m": "Parelhas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2408953,
        "nome_m": "Rio do Fogo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2409100,
        "nome_m": "Passa e Fica"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2409209,
        "nome_m": "Passagem"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2409308,
        "nome_m": "Patu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2409332,
        "nome_m": "Santa Maria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2409407,
        "nome_m": "Pau dos Ferros"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2409506,
        "nome_m": "Pedra Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2409605,
        "nome_m": "Pedra Preta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2409704,
        "nome_m": "Pedro Avelino"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2409803,
        "nome_m": "Pedro Velho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2409902,
        "nome_m": "Pend\u00eancias"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2410009,
        "nome_m": "Pil\u00f5es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2410108,
        "nome_m": "Po\u00e7o Branco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2410207,
        "nome_m": "Portalegre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2410256,
        "nome_m": "Porto do Mangue"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2410306,
        "nome_m": "Serra Caiada"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2410405,
        "nome_m": "Pureza"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2410504,
        "nome_m": "Rafael Fernandes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2410603,
        "nome_m": "Rafael Godeiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2410702,
        "nome_m": "Riacho da Cruz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2410801,
        "nome_m": "Riacho de Santana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2410900,
        "nome_m": "Riachuelo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2411007,
        "nome_m": "Rodolfo Fernandes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2411056,
        "nome_m": "Tibau"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2411106,
        "nome_m": "Ruy Barbosa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2411205,
        "nome_m": "Santa Cruz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2411403,
        "nome_m": "Santana do Matos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2411429,
        "nome_m": "Santana do Serid\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2411502,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2411601,
        "nome_m": "S\u00e3o Bento do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2411700,
        "nome_m": "S\u00e3o Bento do Trair\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2411809,
        "nome_m": "S\u00e3o Fernando"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2411908,
        "nome_m": "S\u00e3o Francisco do Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2412005,
        "nome_m": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2412104,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Sabugi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2412203,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Mipibu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2412302,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Campestre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2412401,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Serid\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2412500,
        "nome_m": "S\u00e3o Miguel"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2412559,
        "nome_m": "S\u00e3o Miguel do Gostoso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2412609,
        "nome_m": "S\u00e3o Paulo do Potengi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2412708,
        "nome_m": "S\u00e3o Pedro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2412807,
        "nome_m": "S\u00e3o Rafael"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2412906,
        "nome_m": "S\u00e3o Tom\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2413003,
        "nome_m": "S\u00e3o Vicente"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2413102,
        "nome_m": "Senador El\u00f3i de Souza"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2413201,
        "nome_m": "Senador Georgino Avelino"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2413300,
        "nome_m": "Serra de S\u00e3o Bento"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2413359,
        "nome_m": "Serra do Mel"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2413409,
        "nome_m": "Serra Negra do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2413508,
        "nome_m": "Serrinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2413557,
        "nome_m": "Serrinha dos Pintos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2413607,
        "nome_m": "Severiano Melo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2413706,
        "nome_m": "S\u00edtio Novo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2413805,
        "nome_m": "Taboleiro Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2413904,
        "nome_m": "Taipu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2414001,
        "nome_m": "Tangar\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2414100,
        "nome_m": "Tenente Ananias"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2414159,
        "nome_m": "Tenente Laurentino Cruz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2414209,
        "nome_m": "Tibau do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2414308,
        "nome_m": "Timba\u00faba dos Batistas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2414407,
        "nome_m": "Touros"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2414456,
        "nome_m": "Triunfo Potiguar"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2414506,
        "nome_m": "Umarizal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2414605,
        "nome_m": "Upanema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2414704,
        "nome_m": "V\u00e1rzea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2414753,
        "nome_m": "Venha-Ver"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2414803,
        "nome_m": "Vera Cruz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2414902,
        "nome_m": "Vi\u00e7osa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 24,
        "codigo_m": 2415008,
        "nome_m": "Vila Flor"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2500106,
        "nome_m": "\u00c1gua Branca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2500205,
        "nome_m": "Aguiar"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2500304,
        "nome_m": "Alagoa Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2500403,
        "nome_m": "Alagoa Nova"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2500502,
        "nome_m": "Alagoinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2500536,
        "nome_m": "Alcantil"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2500577,
        "nome_m": "Algod\u00e3o de Janda\u00edra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2500601,
        "nome_m": "Alhandra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2500700,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Rio do Peixe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2500734,
        "nome_m": "Amparo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2500775,
        "nome_m": "Aparecida"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2500809,
        "nome_m": "Ara\u00e7agi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2500908,
        "nome_m": "Arara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2501005,
        "nome_m": "Araruna"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2501104,
        "nome_m": "Areia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2501153,
        "nome_m": "Areia de Bara\u00fanas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2501203,
        "nome_m": "Areial"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2501302,
        "nome_m": "Aroeiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2501351,
        "nome_m": "Assun\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2501401,
        "nome_m": "Ba\u00eda da Trai\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2501500,
        "nome_m": "Bananeiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2501534,
        "nome_m": "Bara\u00fana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2501575,
        "nome_m": "Barra de Santana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2501609,
        "nome_m": "Barra de Santa Rosa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2501708,
        "nome_m": "Barra de S\u00e3o Miguel"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2501807,
        "nome_m": "Bayeux"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2501906,
        "nome_m": "Bel\u00e9m"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2502003,
        "nome_m": "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2502052,
        "nome_m": "Bernardino Batista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2502102,
        "nome_m": "Boa Ventura"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2502151,
        "nome_m": "Boa Vista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2502201,
        "nome_m": "Bom Jesus"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2502300,
        "nome_m": "Bom Sucesso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2502409,
        "nome_m": "Bonito de Santa F\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2502508,
        "nome_m": "Boqueir\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2502607,
        "nome_m": "Igaracy"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2502706,
        "nome_m": "Borborema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2502805,
        "nome_m": "Brejo do Cruz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2502904,
        "nome_m": "Brejo dos Santos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2503001,
        "nome_m": "Caapor\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2503100,
        "nome_m": "Cabaceiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2503209,
        "nome_m": "Cabedelo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2503308,
        "nome_m": "Cachoeira dos \u00cdndios"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2503407,
        "nome_m": "Cacimba de Areia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2503506,
        "nome_m": "Cacimba de Dentro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2503555,
        "nome_m": "Cacimbas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2503605,
        "nome_m": "Cai\u00e7ara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2503704,
        "nome_m": "Cajazeiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2503753,
        "nome_m": "Cajazeirinhas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2503803,
        "nome_m": "Caldas Brand\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2503902,
        "nome_m": "Camala\u00fa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2504009,
        "nome_m": "Campina Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2504033,
        "nome_m": "Capim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2504074,
        "nome_m": "Cara\u00fabas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2504108,
        "nome_m": "Carrapateira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2504157,
        "nome_m": "Casserengue"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2504207,
        "nome_m": "Catingueira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2504306,
        "nome_m": "Catol\u00e9 do Rocha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2504355,
        "nome_m": "Caturit\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2504405,
        "nome_m": "Concei\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2504504,
        "nome_m": "Condado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2504603,
        "nome_m": "Conde"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2504702,
        "nome_m": "Congo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2504801,
        "nome_m": "Coremas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2504850,
        "nome_m": "Coxixola"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2504900,
        "nome_m": "Cruz do Esp\u00edrito Santo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2505006,
        "nome_m": "Cubati"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2505105,
        "nome_m": "Cuit\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2505204,
        "nome_m": "Cuitegi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2505238,
        "nome_m": "Cuit\u00e9 de Mamanguape"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2505279,
        "nome_m": "Curral de Cima"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2505303,
        "nome_m": "Curral Velho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2505352,
        "nome_m": "Dami\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2505402,
        "nome_m": "Desterro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2505501,
        "nome_m": "Vista Serrana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2505600,
        "nome_m": "Diamante"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2505709,
        "nome_m": "Dona In\u00eas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2505808,
        "nome_m": "Duas Estradas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2505907,
        "nome_m": "Emas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2506004,
        "nome_m": "Esperan\u00e7a"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2506103,
        "nome_m": "Fagundes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2506202,
        "nome_m": "Frei Martinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2506251,
        "nome_m": "Gado Bravo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2506301,
        "nome_m": "Guarabira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2506400,
        "nome_m": "Gurinh\u00e9m"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2506509,
        "nome_m": "Gurj\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2506608,
        "nome_m": "Ibiara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2506707,
        "nome_m": "Imaculada"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2506806,
        "nome_m": "Ing\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2506905,
        "nome_m": "Itabaiana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2507002,
        "nome_m": "Itaporanga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2507101,
        "nome_m": "Itapororoca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2507200,
        "nome_m": "Itatuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2507309,
        "nome_m": "Jacara\u00fa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2507408,
        "nome_m": "Jeric\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2507507,
        "nome_m": "Jo\u00e3o Pessoa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2507606,
        "nome_m": "Juarez T\u00e1vora"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2507705,
        "nome_m": "Juazeirinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2507804,
        "nome_m": "Junco do Serid\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2507903,
        "nome_m": "Juripiranga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2508000,
        "nome_m": "Juru"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2508109,
        "nome_m": "Lagoa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2508208,
        "nome_m": "Lagoa de Dentro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2508307,
        "nome_m": "Lagoa Seca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2508406,
        "nome_m": "Lastro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2508505,
        "nome_m": "Livramento"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2508554,
        "nome_m": "Logradouro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2508604,
        "nome_m": "Lucena"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2508703,
        "nome_m": "M\u00e3e d'\u00c1gua"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2508802,
        "nome_m": "Malta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2508901,
        "nome_m": "Mamanguape"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2509008,
        "nome_m": "Mana\u00edra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2509057,
        "nome_m": "Marca\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2509107,
        "nome_m": "Mari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2509156,
        "nome_m": "Mariz\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2509206,
        "nome_m": "Massaranduba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2509305,
        "nome_m": "Mataraca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2509339,
        "nome_m": "Matinhas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2509370,
        "nome_m": "Mato Grosso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2509396,
        "nome_m": "Matur\u00e9ia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2509404,
        "nome_m": "Mogeiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2509503,
        "nome_m": "Montadas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2509602,
        "nome_m": "Monte Horebe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2509701,
        "nome_m": "Monteiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2509800,
        "nome_m": "Mulungu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2509909,
        "nome_m": "Natuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2510006,
        "nome_m": "Nazarezinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2510105,
        "nome_m": "Nova Floresta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2510204,
        "nome_m": "Nova Olinda"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2510303,
        "nome_m": "Nova Palmeira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2510402,
        "nome_m": "Olho d'\u00c1gua"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2510501,
        "nome_m": "Olivedos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2510600,
        "nome_m": "Ouro Velho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2510659,
        "nome_m": "Parari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2510709,
        "nome_m": "Passagem"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2510808,
        "nome_m": "Patos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2510907,
        "nome_m": "Paulista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2511004,
        "nome_m": "Pedra Branca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2511103,
        "nome_m": "Pedra Lavrada"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2511202,
        "nome_m": "Pedras de Fogo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2511301,
        "nome_m": "Pianc\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2511400,
        "nome_m": "Picu\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2511509,
        "nome_m": "Pilar"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2511608,
        "nome_m": "Pil\u00f5es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2511707,
        "nome_m": "Pil\u00f5ezinhos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2511806,
        "nome_m": "Pirpirituba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2511905,
        "nome_m": "Pitimbu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2512002,
        "nome_m": "Pocinhos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2512036,
        "nome_m": "Po\u00e7o Dantas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2512077,
        "nome_m": "Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2512101,
        "nome_m": "Pombal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2512200,
        "nome_m": "Prata"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2512309,
        "nome_m": "Princesa Isabel"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2512408,
        "nome_m": "Puxinan\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2512507,
        "nome_m": "Queimadas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2512606,
        "nome_m": "Quixaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2512705,
        "nome_m": "Rem\u00edgio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2512721,
        "nome_m": "Pedro R\u00e9gis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2512747,
        "nome_m": "Riach\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2512754,
        "nome_m": "Riach\u00e3o do Bacamarte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2512762,
        "nome_m": "Riach\u00e3o do Po\u00e7o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2512788,
        "nome_m": "Riacho de Santo Ant\u00f4nio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2512804,
        "nome_m": "Riacho dos Cavalos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2512903,
        "nome_m": "Rio Tinto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2513000,
        "nome_m": "Salgadinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2513109,
        "nome_m": "Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2513158,
        "nome_m": "Santa Cec\u00edlia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2513208,
        "nome_m": "Santa Cruz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2513307,
        "nome_m": "Santa Helena"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2513356,
        "nome_m": "Santa In\u00eas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2513406,
        "nome_m": "Santa Luzia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2513505,
        "nome_m": "Santana de Mangueira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2513604,
        "nome_m": "Santana dos Garrotes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2513653,
        "nome_m": "Joca Claudino"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2513703,
        "nome_m": "Santa Rita"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2513802,
        "nome_m": "Santa Teresinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2513851,
        "nome_m": "Santo Andr\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2513901,
        "nome_m": "S\u00e3o Bento"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2513927,
        "nome_m": "S\u00e3o Bentinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2513943,
        "nome_m": "S\u00e3o Domingos do Cariri"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2513968,
        "nome_m": "S\u00e3o Domingos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2513984,
        "nome_m": "S\u00e3o Francisco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2514008,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2514107,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tigre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2514206,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Lagoa Tapada"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2514305,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Caiana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2514404,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Espinharas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2514453,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2514503,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Piranhas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2514552,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Princesa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2514602,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Bonfim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2514651,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2514701,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Sabugi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2514800,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2514909,
        "nome_m": "S\u00e3o Mamede"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2515005,
        "nome_m": "S\u00e3o Miguel de Taipu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2515104,
        "nome_m": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o de Lagoa de Ro\u00e7a"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2515203,
        "nome_m": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2515302,
        "nome_m": "Sap\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2515401,
        "nome_m": "S\u00e3o Vicente do Serid\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2515500,
        "nome_m": "Serra Branca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2515609,
        "nome_m": "Serra da Raiz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2515708,
        "nome_m": "Serra Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2515807,
        "nome_m": "Serra Redonda"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2515906,
        "nome_m": "Serraria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2515930,
        "nome_m": "Sert\u00e3ozinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2515971,
        "nome_m": "Sobrado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2516003,
        "nome_m": "Sol\u00e2nea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2516102,
        "nome_m": "Soledade"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2516151,
        "nome_m": "Soss\u00eago"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2516201,
        "nome_m": "Sousa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2516300,
        "nome_m": "Sum\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2516409,
        "nome_m": "Tacima"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2516508,
        "nome_m": "Tapero\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2516607,
        "nome_m": "Tavares"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2516706,
        "nome_m": "Teixeira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2516755,
        "nome_m": "Ten\u00f3rio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2516805,
        "nome_m": "Triunfo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2516904,
        "nome_m": "Uira\u00fana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2517001,
        "nome_m": "Umbuzeiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2517100,
        "nome_m": "V\u00e1rzea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2517209,
        "nome_m": "Vieir\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 25,
        "codigo_m": 2517407,
        "nome_m": "Zabel\u00ea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2600054,
        "nome_m": "Abreu e Lima"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2600104,
        "nome_m": "Afogados da Ingazeira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2600203,
        "nome_m": "Afr\u00e2nio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2600302,
        "nome_m": "Agrestina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2600401,
        "nome_m": "\u00c1gua Preta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2600500,
        "nome_m": "\u00c1guas Belas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2600609,
        "nome_m": "Alagoinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2600708,
        "nome_m": "Alian\u00e7a"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2600807,
        "nome_m": "Altinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2600906,
        "nome_m": "Amaraji"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2601003,
        "nome_m": "Angelim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2601052,
        "nome_m": "Ara\u00e7oiaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2601102,
        "nome_m": "Araripina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2601201,
        "nome_m": "Arcoverde"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2601300,
        "nome_m": "Barra de Guabiraba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2601409,
        "nome_m": "Barreiros"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2601508,
        "nome_m": "Bel\u00e9m de Maria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2601607,
        "nome_m": "Bel\u00e9m do S\u00e3o Francisco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2601706,
        "nome_m": "Belo Jardim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2601805,
        "nome_m": "Bet\u00e2nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2601904,
        "nome_m": "Bezerros"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2602001,
        "nome_m": "Bodoc\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2602100,
        "nome_m": "Bom Conselho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2602209,
        "nome_m": "Bom Jardim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2602308,
        "nome_m": "Bonito"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2602407,
        "nome_m": "Brej\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2602506,
        "nome_m": "Brejinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2602605,
        "nome_m": "Brejo da Madre de Deus"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2602704,
        "nome_m": "Buenos Aires"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2602803,
        "nome_m": "Bu\u00edque"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2602902,
        "nome_m": "Cabo de Santo Agostinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2603009,
        "nome_m": "Cabrob\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2603108,
        "nome_m": "Cachoeirinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2603207,
        "nome_m": "Caet\u00e9s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2603306,
        "nome_m": "Cal\u00e7ado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2603405,
        "nome_m": "Calumbi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2603454,
        "nome_m": "Camaragibe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2603504,
        "nome_m": "Camocim de S\u00e3o F\u00e9lix"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2603603,
        "nome_m": "Camutanga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2603702,
        "nome_m": "Canhotinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2603801,
        "nome_m": "Capoeiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2603900,
        "nome_m": "Carna\u00edba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2603926,
        "nome_m": "Carnaubeira da Penha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2604007,
        "nome_m": "Carpina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2604106,
        "nome_m": "Caruaru"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2604155,
        "nome_m": "Casinhas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2604205,
        "nome_m": "Catende"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2604304,
        "nome_m": "Cedro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2604403,
        "nome_m": "Ch\u00e3 de Alegria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2604502,
        "nome_m": "Ch\u00e3 Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2604601,
        "nome_m": "Condado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2604700,
        "nome_m": "Correntes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2604809,
        "nome_m": "Cort\u00eas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2604908,
        "nome_m": "Cumaru"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2605004,
        "nome_m": "Cupira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2605103,
        "nome_m": "Cust\u00f3dia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2605152,
        "nome_m": "Dormentes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2605202,
        "nome_m": "Escada"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2605301,
        "nome_m": "Exu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2605400,
        "nome_m": "Feira Nova"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2605459,
        "nome_m": "Fernando de Noronha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2605509,
        "nome_m": "Ferreiros"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2605608,
        "nome_m": "Flores"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2605707,
        "nome_m": "Floresta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2605806,
        "nome_m": "Frei Miguelinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2605905,
        "nome_m": "Gameleira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2606002,
        "nome_m": "Garanhuns"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2606101,
        "nome_m": "Gl\u00f3ria do Goit\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2606200,
        "nome_m": "Goiana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2606309,
        "nome_m": "Granito"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2606408,
        "nome_m": "Gravat\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2606507,
        "nome_m": "Iati"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2606606,
        "nome_m": "Ibimirim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2606705,
        "nome_m": "Ibirajuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2606804,
        "nome_m": "Igarassu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2606903,
        "nome_m": "Iguaracy"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2607000,
        "nome_m": "Inaj\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2607109,
        "nome_m": "Ingazeira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2607208,
        "nome_m": "Ipojuca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2607307,
        "nome_m": "Ipubi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2607406,
        "nome_m": "Itacuruba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2607505,
        "nome_m": "Ita\u00edba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2607604,
        "nome_m": "Ilha de Itamarac\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2607653,
        "nome_m": "Itamb\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2607703,
        "nome_m": "Itapetim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2607752,
        "nome_m": "Itapissuma"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2607802,
        "nome_m": "Itaquitinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2607901,
        "nome_m": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2607950,
        "nome_m": "Jaqueira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2608008,
        "nome_m": "Jata\u00faba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2608057,
        "nome_m": "Jatob\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2608107,
        "nome_m": "Jo\u00e3o Alfredo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2608206,
        "nome_m": "Joaquim Nabuco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2608255,
        "nome_m": "Jucati"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2608305,
        "nome_m": "Jupi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2608404,
        "nome_m": "Jurema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2608453,
        "nome_m": "Lagoa do Carro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2608503,
        "nome_m": "Lagoa de Itaenga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2608602,
        "nome_m": "Lagoa do Ouro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2608701,
        "nome_m": "Lagoa dos Gatos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2608750,
        "nome_m": "Lagoa Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2608800,
        "nome_m": "Lajedo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2608909,
        "nome_m": "Limoeiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2609006,
        "nome_m": "Macaparana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2609105,
        "nome_m": "Machados"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2609154,
        "nome_m": "Manari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2609204,
        "nome_m": "Maraial"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2609303,
        "nome_m": "Mirandiba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2609402,
        "nome_m": "Moreno"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2609501,
        "nome_m": "Nazar\u00e9 da Mata"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2609600,
        "nome_m": "Olinda"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2609709,
        "nome_m": "Orob\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2609808,
        "nome_m": "Oroc\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2609907,
        "nome_m": "Ouricuri"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2610004,
        "nome_m": "Palmares"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2610103,
        "nome_m": "Palmeirina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2610202,
        "nome_m": "Panelas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2610301,
        "nome_m": "Paranatama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2610400,
        "nome_m": "Parnamirim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2610509,
        "nome_m": "Passira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2610608,
        "nome_m": "Paudalho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2610707,
        "nome_m": "Paulista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2610806,
        "nome_m": "Pedra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2610905,
        "nome_m": "Pesqueira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2611002,
        "nome_m": "Petrol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2611101,
        "nome_m": "Petrolina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2611200,
        "nome_m": "Po\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2611309,
        "nome_m": "Pombos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2611408,
        "nome_m": "Primavera"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2611507,
        "nome_m": "Quipap\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2611533,
        "nome_m": "Quixaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2611606,
        "nome_m": "Recife"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2611705,
        "nome_m": "Riacho das Almas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2611804,
        "nome_m": "Ribeir\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2611903,
        "nome_m": "Rio Formoso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2612000,
        "nome_m": "Sair\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2612109,
        "nome_m": "Salgadinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2612208,
        "nome_m": "Salgueiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2612307,
        "nome_m": "Salo\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2612406,
        "nome_m": "Sanhar\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2612455,
        "nome_m": "Santa Cruz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2612471,
        "nome_m": "Santa Cruz da Baixa Verde"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2612505,
        "nome_m": "Santa Cruz do Capibaribe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2612554,
        "nome_m": "Santa Filomena"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2612604,
        "nome_m": "Santa Maria da Boa Vista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2612703,
        "nome_m": "Santa Maria do Cambuc\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2612802,
        "nome_m": "Santa Terezinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2612901,
        "nome_m": "S\u00e3o Benedito do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2613008,
        "nome_m": "S\u00e3o Bento do Una"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2613107,
        "nome_m": "S\u00e3o Caitano"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2613206,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2613305,
        "nome_m": "S\u00e3o Joaquim do Monte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2613404,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Coroa Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2613503,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Belmonte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2613602,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Egito"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2613701,
        "nome_m": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2613800,
        "nome_m": "S\u00e3o Vicente F\u00e9rrer"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2613909,
        "nome_m": "Serra Talhada"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2614006,
        "nome_m": "Serrita"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2614105,
        "nome_m": "Sert\u00e2nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2614204,
        "nome_m": "Sirinha\u00e9m"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2614303,
        "nome_m": "Moreil\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2614402,
        "nome_m": "Solid\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2614501,
        "nome_m": "Surubim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2614600,
        "nome_m": "Tabira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2614709,
        "nome_m": "Tacaimb\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2614808,
        "nome_m": "Tacaratu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2614857,
        "nome_m": "Tamandar\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2615003,
        "nome_m": "Taquaritinga do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2615102,
        "nome_m": "Terezinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2615201,
        "nome_m": "Terra Nova"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2615300,
        "nome_m": "Timba\u00faba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2615409,
        "nome_m": "Toritama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2615508,
        "nome_m": "Tracunha\u00e9m"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2615607,
        "nome_m": "Trindade"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2615706,
        "nome_m": "Triunfo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2615805,
        "nome_m": "Tupanatinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2615904,
        "nome_m": "Tuparetama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2616001,
        "nome_m": "Venturosa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2616100,
        "nome_m": "Verdejante"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2616183,
        "nome_m": "Vertente do L\u00e9rio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2616209,
        "nome_m": "Vertentes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2616308,
        "nome_m": "Vic\u00eancia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2616407,
        "nome_m": "Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 26,
        "codigo_m": 2616506,
        "nome_m": "Xex\u00e9u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2700102,
        "nome_m": "\u00c1gua Branca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2700201,
        "nome_m": "Anadia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2700300,
        "nome_m": "Arapiraca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2700409,
        "nome_m": "Atalaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2700508,
        "nome_m": "Barra de Santo Ant\u00f4nio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2700607,
        "nome_m": "Barra de S\u00e3o Miguel"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2700706,
        "nome_m": "Batalha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2700805,
        "nome_m": "Bel\u00e9m"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2700904,
        "nome_m": "Belo Monte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2701001,
        "nome_m": "Boca da Mata"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2701100,
        "nome_m": "Branquinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2701209,
        "nome_m": "Cacimbinhas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2701308,
        "nome_m": "Cajueiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2701357,
        "nome_m": "Campestre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2701407,
        "nome_m": "Campo Alegre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2701506,
        "nome_m": "Campo Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2701605,
        "nome_m": "Canapi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2701704,
        "nome_m": "Capela"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2701803,
        "nome_m": "Carneiros"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2701902,
        "nome_m": "Ch\u00e3 Preta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2702009,
        "nome_m": "Coit\u00e9 do N\u00f3ia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2702108,
        "nome_m": "Col\u00f4nia Leopoldina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2702207,
        "nome_m": "Coqueiro Seco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2702306,
        "nome_m": "Coruripe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2702355,
        "nome_m": "Cra\u00edbas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2702405,
        "nome_m": "Delmiro Gouveia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2702504,
        "nome_m": "Dois Riachos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2702553,
        "nome_m": "Estrela de Alagoas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2702603,
        "nome_m": "Feira Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2702702,
        "nome_m": "Feliz Deserto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2702801,
        "nome_m": "Flexeiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2702900,
        "nome_m": "Girau do Ponciano"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2703007,
        "nome_m": "Ibateguara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2703106,
        "nome_m": "Igaci"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2703205,
        "nome_m": "Igreja Nova"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2703304,
        "nome_m": "Inhapi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2703403,
        "nome_m": "Jacar\u00e9 dos Homens"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2703502,
        "nome_m": "Jacu\u00edpe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2703601,
        "nome_m": "Japaratinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2703700,
        "nome_m": "Jaramataia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2703759,
        "nome_m": "Jequi\u00e1 da Praia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2703809,
        "nome_m": "Joaquim Gomes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2703908,
        "nome_m": "Jundi\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2704005,
        "nome_m": "Junqueiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2704104,
        "nome_m": "Lagoa da Canoa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2704203,
        "nome_m": "Limoeiro de Anadia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2704302,
        "nome_m": "Macei\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2704401,
        "nome_m": "Major Isidoro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2704500,
        "nome_m": "Maragogi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2704609,
        "nome_m": "Maravilha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2704708,
        "nome_m": "Marechal Deodoro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2704807,
        "nome_m": "Maribondo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2704906,
        "nome_m": "Mar Vermelho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2705002,
        "nome_m": "Mata Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2705101,
        "nome_m": "Matriz de Camaragibe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2705200,
        "nome_m": "Messias"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2705309,
        "nome_m": "Minador do Negr\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2705408,
        "nome_m": "Monteir\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2705507,
        "nome_m": "Murici"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2705606,
        "nome_m": "Novo Lino"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2705705,
        "nome_m": "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2705804,
        "nome_m": "Olho d'\u00c1gua do Casado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2705903,
        "nome_m": "Olho d'\u00c1gua Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2706000,
        "nome_m": "Oliven\u00e7a"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2706109,
        "nome_m": "Ouro Branco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2706208,
        "nome_m": "Palestina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2706307,
        "nome_m": "Palmeira dos \u00cdndios"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2706406,
        "nome_m": "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2706422,
        "nome_m": "Pariconha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2706448,
        "nome_m": "Paripueira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2706505,
        "nome_m": "Passo de Camaragibe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2706604,
        "nome_m": "Paulo Jacinto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2706703,
        "nome_m": "Penedo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2706802,
        "nome_m": "Pia\u00e7abu\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2706901,
        "nome_m": "Pilar"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2707008,
        "nome_m": "Pindoba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2707107,
        "nome_m": "Piranhas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2707206,
        "nome_m": "Po\u00e7o das Trincheiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2707305,
        "nome_m": "Porto Calvo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2707404,
        "nome_m": "Porto de Pedras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2707503,
        "nome_m": "Porto Real do Col\u00e9gio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2707602,
        "nome_m": "Quebrangulo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2707701,
        "nome_m": "Rio Largo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2707800,
        "nome_m": "Roteiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2707909,
        "nome_m": "Santa Luzia do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2708006,
        "nome_m": "Santana do Ipanema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2708105,
        "nome_m": "Santana do Munda\u00fa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2708204,
        "nome_m": "S\u00e3o Br\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2708303,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Laje"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2708402,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Tapera"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2708501,
        "nome_m": "S\u00e3o Lu\u00eds do Quitunde"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2708600,
        "nome_m": "S\u00e3o Miguel dos Campos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2708709,
        "nome_m": "S\u00e3o Miguel dos Milagres"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2708808,
        "nome_m": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2708907,
        "nome_m": "Satuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2708956,
        "nome_m": "Senador Rui Palmeira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2709004,
        "nome_m": "Tanque d'Arca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2709103,
        "nome_m": "Taquarana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2709152,
        "nome_m": "Teot\u00f4nio Vilela"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2709202,
        "nome_m": "Traipu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2709301,
        "nome_m": "Uni\u00e3o dos Palmares"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 27,
        "codigo_m": 2709400,
        "nome_m": "Vi\u00e7osa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2800100,
        "nome_m": "Amparo do S\u00e3o Francisco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2800209,
        "nome_m": "Aquidab\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2800308,
        "nome_m": "Aracaju"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2800407,
        "nome_m": "Arau\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2800506,
        "nome_m": "Areia Branca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2800605,
        "nome_m": "Barra dos Coqueiros"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2800670,
        "nome_m": "Boquim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2800704,
        "nome_m": "Brejo Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2801009,
        "nome_m": "Campo do Brito"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2801108,
        "nome_m": "Canhoba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2801207,
        "nome_m": "Canind\u00e9 de S\u00e3o Francisco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2801306,
        "nome_m": "Capela"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2801405,
        "nome_m": "Carira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2801504,
        "nome_m": "Carm\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2801603,
        "nome_m": "Cedro de S\u00e3o Jo\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2801702,
        "nome_m": "Cristin\u00e1polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2801900,
        "nome_m": "Cumbe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2802007,
        "nome_m": "Divina Pastora"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2802106,
        "nome_m": "Est\u00e2ncia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2802205,
        "nome_m": "Feira Nova"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2802304,
        "nome_m": "Frei Paulo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2802403,
        "nome_m": "Gararu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2802502,
        "nome_m": "General Maynard"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2802601,
        "nome_m": "Gracho Cardoso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2802700,
        "nome_m": "Ilha das Flores"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2802809,
        "nome_m": "Indiaroba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2802908,
        "nome_m": "Itabaiana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2803005,
        "nome_m": "Itabaianinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2803104,
        "nome_m": "Itabi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2803203,
        "nome_m": "Itaporanga d'Ajuda"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2803302,
        "nome_m": "Japaratuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2803401,
        "nome_m": "Japoat\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2803500,
        "nome_m": "Lagarto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2803609,
        "nome_m": "Laranjeiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2803708,
        "nome_m": "Macambira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2803807,
        "nome_m": "Malhada dos Bois"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2803906,
        "nome_m": "Malhador"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2804003,
        "nome_m": "Maruim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2804102,
        "nome_m": "Moita Bonita"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2804201,
        "nome_m": "Monte Alegre de Sergipe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2804300,
        "nome_m": "Muribeca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2804409,
        "nome_m": "Ne\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2804458,
        "nome_m": "Nossa Senhora Aparecida"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2804508,
        "nome_m": "Nossa Senhora da Gl\u00f3ria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2804607,
        "nome_m": "Nossa Senhora das Dores"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2804706,
        "nome_m": "Nossa Senhora de Lourdes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2804805,
        "nome_m": "Nossa Senhora do Socorro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2804904,
        "nome_m": "Pacatuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2805000,
        "nome_m": "Pedra Mole"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2805109,
        "nome_m": "Pedrinhas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2805208,
        "nome_m": "Pinh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2805307,
        "nome_m": "Pirambu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2805406,
        "nome_m": "Po\u00e7o Redondo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2805505,
        "nome_m": "Po\u00e7o Verde"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2805604,
        "nome_m": "Porto da Folha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2805703,
        "nome_m": "Propri\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2805802,
        "nome_m": "Riach\u00e3o do Dantas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2805901,
        "nome_m": "Riachuelo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2806008,
        "nome_m": "Ribeir\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2806107,
        "nome_m": "Ros\u00e1rio do Catete"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2806206,
        "nome_m": "Salgado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2806305,
        "nome_m": "Santa Luzia do Itanhy"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2806404,
        "nome_m": "Santana do S\u00e3o Francisco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2806503,
        "nome_m": "Santa Rosa de Lima"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2806602,
        "nome_m": "Santo Amaro das Brotas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2806701,
        "nome_m": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2806800,
        "nome_m": "S\u00e3o Domingos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2806909,
        "nome_m": "S\u00e3o Francisco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2807006,
        "nome_m": "S\u00e3o Miguel do Aleixo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2807105,
        "nome_m": "Sim\u00e3o Dias"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2807204,
        "nome_m": "Siriri"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2807303,
        "nome_m": "Telha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2807402,
        "nome_m": "Tobias Barreto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2807501,
        "nome_m": "Tomar do Geru"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 28,
        "codigo_m": 2807600,
        "nome_m": "Umba\u00faba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2900108,
        "nome_m": "Aba\u00edra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2900207,
        "nome_m": "Abar\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2900306,
        "nome_m": "Acajutiba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2900355,
        "nome_m": "Adustina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2900405,
        "nome_m": "\u00c1gua Fria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2900504,
        "nome_m": "\u00c9rico Cardoso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2900603,
        "nome_m": "Aiquara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2900702,
        "nome_m": "Alagoinhas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2900801,
        "nome_m": "Alcoba\u00e7a"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2900900,
        "nome_m": "Almadina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2901007,
        "nome_m": "Amargosa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2901106,
        "nome_m": "Am\u00e9lia Rodrigues"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2901155,
        "nome_m": "Am\u00e9rica Dourada"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2901205,
        "nome_m": "Anag\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2901304,
        "nome_m": "Andara\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2901353,
        "nome_m": "Andorinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2901403,
        "nome_m": "Angical"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2901502,
        "nome_m": "Anguera"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2901601,
        "nome_m": "Antas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2901700,
        "nome_m": "Ant\u00f4nio Cardoso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2901809,
        "nome_m": "Ant\u00f4nio Gon\u00e7alves"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2901908,
        "nome_m": "Apor\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2901957,
        "nome_m": "Apuarema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2902005,
        "nome_m": "Aracatu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2902054,
        "nome_m": "Ara\u00e7\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2902104,
        "nome_m": "Araci"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2902203,
        "nome_m": "Aramari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2902252,
        "nome_m": "Arataca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2902302,
        "nome_m": "Aratu\u00edpe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2902401,
        "nome_m": "Aurelino Leal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2902500,
        "nome_m": "Baian\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2902609,
        "nome_m": "Baixa Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2902658,
        "nome_m": "Banza\u00ea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2902708,
        "nome_m": "Barra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2902807,
        "nome_m": "Barra da Estiva"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2902906,
        "nome_m": "Barra do Cho\u00e7a"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2903003,
        "nome_m": "Barra do Mendes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2903102,
        "nome_m": "Barra do Rocha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2903201,
        "nome_m": "Barreiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2903235,
        "nome_m": "Barro Alto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2903276,
        "nome_m": "Barrocas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2903300,
        "nome_m": "Barro Preto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2903409,
        "nome_m": "Belmonte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2903508,
        "nome_m": "Belo Campo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2903607,
        "nome_m": "Biritinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2903706,
        "nome_m": "Boa Nova"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2903805,
        "nome_m": "Boa Vista do Tupim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2903904,
        "nome_m": "Bom Jesus da Lapa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2903953,
        "nome_m": "Bom Jesus da Serra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2904001,
        "nome_m": "Boninal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2904050,
        "nome_m": "Bonito"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2904100,
        "nome_m": "Boquira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2904209,
        "nome_m": "Botupor\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2904308,
        "nome_m": "Brej\u00f5es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2904407,
        "nome_m": "Brejol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2904506,
        "nome_m": "Brotas de Maca\u00fabas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2904605,
        "nome_m": "Brumado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2904704,
        "nome_m": "Buerarema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2904753,
        "nome_m": "Buritirama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2904803,
        "nome_m": "Caatiba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2904852,
        "nome_m": "Cabaceiras do Paragua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2904902,
        "nome_m": "Cachoeira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2905008,
        "nome_m": "Cacul\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2905107,
        "nome_m": "Ca\u00e9m"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2905156,
        "nome_m": "Caetanos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2905206,
        "nome_m": "Caetit\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2905305,
        "nome_m": "Cafarnaum"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2905404,
        "nome_m": "Cairu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2905503,
        "nome_m": "Caldeir\u00e3o Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2905602,
        "nome_m": "Camacan"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2905701,
        "nome_m": "Cama\u00e7ari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2905800,
        "nome_m": "Camamu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2905909,
        "nome_m": "Campo Alegre de Lourdes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2906006,
        "nome_m": "Campo Formoso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2906105,
        "nome_m": "Can\u00e1polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2906204,
        "nome_m": "Canarana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2906303,
        "nome_m": "Canavieiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2906402,
        "nome_m": "Candeal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2906501,
        "nome_m": "Candeias"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2906600,
        "nome_m": "Candiba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2906709,
        "nome_m": "C\u00e2ndido Sales"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2906808,
        "nome_m": "Cansan\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2906824,
        "nome_m": "Canudos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2906857,
        "nome_m": "Capela do Alto Alegre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2906873,
        "nome_m": "Capim Grosso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2906899,
        "nome_m": "Cara\u00edbas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2906907,
        "nome_m": "Caravelas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2907004,
        "nome_m": "Cardeal da Silva"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2907103,
        "nome_m": "Carinhanha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2907202,
        "nome_m": "Casa Nova"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2907301,
        "nome_m": "Castro Alves"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2907400,
        "nome_m": "Catol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2907509,
        "nome_m": "Catu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2907558,
        "nome_m": "Caturama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2907608,
        "nome_m": "Central"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2907707,
        "nome_m": "Chorroch\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2907806,
        "nome_m": "C\u00edcero Dantas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2907905,
        "nome_m": "Cip\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2908002,
        "nome_m": "Coaraci"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2908101,
        "nome_m": "Cocos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2908200,
        "nome_m": "Concei\u00e7\u00e3o da Feira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2908309,
        "nome_m": "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2908408,
        "nome_m": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2908507,
        "nome_m": "Concei\u00e7\u00e3o do Jacu\u00edpe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2908606,
        "nome_m": "Conde"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2908705,
        "nome_m": "Conde\u00faba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2908804,
        "nome_m": "Contendas do Sincor\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2908903,
        "nome_m": "Cora\u00e7\u00e3o de Maria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2909000,
        "nome_m": "Cordeiros"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2909109,
        "nome_m": "Coribe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2909208,
        "nome_m": "Coronel Jo\u00e3o S\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2909307,
        "nome_m": "Correntina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2909406,
        "nome_m": "Cotegipe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2909505,
        "nome_m": "Cravol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2909604,
        "nome_m": "Cris\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2909703,
        "nome_m": "Crist\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2909802,
        "nome_m": "Cruz das Almas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2909901,
        "nome_m": "Cura\u00e7\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2910008,
        "nome_m": "D\u00e1rio Meira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2910057,
        "nome_m": "Dias d'\u00c1vila"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2910107,
        "nome_m": "Dom Bas\u00edlio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2910206,
        "nome_m": "Dom Macedo Costa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2910305,
        "nome_m": "El\u00edsio Medrado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2910404,
        "nome_m": "Encruzilhada"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2910503,
        "nome_m": "Entre Rios"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2910602,
        "nome_m": "Esplanada"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2910701,
        "nome_m": "Euclides da Cunha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2910727,
        "nome_m": "Eun\u00e1polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2910750,
        "nome_m": "F\u00e1tima"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2910776,
        "nome_m": "Feira da Mata"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2910800,
        "nome_m": "Feira de Santana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2910859,
        "nome_m": "Filad\u00e9lfia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2910909,
        "nome_m": "Firmino Alves"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2911006,
        "nome_m": "Floresta Azul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2911105,
        "nome_m": "Formosa do Rio Preto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2911204,
        "nome_m": "Gandu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2911253,
        "nome_m": "Gavi\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2911303,
        "nome_m": "Gentio do Ouro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2911402,
        "nome_m": "Gl\u00f3ria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2911501,
        "nome_m": "Gongogi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2911600,
        "nome_m": "Governador Mangabeira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2911659,
        "nome_m": "Guajeru"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2911709,
        "nome_m": "Guanambi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2911808,
        "nome_m": "Guaratinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2911857,
        "nome_m": "Heli\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2911907,
        "nome_m": "Ia\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2912004,
        "nome_m": "Ibiassuc\u00ea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2912103,
        "nome_m": "Ibicara\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2912202,
        "nome_m": "Ibicoara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2912301,
        "nome_m": "Ibicu\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2912400,
        "nome_m": "Ibipeba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2912509,
        "nome_m": "Ibipitanga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2912608,
        "nome_m": "Ibiquera"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2912707,
        "nome_m": "Ibirapitanga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2912806,
        "nome_m": "Ibirapu\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2912905,
        "nome_m": "Ibirataia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2913002,
        "nome_m": "Ibitiara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2913101,
        "nome_m": "Ibitit\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2913200,
        "nome_m": "Ibotirama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2913309,
        "nome_m": "Ichu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2913408,
        "nome_m": "Igapor\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2913457,
        "nome_m": "Igrapi\u00fana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2913507,
        "nome_m": "Igua\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2913606,
        "nome_m": "Ilh\u00e9us"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2913705,
        "nome_m": "Inhambupe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2913804,
        "nome_m": "Ipecaet\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2913903,
        "nome_m": "Ipia\u00fa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2914000,
        "nome_m": "Ipir\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2914109,
        "nome_m": "Ipupiara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2914208,
        "nome_m": "Irajuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2914307,
        "nome_m": "Iramaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2914406,
        "nome_m": "Iraquara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2914505,
        "nome_m": "Irar\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2914604,
        "nome_m": "Irec\u00ea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2914653,
        "nome_m": "Itabela"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2914703,
        "nome_m": "Itaberaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2914802,
        "nome_m": "Itabuna"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2914901,
        "nome_m": "Itacar\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2915007,
        "nome_m": "Itaet\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2915106,
        "nome_m": "Itagi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2915205,
        "nome_m": "Itagib\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2915304,
        "nome_m": "Itagimirim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2915353,
        "nome_m": "Itagua\u00e7u da Bahia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2915403,
        "nome_m": "Itaju do Col\u00f4nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2915502,
        "nome_m": "Itaju\u00edpe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2915601,
        "nome_m": "Itamaraju"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2915700,
        "nome_m": "Itamari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2915809,
        "nome_m": "Itamb\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2915908,
        "nome_m": "Itanagra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2916005,
        "nome_m": "Itanh\u00e9m"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2916104,
        "nome_m": "Itaparica"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2916203,
        "nome_m": "Itap\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2916302,
        "nome_m": "Itapebi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2916401,
        "nome_m": "Itapetinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2916500,
        "nome_m": "Itapicuru"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2916609,
        "nome_m": "Itapitanga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2916708,
        "nome_m": "Itaquara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2916807,
        "nome_m": "Itarantim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2916856,
        "nome_m": "Itatim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2916906,
        "nome_m": "Itiru\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2917003,
        "nome_m": "Iti\u00faba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2917102,
        "nome_m": "Itoror\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2917201,
        "nome_m": "Itua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2917300,
        "nome_m": "Ituber\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2917334,
        "nome_m": "Iuiu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2917359,
        "nome_m": "Jaborandi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2917409,
        "nome_m": "Jacaraci"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2917508,
        "nome_m": "Jacobina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2917607,
        "nome_m": "Jaguaquara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2917706,
        "nome_m": "Jaguarari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2917805,
        "nome_m": "Jaguaripe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2917904,
        "nome_m": "Janda\u00edra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2918001,
        "nome_m": "Jequi\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2918100,
        "nome_m": "Jeremoabo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2918209,
        "nome_m": "Jiquiri\u00e7\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2918308,
        "nome_m": "Jita\u00fana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2918357,
        "nome_m": "Jo\u00e3o Dourado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2918407,
        "nome_m": "Juazeiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2918456,
        "nome_m": "Jucuru\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2918506,
        "nome_m": "Jussara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2918555,
        "nome_m": "Jussari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2918605,
        "nome_m": "Jussiape"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2918704,
        "nome_m": "Lafaiete Coutinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2918753,
        "nome_m": "Lagoa Real"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2918803,
        "nome_m": "Laje"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2918902,
        "nome_m": "Lajed\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2919009,
        "nome_m": "Lajedinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2919058,
        "nome_m": "Lajedo do Tabocal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2919108,
        "nome_m": "Lamar\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2919157,
        "nome_m": "Lap\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2919207,
        "nome_m": "Lauro de Freitas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2919306,
        "nome_m": "Len\u00e7\u00f3is"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2919405,
        "nome_m": "Lic\u00ednio de Almeida"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2919504,
        "nome_m": "Livramento de Nossa Senhora"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2919553,
        "nome_m": "Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2919603,
        "nome_m": "Macajuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2919702,
        "nome_m": "Macarani"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2919801,
        "nome_m": "Maca\u00fabas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2919900,
        "nome_m": "Macurur\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2919926,
        "nome_m": "Madre de Deus"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2919959,
        "nome_m": "Maetinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2920007,
        "nome_m": "Maiquinique"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2920106,
        "nome_m": "Mairi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2920205,
        "nome_m": "Malhada"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2920304,
        "nome_m": "Malhada de Pedras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2920403,
        "nome_m": "Manoel Vitorino"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2920452,
        "nome_m": "Mansid\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2920502,
        "nome_m": "Marac\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2920601,
        "nome_m": "Maragogipe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2920700,
        "nome_m": "Mara\u00fa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2920809,
        "nome_m": "Marcion\u00edlio Souza"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2920908,
        "nome_m": "Mascote"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2921005,
        "nome_m": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2921054,
        "nome_m": "Matina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2921104,
        "nome_m": "Medeiros Neto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2921203,
        "nome_m": "Miguel Calmon"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2921302,
        "nome_m": "Milagres"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2921401,
        "nome_m": "Mirangaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2921450,
        "nome_m": "Mirante"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2921500,
        "nome_m": "Monte Santo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2921609,
        "nome_m": "Morpar\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2921708,
        "nome_m": "Morro do Chap\u00e9u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2921807,
        "nome_m": "Mortugaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2921906,
        "nome_m": "Mucug\u00ea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2922003,
        "nome_m": "Mucuri"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2922052,
        "nome_m": "Mulungu do Morro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2922102,
        "nome_m": "Mundo Novo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2922201,
        "nome_m": "Muniz Ferreira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2922250,
        "nome_m": "Muqu\u00e9m do S\u00e3o Francisco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2922300,
        "nome_m": "Muritiba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2922409,
        "nome_m": "Mutu\u00edpe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2922508,
        "nome_m": "Nazar\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2922607,
        "nome_m": "Nilo Pe\u00e7anha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2922656,
        "nome_m": "Nordestina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2922706,
        "nome_m": "Nova Cana\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2922730,
        "nome_m": "Nova F\u00e1tima"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2922755,
        "nome_m": "Nova Ibi\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2922805,
        "nome_m": "Nova Itarana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2922854,
        "nome_m": "Nova Reden\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2922904,
        "nome_m": "Nova Soure"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2923001,
        "nome_m": "Nova Vi\u00e7osa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2923035,
        "nome_m": "Novo Horizonte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2923050,
        "nome_m": "Novo Triunfo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2923100,
        "nome_m": "Olindina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2923209,
        "nome_m": "Oliveira dos Brejinhos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2923308,
        "nome_m": "Ouri\u00e7angas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2923357,
        "nome_m": "Ourol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2923407,
        "nome_m": "Palmas de Monte Alto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2923506,
        "nome_m": "Palmeiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2923605,
        "nome_m": "Paramirim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2923704,
        "nome_m": "Paratinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2923803,
        "nome_m": "Paripiranga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2923902,
        "nome_m": "Pau Brasil"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2924009,
        "nome_m": "Paulo Afonso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2924058,
        "nome_m": "P\u00e9 de Serra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2924108,
        "nome_m": "Pedr\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2924207,
        "nome_m": "Pedro Alexandre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2924306,
        "nome_m": "Piat\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2924405,
        "nome_m": "Pil\u00e3o Arcado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2924504,
        "nome_m": "Pinda\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2924603,
        "nome_m": "Pindoba\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2924652,
        "nome_m": "Pintadas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2924678,
        "nome_m": "Pira\u00ed do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2924702,
        "nome_m": "Pirip\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2924801,
        "nome_m": "Piritiba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2924900,
        "nome_m": "Planaltino"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2925006,
        "nome_m": "Planalto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2925105,
        "nome_m": "Po\u00e7\u00f5es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2925204,
        "nome_m": "Pojuca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2925253,
        "nome_m": "Ponto Novo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2925303,
        "nome_m": "Porto Seguro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2925402,
        "nome_m": "Potiragu\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2925501,
        "nome_m": "Prado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2925600,
        "nome_m": "Presidente Dutra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2925709,
        "nome_m": "Presidente J\u00e2nio Quadros"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2925758,
        "nome_m": "Presidente Tancredo Neves"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2925808,
        "nome_m": "Queimadas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2925907,
        "nome_m": "Quijingue"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2925931,
        "nome_m": "Quixabeira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2925956,
        "nome_m": "Rafael Jambeiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2926004,
        "nome_m": "Remanso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2926103,
        "nome_m": "Retirol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2926202,
        "nome_m": "Riach\u00e3o das Neves"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2926301,
        "nome_m": "Riach\u00e3o do Jacu\u00edpe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2926400,
        "nome_m": "Riacho de Santana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2926509,
        "nome_m": "Ribeira do Amparo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2926608,
        "nome_m": "Ribeira do Pombal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2926657,
        "nome_m": "Ribeir\u00e3o do Largo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2926707,
        "nome_m": "Rio de Contas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2926806,
        "nome_m": "Rio do Ant\u00f4nio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2926905,
        "nome_m": "Rio do Pires"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2927002,
        "nome_m": "Rio Real"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2927101,
        "nome_m": "Rodelas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2927200,
        "nome_m": "Ruy Barbosa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2927309,
        "nome_m": "Salinas da Margarida"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2927408,
        "nome_m": "Salvador"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2927507,
        "nome_m": "Santa B\u00e1rbara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2927606,
        "nome_m": "Santa Br\u00edgida"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2927705,
        "nome_m": "Santa Cruz Cabr\u00e1lia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2927804,
        "nome_m": "Santa Cruz da Vit\u00f3ria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2927903,
        "nome_m": "Santa In\u00eas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2928000,
        "nome_m": "Santaluz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2928059,
        "nome_m": "Santa Luzia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2928109,
        "nome_m": "Santa Maria da Vit\u00f3ria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2928208,
        "nome_m": "Santana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2928307,
        "nome_m": "Santan\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2928406,
        "nome_m": "Santa Rita de C\u00e1ssia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2928505,
        "nome_m": "Santa Terezinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2928604,
        "nome_m": "Santo Amaro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2928703,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2928802,
        "nome_m": "Santo Est\u00eav\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2928901,
        "nome_m": "S\u00e3o Desid\u00e9rio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2928950,
        "nome_m": "S\u00e3o Domingos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2929008,
        "nome_m": "S\u00e3o F\u00e9lix"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2929057,
        "nome_m": "S\u00e3o F\u00e9lix do Coribe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2929107,
        "nome_m": "S\u00e3o Felipe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2929206,
        "nome_m": "S\u00e3o Francisco do Conde"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2929255,
        "nome_m": "S\u00e3o Gabriel"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2929305,
        "nome_m": "S\u00e3o Gon\u00e7alo dos Campos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2929354,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Vit\u00f3ria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2929370,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Jacu\u00edpe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2929404,
        "nome_m": "S\u00e3o Miguel das Matas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2929503,
        "nome_m": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Pass\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2929602,
        "nome_m": "Sapea\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2929701,
        "nome_m": "S\u00e1tiro Dias"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2929750,
        "nome_m": "Saubara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2929800,
        "nome_m": "Sa\u00fade"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2929909,
        "nome_m": "Seabra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2930006,
        "nome_m": "Sebasti\u00e3o Laranjeiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2930105,
        "nome_m": "Senhor do Bonfim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2930154,
        "nome_m": "Serra do Ramalho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2930204,
        "nome_m": "Sento S\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2930303,
        "nome_m": "Serra Dourada"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2930402,
        "nome_m": "Serra Preta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2930501,
        "nome_m": "Serrinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2930600,
        "nome_m": "Serrol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2930709,
        "nome_m": "Sim\u00f5es Filho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2930758,
        "nome_m": "S\u00edtio do Mato"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2930766,
        "nome_m": "S\u00edtio do Quinto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2930774,
        "nome_m": "Sobradinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2930808,
        "nome_m": "Souto Soares"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2930907,
        "nome_m": "Tabocas do Brejo Velho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2931004,
        "nome_m": "Tanha\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2931053,
        "nome_m": "Tanque Novo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2931103,
        "nome_m": "Tanquinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2931202,
        "nome_m": "Tapero\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2931301,
        "nome_m": "Tapiramut\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2931350,
        "nome_m": "Teixeira de Freitas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2931400,
        "nome_m": "Teodoro Sampaio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2931509,
        "nome_m": "Teofil\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2931608,
        "nome_m": "Teol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2931707,
        "nome_m": "Terra Nova"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2931806,
        "nome_m": "Tremedal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2931905,
        "nome_m": "Tucano"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2932002,
        "nome_m": "Uau\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2932101,
        "nome_m": "Uba\u00edra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2932200,
        "nome_m": "Ubaitaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2932309,
        "nome_m": "Ubat\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2932408,
        "nome_m": "Uiba\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2932457,
        "nome_m": "Umburanas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2932507,
        "nome_m": "Una"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2932606,
        "nome_m": "Urandi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2932705,
        "nome_m": "Uru\u00e7uca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2932804,
        "nome_m": "Utinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2932903,
        "nome_m": "Valen\u00e7a"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2933000,
        "nome_m": "Valente"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2933059,
        "nome_m": "V\u00e1rzea da Ro\u00e7a"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2933109,
        "nome_m": "V\u00e1rzea do Po\u00e7o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2933158,
        "nome_m": "V\u00e1rzea Nova"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2933174,
        "nome_m": "Varzedo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2933208,
        "nome_m": "Vera Cruz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2933257,
        "nome_m": "Vereda"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2933307,
        "nome_m": "Vit\u00f3ria da Conquista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2933406,
        "nome_m": "Wagner"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2933455,
        "nome_m": "Wanderley"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2933505,
        "nome_m": "Wenceslau Guimar\u00e3es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 29,
        "codigo_m": 2933604,
        "nome_m": "Xique-Xique"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3100104,
        "nome_m": "Abadia dos Dourados"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3100203,
        "nome_m": "Abaet\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3100302,
        "nome_m": "Abre Campo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3100401,
        "nome_m": "Acaiaca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3100500,
        "nome_m": "A\u00e7ucena"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3100609,
        "nome_m": "\u00c1gua Boa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3100708,
        "nome_m": "\u00c1gua Comprida"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3100807,
        "nome_m": "Aguanil"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3100906,
        "nome_m": "\u00c1guas Formosas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3101003,
        "nome_m": "\u00c1guas Vermelhas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3101102,
        "nome_m": "Aimor\u00e9s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3101201,
        "nome_m": "Aiuruoca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3101300,
        "nome_m": "Alagoa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3101409,
        "nome_m": "Albertina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3101508,
        "nome_m": "Al\u00e9m Para\u00edba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3101607,
        "nome_m": "Alfenas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3101631,
        "nome_m": "Alfredo Vasconcelos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3101706,
        "nome_m": "Almenara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3101805,
        "nome_m": "Alpercata"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3101904,
        "nome_m": "Alpin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3102001,
        "nome_m": "Alterosa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3102050,
        "nome_m": "Alto Capara\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3102100,
        "nome_m": "Alto Rio Doce"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3102209,
        "nome_m": "Alvarenga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3102308,
        "nome_m": "Alvin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3102407,
        "nome_m": "Alvorada de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3102605,
        "nome_m": "Andradas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3102704,
        "nome_m": "Cachoeira de Paje\u00fa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3102803,
        "nome_m": "Andrel\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3102852,
        "nome_m": "Angel\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3103009,
        "nome_m": "Ant\u00f4nio Dias"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3103108,
        "nome_m": "Ant\u00f4nio Prado de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3103207,
        "nome_m": "Ara\u00e7a\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3103306,
        "nome_m": "Aracitaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3103405,
        "nome_m": "Ara\u00e7ua\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3103504,
        "nome_m": "Araguari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3103603,
        "nome_m": "Arantina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3103702,
        "nome_m": "Araponga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3103751,
        "nome_m": "Arapor\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3103801,
        "nome_m": "Arapu\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3103900,
        "nome_m": "Ara\u00fajos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3104007,
        "nome_m": "Arax\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3104106,
        "nome_m": "Arceburgo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3104205,
        "nome_m": "Arcos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3104304,
        "nome_m": "Areado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3104403,
        "nome_m": "Argirita"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3104452,
        "nome_m": "Aricanduva"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3104502,
        "nome_m": "Arinos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3104601,
        "nome_m": "Astolfo Dutra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3104700,
        "nome_m": "Atal\u00e9ia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3104809,
        "nome_m": "Augusto de Lima"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3105004,
        "nome_m": "Baldim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3105103,
        "nome_m": "Bambu\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3105202,
        "nome_m": "Bandeira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3105301,
        "nome_m": "Bandeira do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3105400,
        "nome_m": "Bar\u00e3o de Cocais"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3105509,
        "nome_m": "Bar\u00e3o de Monte Alto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3105608,
        "nome_m": "Barbacena"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3105707,
        "nome_m": "Barra Longa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3105905,
        "nome_m": "Barroso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3106002,
        "nome_m": "Bela Vista de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3106101,
        "nome_m": "Belmiro Braga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3106200,
        "nome_m": "Belo Horizonte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3106309,
        "nome_m": "Belo Oriente"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3106408,
        "nome_m": "Belo Vale"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3106507,
        "nome_m": "Berilo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3106606,
        "nome_m": "Bert\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3106655,
        "nome_m": "Berizal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3106705,
        "nome_m": "Betim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3106804,
        "nome_m": "Bias Fortes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3106903,
        "nome_m": "Bicas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3107000,
        "nome_m": "Biquinhas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3107109,
        "nome_m": "Boa Esperan\u00e7a"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3107307,
        "nome_m": "Bocai\u00fava"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3107406,
        "nome_m": "Bom Despacho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3107505,
        "nome_m": "Bom Jardim de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3107604,
        "nome_m": "Bom Jesus da Penha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3107703,
        "nome_m": "Bom Jesus do Amparo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3107802,
        "nome_m": "Bom Jesus do Galho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3107901,
        "nome_m": "Bom Repouso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3108107,
        "nome_m": "Bonfim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3108206,
        "nome_m": "Bonfin\u00f3polis de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3108305,
        "nome_m": "Borda da Mata"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3108404,
        "nome_m": "Botelhos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3108552,
        "nome_m": "Brasil\u00e2ndia de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3108602,
        "nome_m": "Bras\u00edlia de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3108701,
        "nome_m": "Br\u00e1s Pires"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3108800,
        "nome_m": "Bra\u00fanas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3108909,
        "nome_m": "Braz\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3109006,
        "nome_m": "Brumadinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3109105,
        "nome_m": "Bueno Brand\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3109204,
        "nome_m": "Buen\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3109253,
        "nome_m": "Bugre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3109303,
        "nome_m": "Buritis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3109402,
        "nome_m": "Buritizeiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3109451,
        "nome_m": "Cabeceira Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3109501,
        "nome_m": "Cabo Verde"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3109600,
        "nome_m": "Cachoeira da Prata"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3109709,
        "nome_m": "Cachoeira de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3109808,
        "nome_m": "Cachoeira Dourada"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3109907,
        "nome_m": "Caetan\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3110004,
        "nome_m": "Caet\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3110103,
        "nome_m": "Caiana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3110202,
        "nome_m": "Cajuri"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3110301,
        "nome_m": "Caldas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3110400,
        "nome_m": "Camacho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3110509,
        "nome_m": "Camanducaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3110608,
        "nome_m": "Cambu\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3110707,
        "nome_m": "Cambuquira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3110806,
        "nome_m": "Campan\u00e1rio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3110905,
        "nome_m": "Campanha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3111002,
        "nome_m": "Campestre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3111101,
        "nome_m": "Campina Verde"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3111150,
        "nome_m": "Campo Azul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3111200,
        "nome_m": "Campo Belo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3111309,
        "nome_m": "Campo do Meio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3111408,
        "nome_m": "Campo Florido"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3111507,
        "nome_m": "Campos Altos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3111606,
        "nome_m": "Campos Gerais"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3111705,
        "nome_m": "Cana\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3111804,
        "nome_m": "Can\u00e1polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3111903,
        "nome_m": "Cana Verde"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3112000,
        "nome_m": "Candeias"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3112059,
        "nome_m": "Cantagalo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3112109,
        "nome_m": "Capara\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3112208,
        "nome_m": "Capela Nova"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3112307,
        "nome_m": "Capelinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3112406,
        "nome_m": "Capetinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3112505,
        "nome_m": "Capim Branco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3112604,
        "nome_m": "Capin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3112653,
        "nome_m": "Capit\u00e3o Andrade"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3112703,
        "nome_m": "Capit\u00e3o En\u00e9as"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3112802,
        "nome_m": "Capit\u00f3lio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3112901,
        "nome_m": "Caputira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3113008,
        "nome_m": "Cara\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3113107,
        "nome_m": "Carana\u00edba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3113206,
        "nome_m": "Caranda\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3113305,
        "nome_m": "Carangola"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3113404,
        "nome_m": "Caratinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3113503,
        "nome_m": "Carbonita"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3113602,
        "nome_m": "Carea\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3113701,
        "nome_m": "Carlos Chagas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3113800,
        "nome_m": "Carm\u00e9sia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3113909,
        "nome_m": "Carmo da Cachoeira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3114006,
        "nome_m": "Carmo da Mata"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3114105,
        "nome_m": "Carmo de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3114204,
        "nome_m": "Carmo do Cajuru"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3114303,
        "nome_m": "Carmo do Parana\u00edba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3114402,
        "nome_m": "Carmo do Rio Claro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3114501,
        "nome_m": "Carm\u00f3polis de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3114550,
        "nome_m": "Carneirinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3114709,
        "nome_m": "Carvalh\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3114808,
        "nome_m": "Carvalhos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3114907,
        "nome_m": "Casa Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3115003,
        "nome_m": "Cascalho Rico"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3115102,
        "nome_m": "C\u00e1ssia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3115300,
        "nome_m": "Cataguases"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3115359,
        "nome_m": "Catas Altas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3115409,
        "nome_m": "Catas Altas da Noruega"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3115458,
        "nome_m": "Catuji"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3115474,
        "nome_m": "Catuti"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3115508,
        "nome_m": "Caxambu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3115607,
        "nome_m": "Cedro do Abaet\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3115706,
        "nome_m": "Central de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3115805,
        "nome_m": "Centralina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3115904,
        "nome_m": "Ch\u00e1cara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3116001,
        "nome_m": "Chal\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3116100,
        "nome_m": "Chapada do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3116159,
        "nome_m": "Chapada Ga\u00facha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3116209,
        "nome_m": "Chiador"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3116308,
        "nome_m": "Cipot\u00e2nea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3116407,
        "nome_m": "Claraval"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3116506,
        "nome_m": "Claro dos Po\u00e7\u00f5es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3116605,
        "nome_m": "Cl\u00e1udio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3116704,
        "nome_m": "Coimbra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3116803,
        "nome_m": "Coluna"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3116902,
        "nome_m": "Comendador Gomes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3117009,
        "nome_m": "Comercinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3117108,
        "nome_m": "Concei\u00e7\u00e3o da Aparecida"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3117207,
        "nome_m": "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3117306,
        "nome_m": "Concei\u00e7\u00e3o das Alagoas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3117405,
        "nome_m": "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3117504,
        "nome_m": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3117603,
        "nome_m": "Concei\u00e7\u00e3o do Par\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3117702,
        "nome_m": "Concei\u00e7\u00e3o do Rio Verde"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3117801,
        "nome_m": "Concei\u00e7\u00e3o dos Ouros"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3117836,
        "nome_m": "C\u00f4nego Marinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3117876,
        "nome_m": "Confins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3117900,
        "nome_m": "Congonhal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3118007,
        "nome_m": "Congonhas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3118106,
        "nome_m": "Congonhas do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3118205,
        "nome_m": "Conquista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3118304,
        "nome_m": "Conselheiro Lafaiete"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3118403,
        "nome_m": "Conselheiro Pena"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3118502,
        "nome_m": "Consola\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3118601,
        "nome_m": "Contagem"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3118700,
        "nome_m": "Coqueiral"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3118809,
        "nome_m": "Cora\u00e7\u00e3o de Jesus"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3118908,
        "nome_m": "Cordisburgo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3119005,
        "nome_m": "Cordisl\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3119104,
        "nome_m": "Corinto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3119203,
        "nome_m": "Coroaci"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3119302,
        "nome_m": "Coromandel"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3119401,
        "nome_m": "Coronel Fabriciano"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3119500,
        "nome_m": "Coronel Murta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3119609,
        "nome_m": "Coronel Pacheco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3119708,
        "nome_m": "Coronel Xavier Chaves"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3119807,
        "nome_m": "C\u00f3rrego Danta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3119906,
        "nome_m": "C\u00f3rrego do Bom Jesus"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3119955,
        "nome_m": "C\u00f3rrego Fundo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3120003,
        "nome_m": "C\u00f3rrego Novo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3120102,
        "nome_m": "Couto de Magalh\u00e3es de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3120151,
        "nome_m": "Cris\u00f3lita"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3120201,
        "nome_m": "Cristais"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3120409,
        "nome_m": "Cristiano Otoni"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3120508,
        "nome_m": "Cristina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3120607,
        "nome_m": "Crucil\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3120706,
        "nome_m": "Cruzeiro da Fortaleza"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3120805,
        "nome_m": "Cruz\u00edlia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3120870,
        "nome_m": "Curral de Dentro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3120904,
        "nome_m": "Curvelo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3121001,
        "nome_m": "Datas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3121100,
        "nome_m": "Delfim Moreira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3121209,
        "nome_m": "Delfin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3121258,
        "nome_m": "Delta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3121308,
        "nome_m": "Descoberto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3121407,
        "nome_m": "Desterro de Entre Rios"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3121506,
        "nome_m": "Desterro do Melo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3121605,
        "nome_m": "Diamantina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3121803,
        "nome_m": "Dion\u00edsio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3121902,
        "nome_m": "Divin\u00e9sia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3122009,
        "nome_m": "Divino"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3122108,
        "nome_m": "Divino das Laranjeiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3122207,
        "nome_m": "Divinol\u00e2ndia de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3122306,
        "nome_m": "Divin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3122355,
        "nome_m": "Divisa Alegre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3122454,
        "nome_m": "Divis\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3122470,
        "nome_m": "Dom Bosco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3122504,
        "nome_m": "Dom Cavati"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3122603,
        "nome_m": "Dom Joaquim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3122702,
        "nome_m": "Dom Silv\u00e9rio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3122801,
        "nome_m": "Dom Vi\u00e7oso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3122900,
        "nome_m": "Dona Euz\u00e9bia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3123007,
        "nome_m": "Dores de Campos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3123106,
        "nome_m": "Dores de Guanh\u00e3es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3123205,
        "nome_m": "Dores do Indai\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3123304,
        "nome_m": "Dores do Turvo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3123403,
        "nome_m": "Dores\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3123502,
        "nome_m": "Douradoquara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3123528,
        "nome_m": "Durand\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3123601,
        "nome_m": "El\u00f3i Mendes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3123700,
        "nome_m": "Engenheiro Caldas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3123809,
        "nome_m": "Engenheiro Navarro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3123858,
        "nome_m": "Entre Folhas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3123908,
        "nome_m": "Entre Rios de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3124005,
        "nome_m": "Erv\u00e1lia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3124104,
        "nome_m": "Esmeraldas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3124203,
        "nome_m": "Espera Feliz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3124302,
        "nome_m": "Espinosa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3124401,
        "nome_m": "Esp\u00edrito Santo do Dourado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3124500,
        "nome_m": "Estiva"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3124609,
        "nome_m": "Estrela Dalva"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3124708,
        "nome_m": "Estrela do Indai\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3124807,
        "nome_m": "Estrela do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3124906,
        "nome_m": "Eugen\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3125002,
        "nome_m": "Ewbank da C\u00e2mara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3125101,
        "nome_m": "Extrema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3125200,
        "nome_m": "Fama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3125309,
        "nome_m": "Faria Lemos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3125408,
        "nome_m": "Fel\u00edcio dos Santos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3125507,
        "nome_m": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3125606,
        "nome_m": "Felisburgo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3125705,
        "nome_m": "Felixl\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3125804,
        "nome_m": "Fernandes Tourinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3125903,
        "nome_m": "Ferros"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3125952,
        "nome_m": "Fervedouro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3126000,
        "nome_m": "Florestal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3126109,
        "nome_m": "Formiga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3126208,
        "nome_m": "Formoso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3126307,
        "nome_m": "Fortaleza de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3126406,
        "nome_m": "Fortuna de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3126505,
        "nome_m": "Francisco Badar\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3126604,
        "nome_m": "Francisco Dumont"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3126703,
        "nome_m": "Francisco S\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3126752,
        "nome_m": "Francisc\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3126802,
        "nome_m": "Frei Gaspar"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3126901,
        "nome_m": "Frei Inoc\u00eancio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3126950,
        "nome_m": "Frei Lagonegro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3127008,
        "nome_m": "Fronteira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3127057,
        "nome_m": "Fronteira dos Vales"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3127073,
        "nome_m": "Fruta de Leite"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3127107,
        "nome_m": "Frutal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3127206,
        "nome_m": "Funil\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3127305,
        "nome_m": "Galil\u00e9ia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3127339,
        "nome_m": "Gameleiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3127354,
        "nome_m": "Glaucil\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3127370,
        "nome_m": "Goiabeira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3127388,
        "nome_m": "Goian\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3127404,
        "nome_m": "Gon\u00e7alves"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3127503,
        "nome_m": "Gonzaga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3127602,
        "nome_m": "Gouveia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3127701,
        "nome_m": "Governador Valadares"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3127909,
        "nome_m": "Grupiara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3128006,
        "nome_m": "Guanh\u00e3es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3128105,
        "nome_m": "Guap\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3128204,
        "nome_m": "Guaraciaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3128253,
        "nome_m": "Guaraciama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3128303,
        "nome_m": "Guaran\u00e9sia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3128402,
        "nome_m": "Guarani"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3128501,
        "nome_m": "Guarar\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3128600,
        "nome_m": "Guarda-Mor"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3128709,
        "nome_m": "Guaxup\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3128808,
        "nome_m": "Guidoval"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3128907,
        "nome_m": "Guimar\u00e2nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3129004,
        "nome_m": "Guiricema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3129103,
        "nome_m": "Gurinhat\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3129202,
        "nome_m": "Heliodora"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3129301,
        "nome_m": "Iapu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3129400,
        "nome_m": "Ibertioga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3129509,
        "nome_m": "Ibi\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3129657,
        "nome_m": "Ibiracatu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3129707,
        "nome_m": "Ibiraci"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3129806,
        "nome_m": "Ibirit\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3129905,
        "nome_m": "Ibiti\u00fara de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3130002,
        "nome_m": "Ibituruna"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3130051,
        "nome_m": "Icara\u00ed de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3130101,
        "nome_m": "Igarap\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3130200,
        "nome_m": "Igaratinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3130309,
        "nome_m": "Iguatama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3130507,
        "nome_m": "Ilic\u00ednea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3130556,
        "nome_m": "Imb\u00e9 de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3130606,
        "nome_m": "Inconfidentes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3130655,
        "nome_m": "Indaiabira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3130705,
        "nome_m": "Indian\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3130804,
        "nome_m": "Inga\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3130903,
        "nome_m": "Inhapim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3131000,
        "nome_m": "Inha\u00fama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3131109,
        "nome_m": "Inimutaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3131158,
        "nome_m": "Ipaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3131208,
        "nome_m": "Ipanema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3131307,
        "nome_m": "Ipatinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3131406,
        "nome_m": "Ipia\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3131505,
        "nome_m": "Ipui\u00fana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3131604,
        "nome_m": "Ira\u00ed de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3131703,
        "nome_m": "Itabira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3131802,
        "nome_m": "Itabirinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3131901,
        "nome_m": "Itabirito"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3132107,
        "nome_m": "Itacarambi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3132206,
        "nome_m": "Itaguara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3132305,
        "nome_m": "Itaip\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3132404,
        "nome_m": "Itajub\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3132503,
        "nome_m": "Itamarandiba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3132602,
        "nome_m": "Itamarati de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3132701,
        "nome_m": "Itambacuri"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3132800,
        "nome_m": "Itamb\u00e9 do Mato Dentro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3132909,
        "nome_m": "Itamogi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3133006,
        "nome_m": "Itamonte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3133105,
        "nome_m": "Itanhandu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3133204,
        "nome_m": "Itanhomi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3133303,
        "nome_m": "Itaobim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3133402,
        "nome_m": "Itapagipe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3133501,
        "nome_m": "Itapecerica"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3133600,
        "nome_m": "Itapeva"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3133709,
        "nome_m": "Itatiaiu\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3133758,
        "nome_m": "Ita\u00fa de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3133808,
        "nome_m": "Ita\u00fana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3133907,
        "nome_m": "Itaverava"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3134004,
        "nome_m": "Itinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3134103,
        "nome_m": "Itueta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3134202,
        "nome_m": "Ituiutaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3134301,
        "nome_m": "Itumirim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3134400,
        "nome_m": "Iturama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3134608,
        "nome_m": "Jaboticatubas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3134707,
        "nome_m": "Jacinto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3134806,
        "nome_m": "Jacu\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3134905,
        "nome_m": "Jacutinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3135001,
        "nome_m": "Jaguara\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3135050,
        "nome_m": "Ja\u00edba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3135100,
        "nome_m": "Jana\u00faba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3135209,
        "nome_m": "Janu\u00e1ria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3135308,
        "nome_m": "Japara\u00edba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3135357,
        "nome_m": "Japonvar"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3135407,
        "nome_m": "Jeceaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3135456,
        "nome_m": "Jenipapo de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3135605,
        "nome_m": "Jequita\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3135704,
        "nome_m": "Jequitib\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3135803,
        "nome_m": "Jequitinhonha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3135902,
        "nome_m": "Jesu\u00e2nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3136009,
        "nome_m": "Joa\u00edma"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3136108,
        "nome_m": "Joan\u00e9sia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3136207,
        "nome_m": "Jo\u00e3o Monlevade"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3136306,
        "nome_m": "Jo\u00e3o Pinheiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3136405,
        "nome_m": "Joaquim Fel\u00edcio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3136520,
        "nome_m": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3136553,
        "nome_m": "Jos\u00e9 Raydan"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3136603,
        "nome_m": "Nova Uni\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3136652,
        "nome_m": "Juatuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3136702,
        "nome_m": "Juiz de Fora"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3136801,
        "nome_m": "Juramento"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3136900,
        "nome_m": "Juruaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3136959,
        "nome_m": "Juven\u00edlia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3137007,
        "nome_m": "Ladainha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3137106,
        "nome_m": "Lagamar"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3137205,
        "nome_m": "Lagoa da Prata"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3137304,
        "nome_m": "Lagoa dos Patos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3137403,
        "nome_m": "Lagoa Dourada"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3137502,
        "nome_m": "Lagoa Formosa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3137536,
        "nome_m": "Lagoa Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3137601,
        "nome_m": "Lagoa Santa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3137700,
        "nome_m": "Lajinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3137809,
        "nome_m": "Lambari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3137908,
        "nome_m": "Lamim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3138005,
        "nome_m": "Laranjal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3138104,
        "nome_m": "Lassance"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3138203,
        "nome_m": "Lavras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3138302,
        "nome_m": "Leandro Ferreira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3138351,
        "nome_m": "Leme do Prado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3138401,
        "nome_m": "Leopoldina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3138500,
        "nome_m": "Liberdade"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3138609,
        "nome_m": "Lima Duarte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3138625,
        "nome_m": "Limeira do Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3138658,
        "nome_m": "Lontra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3138674,
        "nome_m": "Luisburgo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3138708,
        "nome_m": "Lumin\u00e1rias"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3138807,
        "nome_m": "Luz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3138906,
        "nome_m": "Machacalis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3139003,
        "nome_m": "Machado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3139102,
        "nome_m": "Madre de Deus de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3139201,
        "nome_m": "Malacacheta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3139250,
        "nome_m": "Mamonas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3139300,
        "nome_m": "Manga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3139409,
        "nome_m": "Manhua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3139508,
        "nome_m": "Manhumirim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3139607,
        "nome_m": "Mantena"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3139706,
        "nome_m": "Maravilhas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3139904,
        "nome_m": "Maria da F\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3140001,
        "nome_m": "Mariana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3140100,
        "nome_m": "Marilac"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3140159,
        "nome_m": "M\u00e1rio Campos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3140209,
        "nome_m": "Marip\u00e1 de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3140308,
        "nome_m": "Marli\u00e9ria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3140407,
        "nome_m": "Marmel\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3140506,
        "nome_m": "Martinho Campos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3140530,
        "nome_m": "Martins Soares"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3140555,
        "nome_m": "Mata Verde"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3140605,
        "nome_m": "Materl\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3140704,
        "nome_m": "Mateus Leme"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3140803,
        "nome_m": "Matias Barbosa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3140852,
        "nome_m": "Matias Cardoso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3141009,
        "nome_m": "Mato Verde"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3141108,
        "nome_m": "Matozinhos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3141207,
        "nome_m": "Matutina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3141306,
        "nome_m": "Medeiros"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3141405,
        "nome_m": "Medina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3141504,
        "nome_m": "Mendes Pimentel"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3141603,
        "nome_m": "Merc\u00eas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3141702,
        "nome_m": "Mesquita"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3141801,
        "nome_m": "Minas Novas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3141900,
        "nome_m": "Minduri"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3142007,
        "nome_m": "Mirabela"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3142106,
        "nome_m": "Miradouro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3142205,
        "nome_m": "Mira\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3142254,
        "nome_m": "Mirav\u00e2nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3142304,
        "nome_m": "Moeda"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3142403,
        "nome_m": "Moema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3142502,
        "nome_m": "Monjolos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3142601,
        "nome_m": "Monsenhor Paulo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3142700,
        "nome_m": "Montalv\u00e2nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3142809,
        "nome_m": "Monte Alegre de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3142908,
        "nome_m": "Monte Azul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3143005,
        "nome_m": "Monte Belo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3143104,
        "nome_m": "Monte Carmelo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3143153,
        "nome_m": "Monte Formoso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3143203,
        "nome_m": "Monte Santo de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3143302,
        "nome_m": "Montes Claros"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3143401,
        "nome_m": "Monte Si\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3143450,
        "nome_m": "Montezuma"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3143500,
        "nome_m": "Morada Nova de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3143609,
        "nome_m": "Morro da Gar\u00e7a"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3143708,
        "nome_m": "Morro do Pilar"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3143807,
        "nome_m": "Munhoz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3143906,
        "nome_m": "Muria\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3144003,
        "nome_m": "Mutum"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3144102,
        "nome_m": "Muzambinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3144201,
        "nome_m": "Nacip Raydan"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3144300,
        "nome_m": "Nanuque"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3144359,
        "nome_m": "Naque"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3144375,
        "nome_m": "Natal\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3144409,
        "nome_m": "Nat\u00e9rcia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3144508,
        "nome_m": "Nazareno"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3144607,
        "nome_m": "Nepomuceno"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3144656,
        "nome_m": "Ninheira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3144672,
        "nome_m": "Nova Bel\u00e9m"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3144706,
        "nome_m": "Nova Era"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3144805,
        "nome_m": "Nova Lima"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3145000,
        "nome_m": "Nova Ponte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3145059,
        "nome_m": "Nova Porteirinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3145109,
        "nome_m": "Nova Resende"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3145208,
        "nome_m": "Nova Serrana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3145307,
        "nome_m": "Novo Cruzeiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3145356,
        "nome_m": "Novo Oriente de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3145372,
        "nome_m": "Novorizonte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3145406,
        "nome_m": "Olaria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3145455,
        "nome_m": "Olhos-d'\u00c1gua"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3145505,
        "nome_m": "Ol\u00edmpio Noronha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3145604,
        "nome_m": "Oliveira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3145703,
        "nome_m": "Oliveira Fortes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3145802,
        "nome_m": "On\u00e7a de Pitangui"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3145851,
        "nome_m": "Orat\u00f3rios"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3145877,
        "nome_m": "Oriz\u00e2nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3145901,
        "nome_m": "Ouro Branco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3146008,
        "nome_m": "Ouro Fino"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3146107,
        "nome_m": "Ouro Preto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3146206,
        "nome_m": "Ouro Verde de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3146305,
        "nome_m": "Padre Para\u00edso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3146404,
        "nome_m": "Paineiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3146503,
        "nome_m": "Pains"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3146552,
        "nome_m": "Pai Pedro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3146602,
        "nome_m": "Paiva"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3146701,
        "nome_m": "Palma"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3146750,
        "nome_m": "Palm\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3146909,
        "nome_m": "Papagaios"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3147006,
        "nome_m": "Paracatu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3147105,
        "nome_m": "Par\u00e1 de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3147204,
        "nome_m": "Paragua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3147303,
        "nome_m": "Parais\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3147402,
        "nome_m": "Paraopeba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3147501,
        "nome_m": "Passab\u00e9m"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3147600,
        "nome_m": "Passa Quatro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3147709,
        "nome_m": "Passa Tempo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3147808,
        "nome_m": "Passa Vinte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3147907,
        "nome_m": "Passos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3147956,
        "nome_m": "Patis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3148004,
        "nome_m": "Patos de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3148103,
        "nome_m": "Patroc\u00ednio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3148202,
        "nome_m": "Patroc\u00ednio do Muria\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3148301,
        "nome_m": "Paula C\u00e2ndido"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3148400,
        "nome_m": "Paulistas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3148509,
        "nome_m": "Pav\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3148608,
        "nome_m": "Pe\u00e7anha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3148707,
        "nome_m": "Pedra Azul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3148756,
        "nome_m": "Pedra Bonita"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3148806,
        "nome_m": "Pedra do Anta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3148905,
        "nome_m": "Pedra do Indai\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3149002,
        "nome_m": "Pedra Dourada"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3149101,
        "nome_m": "Pedralva"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3149150,
        "nome_m": "Pedras de Maria da Cruz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3149200,
        "nome_m": "Pedrin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3149309,
        "nome_m": "Pedro Leopoldo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3149408,
        "nome_m": "Pedro Teixeira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3149507,
        "nome_m": "Pequeri"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3149705,
        "nome_m": "Perdig\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3149804,
        "nome_m": "Perdizes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3149903,
        "nome_m": "Perd\u00f5es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3149952,
        "nome_m": "Periquito"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3150109,
        "nome_m": "Piau"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3150158,
        "nome_m": "Piedade de Caratinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3150307,
        "nome_m": "Piedade do Rio Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3150406,
        "nome_m": "Piedade dos Gerais"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3150505,
        "nome_m": "Pimenta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3150539,
        "nome_m": "Pingo-d'\u00c1gua"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3150570,
        "nome_m": "Pint\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3150604,
        "nome_m": "Piracema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3150703,
        "nome_m": "Pirajuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3150802,
        "nome_m": "Piranga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3150901,
        "nome_m": "Pirangu\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3151008,
        "nome_m": "Piranguinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3151107,
        "nome_m": "Pirapetinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3151206,
        "nome_m": "Pirapora"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3151305,
        "nome_m": "Pira\u00faba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3151404,
        "nome_m": "Pitangui"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3151503,
        "nome_m": "Piumhi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3151602,
        "nome_m": "Planura"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3151701,
        "nome_m": "Po\u00e7o Fundo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3151800,
        "nome_m": "Po\u00e7os de Caldas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3151909,
        "nome_m": "Pocrane"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3152006,
        "nome_m": "Pomp\u00e9u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3152105,
        "nome_m": "Ponte Nova"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3152170,
        "nome_m": "Ponto dos Volantes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3152303,
        "nome_m": "Porto Firme"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3152402,
        "nome_m": "Pot\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3152501,
        "nome_m": "Pouso Alegre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3152600,
        "nome_m": "Pouso Alto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3152709,
        "nome_m": "Prados"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3152808,
        "nome_m": "Prata"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3152907,
        "nome_m": "Prat\u00e1polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3153004,
        "nome_m": "Pratinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3153103,
        "nome_m": "Presidente Bernardes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3153202,
        "nome_m": "Presidente Juscelino"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3153301,
        "nome_m": "Presidente Kubitschek"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3153400,
        "nome_m": "Presidente Oleg\u00e1rio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3153509,
        "nome_m": "Alto Jequitib\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3153608,
        "nome_m": "Prudente de Morais"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3153707,
        "nome_m": "Quartel Geral"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3153806,
        "nome_m": "Queluzito"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3153905,
        "nome_m": "Raposos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3154002,
        "nome_m": "Raul Soares"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3154101,
        "nome_m": "Recreio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3154150,
        "nome_m": "Reduto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3154200,
        "nome_m": "Resende Costa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3154309,
        "nome_m": "Resplendor"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3154457,
        "nome_m": "Riachinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3154606,
        "nome_m": "Ribeir\u00e3o das Neves"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3154705,
        "nome_m": "Ribeir\u00e3o Vermelho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3154804,
        "nome_m": "Rio Acima"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3154903,
        "nome_m": "Rio Casca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3155009,
        "nome_m": "Rio Doce"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3155108,
        "nome_m": "Rio do Prado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3155207,
        "nome_m": "Rio Espera"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3155306,
        "nome_m": "Rio Manso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3155405,
        "nome_m": "Rio Novo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3155504,
        "nome_m": "Rio Parana\u00edba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3155603,
        "nome_m": "Rio Pardo de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3155702,
        "nome_m": "Rio Piracicaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3155801,
        "nome_m": "Rio Pomba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3155900,
        "nome_m": "Rio Preto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3156007,
        "nome_m": "Rio Vermelho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3156106,
        "nome_m": "Rit\u00e1polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3156205,
        "nome_m": "Rochedo de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3156304,
        "nome_m": "Rodeiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3156403,
        "nome_m": "Romaria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3156452,
        "nome_m": "Ros\u00e1rio da Limeira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3156502,
        "nome_m": "Rubelita"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3156601,
        "nome_m": "Rubim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3156700,
        "nome_m": "Sabar\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3156809,
        "nome_m": "Sabin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3156908,
        "nome_m": "Sacramento"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3157005,
        "nome_m": "Salinas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3157104,
        "nome_m": "Salto da Divisa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3157203,
        "nome_m": "Santa B\u00e1rbara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3157252,
        "nome_m": "Santa B\u00e1rbara do Leste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3157278,
        "nome_m": "Santa B\u00e1rbara do Monte Verde"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3157302,
        "nome_m": "Santa B\u00e1rbara do Tug\u00fario"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3157336,
        "nome_m": "Santa Cruz de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3157377,
        "nome_m": "Santa Cruz de Salinas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3157401,
        "nome_m": "Santa Cruz do Escalvado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3157500,
        "nome_m": "Santa Efig\u00eania de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3157658,
        "nome_m": "Santa Helena de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3157708,
        "nome_m": "Santa Juliana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3157807,
        "nome_m": "Santa Luzia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3157906,
        "nome_m": "Santa Margarida"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3158003,
        "nome_m": "Santa Maria de Itabira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3158201,
        "nome_m": "Santa Maria do Sua\u00e7u\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3158300,
        "nome_m": "Santana da Vargem"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3158409,
        "nome_m": "Santana de Cataguases"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3158508,
        "nome_m": "Santana de Pirapama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3158607,
        "nome_m": "Santana do Deserto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3158706,
        "nome_m": "Santana do Garamb\u00e9u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3158805,
        "nome_m": "Santana do Jacar\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3158904,
        "nome_m": "Santana do Manhua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3158953,
        "nome_m": "Santana do Para\u00edso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3159001,
        "nome_m": "Santana do Riacho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3159100,
        "nome_m": "Santana dos Montes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3159209,
        "nome_m": "Santa Rita de Caldas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3159308,
        "nome_m": "Santa Rita de Jacutinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3159357,
        "nome_m": "Santa Rita de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3159407,
        "nome_m": "Santa Rita de Ibitipoca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3159506,
        "nome_m": "Santa Rita do Itueto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3159605,
        "nome_m": "Santa Rita do Sapuca\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3159704,
        "nome_m": "Santa Rosa da Serra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3159803,
        "nome_m": "Santa Vit\u00f3ria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3159902,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio do Amparo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3160009,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio do Aventureiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3160108,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio do Grama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3160306,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio do Jacinto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3160405,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio do Monte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3160454,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio do Retiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3160504,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio do Rio Abaixo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3160603,
        "nome_m": "Santo Hip\u00f3lito"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3160702,
        "nome_m": "Santos Dumont"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3160801,
        "nome_m": "S\u00e3o Bento Abade"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3160900,
        "nome_m": "S\u00e3o Br\u00e1s do Sua\u00e7u\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3160959,
        "nome_m": "S\u00e3o Domingos das Dores"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3161007,
        "nome_m": "S\u00e3o Domingos do Prata"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3161056,
        "nome_m": "S\u00e3o F\u00e9lix de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3161106,
        "nome_m": "S\u00e3o Francisco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3161205,
        "nome_m": "S\u00e3o Francisco de Paula"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3161304,
        "nome_m": "S\u00e3o Francisco de Sales"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3161403,
        "nome_m": "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3161502,
        "nome_m": "S\u00e3o Geraldo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3161601,
        "nome_m": "S\u00e3o Geraldo da Piedade"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3161700,
        "nome_m": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Abaet\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3161809,
        "nome_m": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Par\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3161908,
        "nome_m": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Abaixo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3162005,
        "nome_m": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Sapuca\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3162104,
        "nome_m": "S\u00e3o Gotardo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3162203,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista do Gl\u00f3ria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3162252,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Lagoa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3162302,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Mata"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3162401,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3162450,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3162500,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3162559,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Manhua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3162575,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Manteninha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3162609,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Oriente"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3162658,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Pacu\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3162708,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Para\u00edso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3162807,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o Evangelista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3162906,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3162922,
        "nome_m": "S\u00e3o Joaquim de Bicas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3162948,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Barra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3162955,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Lapa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3163003,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Safira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3163201,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Alegre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3163300,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Divino"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3163409,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Goiabal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3163508,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Jacuri"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3163607,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Mantimento"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3163706,
        "nome_m": "S\u00e3o Louren\u00e7o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3163805,
        "nome_m": "S\u00e3o Miguel do Anta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3163904,
        "nome_m": "S\u00e3o Pedro da Uni\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3164001,
        "nome_m": "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3164100,
        "nome_m": "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3164308,
        "nome_m": "S\u00e3o Roque de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3164407,
        "nome_m": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Bela Vista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3164431,
        "nome_m": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3164472,
        "nome_m": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Anta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3164506,
        "nome_m": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Maranh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3164605,
        "nome_m": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3164704,
        "nome_m": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3164803,
        "nome_m": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio Preto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3164902,
        "nome_m": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio Verde"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3165008,
        "nome_m": "S\u00e3o Tiago"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3165107,
        "nome_m": "S\u00e3o Tom\u00e1s de Aquino"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3165206,
        "nome_m": "S\u00e3o Tom\u00e9 das Letras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3165305,
        "nome_m": "S\u00e3o Vicente de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3165404,
        "nome_m": "Sapuca\u00ed-Mirim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3165503,
        "nome_m": "Sardo\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3165537,
        "nome_m": "Sarzedo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3165552,
        "nome_m": "Setubinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3165560,
        "nome_m": "Sem-Peixe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3165578,
        "nome_m": "Senador Amaral"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3165602,
        "nome_m": "Senador Cortes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3165701,
        "nome_m": "Senador Firmino"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3165800,
        "nome_m": "Senador Jos\u00e9 Bento"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3165909,
        "nome_m": "Senador Modestino Gon\u00e7alves"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3166006,
        "nome_m": "Senhora de Oliveira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3166105,
        "nome_m": "Senhora do Porto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3166204,
        "nome_m": "Senhora dos Rem\u00e9dios"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3166303,
        "nome_m": "Sericita"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3166402,
        "nome_m": "Seritinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3166600,
        "nome_m": "Serra da Saudade"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3166709,
        "nome_m": "Serra dos Aimor\u00e9s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3166808,
        "nome_m": "Serra do Salitre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3166907,
        "nome_m": "Serrania"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3166956,
        "nome_m": "Serran\u00f3polis de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3167004,
        "nome_m": "Serranos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3167103,
        "nome_m": "Serro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3167202,
        "nome_m": "Sete Lagoas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3167301,
        "nome_m": "Silveir\u00e2nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3167400,
        "nome_m": "Silvian\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3167509,
        "nome_m": "Sim\u00e3o Pereira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3167608,
        "nome_m": "Simon\u00e9sia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3167806,
        "nome_m": "Soledade de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3167905,
        "nome_m": "Tabuleiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3168002,
        "nome_m": "Taiobeiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3168051,
        "nome_m": "Taparuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3168101,
        "nome_m": "Tapira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3168200,
        "nome_m": "Tapira\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3168309,
        "nome_m": "Taquara\u00e7u de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3168408,
        "nome_m": "Tarumirim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3168606,
        "nome_m": "Te\u00f3filo Otoni"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3168705,
        "nome_m": "Tim\u00f3teo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3168903,
        "nome_m": "Tiros"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3169000,
        "nome_m": "Tocantins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3169059,
        "nome_m": "Tocos do Moji"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3169109,
        "nome_m": "Toledo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3169208,
        "nome_m": "Tombos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3169307,
        "nome_m": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3169356,
        "nome_m": "Tr\u00eas Marias"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3169406,
        "nome_m": "Tr\u00eas Pontas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3169505,
        "nome_m": "Tumiritinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3169604,
        "nome_m": "Tupaciguara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3169703,
        "nome_m": "Turmalina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3169802,
        "nome_m": "Turvol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3169901,
        "nome_m": "Ub\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3170057,
        "nome_m": "Ubaporanga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3170107,
        "nome_m": "Uberaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3170206,
        "nome_m": "Uberl\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3170305,
        "nome_m": "Umburatiba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3170404,
        "nome_m": "Una\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3170438,
        "nome_m": "Uni\u00e3o de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3170479,
        "nome_m": "Uruana de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3170503,
        "nome_m": "Uruc\u00e2nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3170529,
        "nome_m": "Urucuia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3170578,
        "nome_m": "Vargem Alegre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3170602,
        "nome_m": "Vargem Bonita"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3170651,
        "nome_m": "Vargem Grande do Rio Pardo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3170701,
        "nome_m": "Varginha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3170750,
        "nome_m": "Varj\u00e3o de Minas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3170800,
        "nome_m": "V\u00e1rzea da Palma"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3171006,
        "nome_m": "Vazante"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3171030,
        "nome_m": "Verdel\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3171071,
        "nome_m": "Veredinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3171105,
        "nome_m": "Ver\u00edssimo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3171154,
        "nome_m": "Vermelho Novo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3171204,
        "nome_m": "Vespasiano"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3171303,
        "nome_m": "Vi\u00e7osa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3171402,
        "nome_m": "Vieiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3171501,
        "nome_m": "Mathias Lobato"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3171600,
        "nome_m": "Virgem da Lapa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3171709,
        "nome_m": "Virg\u00ednia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3171808,
        "nome_m": "Virgin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3171907,
        "nome_m": "Virgol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3172004,
        "nome_m": "Visconde do Rio Branco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3172103,
        "nome_m": "Volta Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 31,
        "codigo_m": 3172202,
        "nome_m": "Wenceslau Braz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3200102,
        "nome_m": "Afonso Cl\u00e1udio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3200136,
        "nome_m": "\u00c1guia Branca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3200169,
        "nome_m": "\u00c1gua Doce do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3200201,
        "nome_m": "Alegre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3200300,
        "nome_m": "Alfredo Chaves"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3200359,
        "nome_m": "Alto Rio Novo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3200409,
        "nome_m": "Anchieta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3200508,
        "nome_m": "Apiac\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3200607,
        "nome_m": "Aracruz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3200706,
        "nome_m": "At\u00edlio Viv\u00e1cqua"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3200805,
        "nome_m": "Baixo Guandu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3200904,
        "nome_m": "Barra de S\u00e3o Francisco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3201001,
        "nome_m": "Boa Esperan\u00e7a"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3201100,
        "nome_m": "Bom Jesus do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3201159,
        "nome_m": "Brejetuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3201209,
        "nome_m": "Cachoeiro de Itapemirim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3201308,
        "nome_m": "Cariacica"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3201407,
        "nome_m": "Castelo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3201506,
        "nome_m": "Colatina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3201605,
        "nome_m": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3201704,
        "nome_m": "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3201803,
        "nome_m": "Divino de S\u00e3o Louren\u00e7o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3201902,
        "nome_m": "Domingos Martins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3202009,
        "nome_m": "Dores do Rio Preto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3202108,
        "nome_m": "Ecoporanga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3202207,
        "nome_m": "Fund\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3202256,
        "nome_m": "Governador Lindenberg"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3202306,
        "nome_m": "Gua\u00e7u\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3202405,
        "nome_m": "Guarapari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3202454,
        "nome_m": "Ibatiba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3202504,
        "nome_m": "Ibira\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3202553,
        "nome_m": "Ibitirama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3202603,
        "nome_m": "Iconha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3202652,
        "nome_m": "Irupi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3202702,
        "nome_m": "Itagua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3202801,
        "nome_m": "Itapemirim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3202900,
        "nome_m": "Itarana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3203007,
        "nome_m": "I\u00fana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3203056,
        "nome_m": "Jaguar\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3203106,
        "nome_m": "Jer\u00f4nimo Monteiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3203130,
        "nome_m": "Jo\u00e3o Neiva"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3203163,
        "nome_m": "Laranja da Terra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3203205,
        "nome_m": "Linhares"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3203304,
        "nome_m": "Manten\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3203320,
        "nome_m": "Marata\u00edzes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3203346,
        "nome_m": "Marechal Floriano"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3203353,
        "nome_m": "Maril\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3203403,
        "nome_m": "Mimoso do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3203502,
        "nome_m": "Montanha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3203601,
        "nome_m": "Mucurici"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3203700,
        "nome_m": "Muniz Freire"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3203809,
        "nome_m": "Muqui"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3203908,
        "nome_m": "Nova Ven\u00e9cia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3204005,
        "nome_m": "Pancas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3204054,
        "nome_m": "Pedro Can\u00e1rio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3204104,
        "nome_m": "Pinheiros"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3204203,
        "nome_m": "Pi\u00fama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3204252,
        "nome_m": "Ponto Belo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3204302,
        "nome_m": "Presidente Kennedy"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3204351,
        "nome_m": "Rio Bananal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3204401,
        "nome_m": "Rio Novo do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3204500,
        "nome_m": "Santa Leopoldina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3204559,
        "nome_m": "Santa Maria de Jetib\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3204609,
        "nome_m": "Santa Teresa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3204658,
        "nome_m": "S\u00e3o Domingos do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3204708,
        "nome_m": "S\u00e3o Gabriel da Palha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3204807,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3204906,
        "nome_m": "S\u00e3o Mateus"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3204955,
        "nome_m": "S\u00e3o Roque do Cana\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3205002,
        "nome_m": "Serra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3205010,
        "nome_m": "Sooretama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3205036,
        "nome_m": "Vargem Alta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3205069,
        "nome_m": "Venda Nova do Imigrante"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3205101,
        "nome_m": "Viana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3205150,
        "nome_m": "Vila Pav\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3205176,
        "nome_m": "Vila Val\u00e9rio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3205200,
        "nome_m": "Vila Velha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 32,
        "codigo_m": 3205309,
        "nome_m": "Vit\u00f3ria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3300100,
        "nome_m": "Angra dos Reis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3300159,
        "nome_m": "Aperib\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3300209,
        "nome_m": "Araruama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3300225,
        "nome_m": "Areal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3300233,
        "nome_m": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3300258,
        "nome_m": "Arraial do Cabo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3300308,
        "nome_m": "Barra do Pira\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3300407,
        "nome_m": "Barra Mansa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3300456,
        "nome_m": "Belford Roxo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3300506,
        "nome_m": "Bom Jardim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3300605,
        "nome_m": "Bom Jesus do Itabapoana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3300704,
        "nome_m": "Cabo Frio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3300803,
        "nome_m": "Cachoeiras de Macacu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3300902,
        "nome_m": "Cambuci"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3300936,
        "nome_m": "Carapebus"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3300951,
        "nome_m": "Comendador Levy Gasparian"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3301009,
        "nome_m": "Campos dos Goytacazes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3301108,
        "nome_m": "Cantagalo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3301157,
        "nome_m": "Cardoso Moreira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3301207,
        "nome_m": "Carmo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3301306,
        "nome_m": "Casimiro de Abreu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3301405,
        "nome_m": "Concei\u00e7\u00e3o de Macabu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3301504,
        "nome_m": "Cordeiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3301603,
        "nome_m": "Duas Barras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3301702,
        "nome_m": "Duque de Caxias"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3301801,
        "nome_m": "Engenheiro Paulo de Frontin"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3301850,
        "nome_m": "Guapimirim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3301876,
        "nome_m": "Iguaba Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3301900,
        "nome_m": "Itabora\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3302007,
        "nome_m": "Itagua\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3302056,
        "nome_m": "Italva"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3302106,
        "nome_m": "Itaocara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3302205,
        "nome_m": "Itaperuna"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3302254,
        "nome_m": "Itatiaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3302270,
        "nome_m": "Japeri"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3302304,
        "nome_m": "Laje do Muria\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3302403,
        "nome_m": "Maca\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3302452,
        "nome_m": "Macuco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3302502,
        "nome_m": "Mag\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3302601,
        "nome_m": "Mangaratiba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3302700,
        "nome_m": "Maric\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3302809,
        "nome_m": "Mendes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3302858,
        "nome_m": "Mesquita"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3302908,
        "nome_m": "Miguel Pereira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3303005,
        "nome_m": "Miracema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3303104,
        "nome_m": "Natividade"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3303203,
        "nome_m": "Nil\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3303302,
        "nome_m": "Niter\u00f3i"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3303401,
        "nome_m": "Nova Friburgo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3303500,
        "nome_m": "Nova Igua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3303609,
        "nome_m": "Paracambi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3303708,
        "nome_m": "Para\u00edba do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3303807,
        "nome_m": "Paraty"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3303856,
        "nome_m": "Paty do Alferes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3303906,
        "nome_m": "Petr\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3303955,
        "nome_m": "Pinheiral"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3304003,
        "nome_m": "Pira\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3304102,
        "nome_m": "Porci\u00fancula"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3304110,
        "nome_m": "Porto Real"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3304128,
        "nome_m": "Quatis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3304144,
        "nome_m": "Queimados"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3304151,
        "nome_m": "Quissam\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3304201,
        "nome_m": "Resende"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3304300,
        "nome_m": "Rio Bonito"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3304409,
        "nome_m": "Rio Claro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3304508,
        "nome_m": "Rio das Flores"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3304524,
        "nome_m": "Rio das Ostras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3304557,
        "nome_m": "Rio de Janeiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3304607,
        "nome_m": "Santa Maria Madalena"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3304706,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio de P\u00e1dua"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3304755,
        "nome_m": "S\u00e3o Francisco de Itabapoana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3304805,
        "nome_m": "S\u00e3o Fid\u00e9lis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3304904,
        "nome_m": "S\u00e3o Gon\u00e7alo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3305000,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3305109,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3305133,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ub\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3305158,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Vale do Rio Preto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3305208,
        "nome_m": "S\u00e3o Pedro da Aldeia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3305307,
        "nome_m": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Alto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3305406,
        "nome_m": "Sapucaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3305505,
        "nome_m": "Saquarema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3305554,
        "nome_m": "Serop\u00e9dica"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3305604,
        "nome_m": "Silva Jardim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3305703,
        "nome_m": "Sumidouro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3305752,
        "nome_m": "Tangu\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3305802,
        "nome_m": "Teres\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3305901,
        "nome_m": "Trajano de Moraes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3306008,
        "nome_m": "Tr\u00eas Rios"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3306107,
        "nome_m": "Valen\u00e7a"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3306156,
        "nome_m": "Varre-Sai"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3306206,
        "nome_m": "Vassouras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 33,
        "codigo_m": 3306305,
        "nome_m": "Volta Redonda"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3500105,
        "nome_m": "Adamantina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3500204,
        "nome_m": "Adolfo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3500303,
        "nome_m": "Agua\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3500402,
        "nome_m": "\u00c1guas da Prata"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3500501,
        "nome_m": "\u00c1guas de Lind\u00f3ia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3500550,
        "nome_m": "\u00c1guas de Santa B\u00e1rbara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3500600,
        "nome_m": "\u00c1guas de S\u00e3o Pedro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3500709,
        "nome_m": "Agudos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3500758,
        "nome_m": "Alambari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3500808,
        "nome_m": "Alfredo Marcondes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3500907,
        "nome_m": "Altair"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3501004,
        "nome_m": "Altin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3501103,
        "nome_m": "Alto Alegre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3501152,
        "nome_m": "Alum\u00ednio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3501202,
        "nome_m": "\u00c1lvares Florence"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3501301,
        "nome_m": "\u00c1lvares Machado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3501400,
        "nome_m": "\u00c1lvaro de Carvalho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3501509,
        "nome_m": "Alvinl\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3501608,
        "nome_m": "Americana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3501707,
        "nome_m": "Am\u00e9rico Brasiliense"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3501806,
        "nome_m": "Am\u00e9rico de Campos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3501905,
        "nome_m": "Amparo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3502002,
        "nome_m": "Anal\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3502101,
        "nome_m": "Andradina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3502200,
        "nome_m": "Angatuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3502309,
        "nome_m": "Anhembi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3502408,
        "nome_m": "Anhumas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3502507,
        "nome_m": "Aparecida"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3502606,
        "nome_m": "Aparecida d'Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3502705,
        "nome_m": "Apia\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3502754,
        "nome_m": "Ara\u00e7ariguama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3502804,
        "nome_m": "Ara\u00e7atuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3502903,
        "nome_m": "Ara\u00e7oiaba da Serra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3503000,
        "nome_m": "Aramina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3503109,
        "nome_m": "Arandu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3503158,
        "nome_m": "Arape\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3503208,
        "nome_m": "Araraquara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3503307,
        "nome_m": "Araras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3503356,
        "nome_m": "Arco-\u00cdris"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3503406,
        "nome_m": "Arealva"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3503505,
        "nome_m": "Areias"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3503604,
        "nome_m": "Arei\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3503703,
        "nome_m": "Ariranha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3503802,
        "nome_m": "Artur Nogueira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3503901,
        "nome_m": "Aruj\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3503950,
        "nome_m": "Asp\u00e1sia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3504008,
        "nome_m": "Assis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3504107,
        "nome_m": "Atibaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3504206,
        "nome_m": "Auriflama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3504305,
        "nome_m": "Ava\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3504404,
        "nome_m": "Avanhandava"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3504503,
        "nome_m": "Avar\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3504602,
        "nome_m": "Bady Bassitt"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3504701,
        "nome_m": "Balbinos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3504800,
        "nome_m": "B\u00e1lsamo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3504909,
        "nome_m": "Bananal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3505005,
        "nome_m": "Bar\u00e3o de Antonina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3505104,
        "nome_m": "Barbosa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3505203,
        "nome_m": "Bariri"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3505302,
        "nome_m": "Barra Bonita"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3505351,
        "nome_m": "Barra do Chap\u00e9u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3505401,
        "nome_m": "Barra do Turvo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3505500,
        "nome_m": "Barretos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3505609,
        "nome_m": "Barrinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3505708,
        "nome_m": "Barueri"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3505807,
        "nome_m": "Bastos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3505906,
        "nome_m": "Batatais"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3506003,
        "nome_m": "Bauru"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3506102,
        "nome_m": "Bebedouro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3506201,
        "nome_m": "Bento de Abreu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3506300,
        "nome_m": "Bernardino de Campos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3506359,
        "nome_m": "Bertioga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3506409,
        "nome_m": "Bilac"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3506508,
        "nome_m": "Birigui"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3506607,
        "nome_m": "Biritiba Mirim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3506706,
        "nome_m": "Boa Esperan\u00e7a do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3506805,
        "nome_m": "Bocaina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3506904,
        "nome_m": "Bofete"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3507001,
        "nome_m": "Boituva"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3507100,
        "nome_m": "Bom Jesus dos Perd\u00f5es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3507159,
        "nome_m": "Bom Sucesso de Itarar\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3507209,
        "nome_m": "Bor\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3507308,
        "nome_m": "Borac\u00e9ia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3507407,
        "nome_m": "Borborema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3507456,
        "nome_m": "Borebi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3507506,
        "nome_m": "Botucatu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3507605,
        "nome_m": "Bragan\u00e7a Paulista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3507704,
        "nome_m": "Bra\u00fana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3507753,
        "nome_m": "Brejo Alegre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3507803,
        "nome_m": "Brodowski"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3507902,
        "nome_m": "Brotas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3508009,
        "nome_m": "Buri"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3508108,
        "nome_m": "Buritama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3508207,
        "nome_m": "Buritizal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3508306,
        "nome_m": "Cabr\u00e1lia Paulista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3508405,
        "nome_m": "Cabre\u00fava"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3508504,
        "nome_m": "Ca\u00e7apava"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3508603,
        "nome_m": "Cachoeira Paulista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3508702,
        "nome_m": "Caconde"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3508801,
        "nome_m": "Cafel\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3508900,
        "nome_m": "Caiabu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3509007,
        "nome_m": "Caieiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3509106,
        "nome_m": "Caiu\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3509205,
        "nome_m": "Cajamar"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3509254,
        "nome_m": "Cajati"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3509304,
        "nome_m": "Cajobi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3509403,
        "nome_m": "Cajuru"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3509452,
        "nome_m": "Campina do Monte Alegre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3509502,
        "nome_m": "Campinas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3509601,
        "nome_m": "Campo Limpo Paulista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3509700,
        "nome_m": "Campos do Jord\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3509809,
        "nome_m": "Campos Novos Paulista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3509908,
        "nome_m": "Canan\u00e9ia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3509957,
        "nome_m": "Canas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3510005,
        "nome_m": "C\u00e2ndido Mota"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3510104,
        "nome_m": "C\u00e2ndido Rodrigues"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3510153,
        "nome_m": "Canitar"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3510203,
        "nome_m": "Cap\u00e3o Bonito"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3510302,
        "nome_m": "Capela do Alto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3510401,
        "nome_m": "Capivari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3510500,
        "nome_m": "Caraguatatuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3510609,
        "nome_m": "Carapicu\u00edba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3510708,
        "nome_m": "Cardoso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3510807,
        "nome_m": "Casa Branca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3510906,
        "nome_m": "C\u00e1ssia dos Coqueiros"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3511003,
        "nome_m": "Castilho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3511102,
        "nome_m": "Catanduva"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3511201,
        "nome_m": "Catigu\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3511300,
        "nome_m": "Cedral"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3511409,
        "nome_m": "Cerqueira C\u00e9sar"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3511508,
        "nome_m": "Cerquilho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3511607,
        "nome_m": "Ces\u00e1rio Lange"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3511706,
        "nome_m": "Charqueada"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3511904,
        "nome_m": "Clementina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3512001,
        "nome_m": "Colina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3512100,
        "nome_m": "Col\u00f4mbia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3512209,
        "nome_m": "Conchal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3512308,
        "nome_m": "Conchas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3512407,
        "nome_m": "Cordeir\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3512506,
        "nome_m": "Coroados"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3512605,
        "nome_m": "Coronel Macedo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3512704,
        "nome_m": "Corumbata\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3512803,
        "nome_m": "Cosm\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3512902,
        "nome_m": "Cosmorama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3513009,
        "nome_m": "Cotia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3513108,
        "nome_m": "Cravinhos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3513207,
        "nome_m": "Cristais Paulista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3513306,
        "nome_m": "Cruz\u00e1lia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3513405,
        "nome_m": "Cruzeiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3513504,
        "nome_m": "Cubat\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3513603,
        "nome_m": "Cunha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3513702,
        "nome_m": "Descalvado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3513801,
        "nome_m": "Diadema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3513850,
        "nome_m": "Dirce Reis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3513900,
        "nome_m": "Divinol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3514007,
        "nome_m": "Dobrada"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3514106,
        "nome_m": "Dois C\u00f3rregos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3514205,
        "nome_m": "Dolcin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3514304,
        "nome_m": "Dourado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3514403,
        "nome_m": "Dracena"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3514502,
        "nome_m": "Duartina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3514601,
        "nome_m": "Dumont"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3514700,
        "nome_m": "Echapor\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3514809,
        "nome_m": "Eldorado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3514908,
        "nome_m": "Elias Fausto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3514924,
        "nome_m": "Elisi\u00e1rio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3514957,
        "nome_m": "Emba\u00faba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3515004,
        "nome_m": "Embu das Artes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3515103,
        "nome_m": "Embu-Gua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3515129,
        "nome_m": "Emilian\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3515152,
        "nome_m": "Engenheiro Coelho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3515186,
        "nome_m": "Esp\u00edrito Santo do Pinhal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3515194,
        "nome_m": "Esp\u00edrito Santo do Turvo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3515202,
        "nome_m": "Estrela d'Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3515301,
        "nome_m": "Estrela do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3515350,
        "nome_m": "Euclides da Cunha Paulista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3515400,
        "nome_m": "Fartura"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3515509,
        "nome_m": "Fernand\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3515608,
        "nome_m": "Fernando Prestes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3515657,
        "nome_m": "Fern\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3515707,
        "nome_m": "Ferraz de Vasconcelos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3515806,
        "nome_m": "Flora Rica"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3515905,
        "nome_m": "Floreal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3516002,
        "nome_m": "Fl\u00f3rida Paulista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3516101,
        "nome_m": "Flor\u00ednea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3516200,
        "nome_m": "Franca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3516309,
        "nome_m": "Francisco Morato"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3516408,
        "nome_m": "Franco da Rocha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3516507,
        "nome_m": "Gabriel Monteiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3516606,
        "nome_m": "G\u00e1lia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3516705,
        "nome_m": "Gar\u00e7a"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3516804,
        "nome_m": "Gast\u00e3o Vidigal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3516853,
        "nome_m": "Gavi\u00e3o Peixoto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3516903,
        "nome_m": "General Salgado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3517000,
        "nome_m": "Getulina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3517109,
        "nome_m": "Glic\u00e9rio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3517208,
        "nome_m": "Guai\u00e7ara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3517307,
        "nome_m": "Guaimb\u00ea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3517406,
        "nome_m": "Gua\u00edra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3517505,
        "nome_m": "Guapia\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3517604,
        "nome_m": "Guapiara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3517703,
        "nome_m": "Guar\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3517802,
        "nome_m": "Guara\u00e7a\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3517901,
        "nome_m": "Guaraci"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3518008,
        "nome_m": "Guarani d'Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3518107,
        "nome_m": "Guarant\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3518206,
        "nome_m": "Guararapes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3518305,
        "nome_m": "Guararema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3518404,
        "nome_m": "Guaratinguet\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3518503,
        "nome_m": "Guare\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3518602,
        "nome_m": "Guariba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3518701,
        "nome_m": "Guaruj\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3518800,
        "nome_m": "Guarulhos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3518859,
        "nome_m": "Guatapar\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3518909,
        "nome_m": "Guzol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3519006,
        "nome_m": "Hercul\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3519055,
        "nome_m": "Holambra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3519071,
        "nome_m": "Hortol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3519105,
        "nome_m": "Iacanga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3519204,
        "nome_m": "Iacri"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3519253,
        "nome_m": "Iaras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3519303,
        "nome_m": "Ibat\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3519402,
        "nome_m": "Ibir\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3519501,
        "nome_m": "Ibirarema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3519600,
        "nome_m": "Ibitinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3519709,
        "nome_m": "Ibi\u00fana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3519808,
        "nome_m": "Ic\u00e9m"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3519907,
        "nome_m": "Iep\u00ea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3520004,
        "nome_m": "Igara\u00e7u do Tiet\u00ea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3520103,
        "nome_m": "Igarapava"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3520202,
        "nome_m": "Igarat\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3520301,
        "nome_m": "Iguape"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3520400,
        "nome_m": "Ilhabela"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3520426,
        "nome_m": "Ilha Comprida"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3520442,
        "nome_m": "Ilha Solteira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3520509,
        "nome_m": "Indaiatuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3520608,
        "nome_m": "Indiana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3520707,
        "nome_m": "Indiapor\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3520806,
        "nome_m": "In\u00fabia Paulista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3520905,
        "nome_m": "Ipaussu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3521002,
        "nome_m": "Iper\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3521101,
        "nome_m": "Ipe\u00fana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3521150,
        "nome_m": "Ipigu\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3521200,
        "nome_m": "Iporanga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3521309,
        "nome_m": "Ipu\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3521408,
        "nome_m": "Iracem\u00e1polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3521507,
        "nome_m": "Irapu\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3521606,
        "nome_m": "Irapuru"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3521705,
        "nome_m": "Itaber\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3521804,
        "nome_m": "Ita\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3521903,
        "nome_m": "Itajobi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3522000,
        "nome_m": "Itaju"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3522109,
        "nome_m": "Itanha\u00e9m"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3522158,
        "nome_m": "Itaoca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3522208,
        "nome_m": "Itapecerica da Serra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3522307,
        "nome_m": "Itapetininga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3522406,
        "nome_m": "Itapeva"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3522505,
        "nome_m": "Itapevi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3522604,
        "nome_m": "Itapira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3522653,
        "nome_m": "Itapirapu\u00e3 Paulista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3522703,
        "nome_m": "It\u00e1polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3522802,
        "nome_m": "Itaporanga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3522901,
        "nome_m": "Itapu\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3523008,
        "nome_m": "Itapura"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3523107,
        "nome_m": "Itaquaquecetuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3523206,
        "nome_m": "Itarar\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3523305,
        "nome_m": "Itariri"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3523404,
        "nome_m": "Itatiba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3523503,
        "nome_m": "Itatinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3523602,
        "nome_m": "Itirapina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3523701,
        "nome_m": "Itirapu\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3523800,
        "nome_m": "Itobi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3523909,
        "nome_m": "Itu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3524006,
        "nome_m": "Itupeva"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3524105,
        "nome_m": "Ituverava"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3524204,
        "nome_m": "Jaborandi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3524303,
        "nome_m": "Jaboticabal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3524402,
        "nome_m": "Jacare\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3524501,
        "nome_m": "Jaci"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3524600,
        "nome_m": "Jacupiranga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3524709,
        "nome_m": "Jaguari\u00fana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3524808,
        "nome_m": "Jales"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3524907,
        "nome_m": "Jambeiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3525003,
        "nome_m": "Jandira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3525102,
        "nome_m": "Jardin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3525201,
        "nome_m": "Jarinu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3525300,
        "nome_m": "Ja\u00fa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3525409,
        "nome_m": "Jeriquara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3525508,
        "nome_m": "Joan\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3525607,
        "nome_m": "Jo\u00e3o Ramalho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3525706,
        "nome_m": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3525805,
        "nome_m": "J\u00falio Mesquita"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3525854,
        "nome_m": "Jumirim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3525904,
        "nome_m": "Jundia\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3526001,
        "nome_m": "Junqueir\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3526100,
        "nome_m": "Juqui\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3526209,
        "nome_m": "Juquitiba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3526308,
        "nome_m": "Lagoinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3526407,
        "nome_m": "Laranjal Paulista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3526506,
        "nome_m": "Lav\u00ednia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3526605,
        "nome_m": "Lavrinhas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3526704,
        "nome_m": "Leme"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3526803,
        "nome_m": "Len\u00e7\u00f3is Paulista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3526902,
        "nome_m": "Limeira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3527009,
        "nome_m": "Lind\u00f3ia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3527108,
        "nome_m": "Lins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3527207,
        "nome_m": "Lorena"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3527256,
        "nome_m": "Lourdes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3527306,
        "nome_m": "Louveira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3527405,
        "nome_m": "Luc\u00e9lia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3527504,
        "nome_m": "Lucian\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3527603,
        "nome_m": "Lu\u00eds Ant\u00f4nio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3527702,
        "nome_m": "Luizi\u00e2nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3527801,
        "nome_m": "Lup\u00e9rcio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3527900,
        "nome_m": "Lut\u00e9cia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3528007,
        "nome_m": "Macatuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3528106,
        "nome_m": "Macaubal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3528205,
        "nome_m": "Maced\u00f4nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3528304,
        "nome_m": "Magda"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3528403,
        "nome_m": "Mairinque"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3528502,
        "nome_m": "Mairipor\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3528601,
        "nome_m": "Manduri"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3528700,
        "nome_m": "Marab\u00e1 Paulista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3528809,
        "nome_m": "Maraca\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3528858,
        "nome_m": "Marapoama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3528908,
        "nome_m": "Mari\u00e1polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3529005,
        "nome_m": "Mar\u00edlia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3529104,
        "nome_m": "Marin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3529203,
        "nome_m": "Martin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3529302,
        "nome_m": "Mat\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3529401,
        "nome_m": "Mau\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3529500,
        "nome_m": "Mendon\u00e7a"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3529609,
        "nome_m": "Meridiano"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3529658,
        "nome_m": "Mes\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3529708,
        "nome_m": "Miguel\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3529807,
        "nome_m": "Mineiros do Tiet\u00ea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3529906,
        "nome_m": "Miracatu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3530003,
        "nome_m": "Mira Estrela"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3530102,
        "nome_m": "Mirand\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3530201,
        "nome_m": "Mirante do Paranapanema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3530300,
        "nome_m": "Mirassol"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3530409,
        "nome_m": "Mirassol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3530508,
        "nome_m": "Mococa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3530607,
        "nome_m": "Mogi das Cruzes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3530706,
        "nome_m": "Mogi Gua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3530805,
        "nome_m": "Mogi Mirim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3530904,
        "nome_m": "Mombuca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3531001,
        "nome_m": "Mon\u00e7\u00f5es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3531100,
        "nome_m": "Mongagu\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3531209,
        "nome_m": "Monte Alegre do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3531308,
        "nome_m": "Monte Alto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3531407,
        "nome_m": "Monte Apraz\u00edvel"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3531506,
        "nome_m": "Monte Azul Paulista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3531605,
        "nome_m": "Monte Castelo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3531704,
        "nome_m": "Monteiro Lobato"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3531803,
        "nome_m": "Monte Mor"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3531902,
        "nome_m": "Morro Agudo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3532009,
        "nome_m": "Morungaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3532058,
        "nome_m": "Motuca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3532108,
        "nome_m": "Murutinga do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3532157,
        "nome_m": "Nantes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3532207,
        "nome_m": "Narandiba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3532306,
        "nome_m": "Natividade da Serra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3532405,
        "nome_m": "Nazar\u00e9 Paulista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3532504,
        "nome_m": "Neves Paulista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3532603,
        "nome_m": "Nhandeara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3532702,
        "nome_m": "Nipo\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3532801,
        "nome_m": "Nova Alian\u00e7a"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3532827,
        "nome_m": "Nova Campina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3532843,
        "nome_m": "Nova Cana\u00e3 Paulista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3532868,
        "nome_m": "Nova Castilho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3532900,
        "nome_m": "Nova Europa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3533007,
        "nome_m": "Nova Granada"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3533106,
        "nome_m": "Nova Guataporanga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3533205,
        "nome_m": "Nova Independ\u00eancia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3533254,
        "nome_m": "Novais"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3533304,
        "nome_m": "Nova Luzit\u00e2nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3533403,
        "nome_m": "Nova Odessa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3533502,
        "nome_m": "Novo Horizonte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3533601,
        "nome_m": "Nuporanga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3533700,
        "nome_m": "Ocau\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3533809,
        "nome_m": "\u00d3leo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3533908,
        "nome_m": "Ol\u00edmpia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3534005,
        "nome_m": "Onda Verde"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3534104,
        "nome_m": "Oriente"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3534203,
        "nome_m": "Orindi\u00fava"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3534302,
        "nome_m": "Orl\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3534401,
        "nome_m": "Osasco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3534500,
        "nome_m": "Oscar Bressane"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3534609,
        "nome_m": "Osvaldo Cruz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3534708,
        "nome_m": "Ourinhos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3534757,
        "nome_m": "Ouroeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3534807,
        "nome_m": "Ouro Verde"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3534906,
        "nome_m": "Pacaembu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3535002,
        "nome_m": "Palestina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3535101,
        "nome_m": "Palmares Paulista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3535200,
        "nome_m": "Palmeira d'Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3535309,
        "nome_m": "Palmital"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3535408,
        "nome_m": "Panorama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3535507,
        "nome_m": "Paragua\u00e7u Paulista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3535606,
        "nome_m": "Paraibuna"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3535705,
        "nome_m": "Para\u00edso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3535804,
        "nome_m": "Paranapanema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3535903,
        "nome_m": "Paranapu\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3536000,
        "nome_m": "Parapu\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3536109,
        "nome_m": "Pardinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3536208,
        "nome_m": "Pariquera-A\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3536257,
        "nome_m": "Parisi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3536307,
        "nome_m": "Patroc\u00ednio Paulista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3536406,
        "nome_m": "Paulic\u00e9ia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3536505,
        "nome_m": "Paul\u00ednia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3536570,
        "nome_m": "Paulist\u00e2nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3536604,
        "nome_m": "Paulo de Faria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3536703,
        "nome_m": "Pederneiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3536802,
        "nome_m": "Pedra Bela"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3536901,
        "nome_m": "Pedran\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3537008,
        "nome_m": "Pedregulho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3537107,
        "nome_m": "Pedreira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3537156,
        "nome_m": "Pedrinhas Paulista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3537206,
        "nome_m": "Pedro de Toledo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3537305,
        "nome_m": "Pen\u00e1polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3537404,
        "nome_m": "Pereira Barreto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3537503,
        "nome_m": "Pereiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3537602,
        "nome_m": "Peru\u00edbe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3537701,
        "nome_m": "Piacatu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3537800,
        "nome_m": "Piedade"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3537909,
        "nome_m": "Pilar do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3538006,
        "nome_m": "Pindamonhangaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3538105,
        "nome_m": "Pindorama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3538204,
        "nome_m": "Pinhalzinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3538303,
        "nome_m": "Piquerobi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3538501,
        "nome_m": "Piquete"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3538600,
        "nome_m": "Piracaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3538709,
        "nome_m": "Piracicaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3538808,
        "nome_m": "Piraju"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3538907,
        "nome_m": "Piraju\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3539004,
        "nome_m": "Pirangi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3539103,
        "nome_m": "Pirapora do Bom Jesus"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3539202,
        "nome_m": "Pirapozinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3539301,
        "nome_m": "Pirassununga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3539400,
        "nome_m": "Piratininga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3539509,
        "nome_m": "Pitangueiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3539608,
        "nome_m": "Planalto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3539707,
        "nome_m": "Platina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3539806,
        "nome_m": "Po\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3539905,
        "nome_m": "Poloni"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3540002,
        "nome_m": "Pomp\u00e9ia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3540101,
        "nome_m": "Ponga\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3540200,
        "nome_m": "Pontal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3540259,
        "nome_m": "Pontalinda"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3540309,
        "nome_m": "Pontes Gestal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3540408,
        "nome_m": "Populina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3540507,
        "nome_m": "Porangaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3540606,
        "nome_m": "Porto Feliz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3540705,
        "nome_m": "Porto Ferreira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3540754,
        "nome_m": "Potim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3540804,
        "nome_m": "Potirendaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3540853,
        "nome_m": "Pracinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3540903,
        "nome_m": "Prad\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3541000,
        "nome_m": "Praia Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3541059,
        "nome_m": "Prat\u00e2nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3541109,
        "nome_m": "Presidente Alves"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3541208,
        "nome_m": "Presidente Bernardes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3541307,
        "nome_m": "Presidente Epit\u00e1cio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3541406,
        "nome_m": "Presidente Prudente"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3541505,
        "nome_m": "Presidente Venceslau"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3541604,
        "nome_m": "Promiss\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3541653,
        "nome_m": "Quadra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3541703,
        "nome_m": "Quat\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3541802,
        "nome_m": "Queiroz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3541901,
        "nome_m": "Queluz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3542008,
        "nome_m": "Quintana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3542107,
        "nome_m": "Rafard"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3542206,
        "nome_m": "Rancharia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3542305,
        "nome_m": "Reden\u00e7\u00e3o da Serra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3542404,
        "nome_m": "Regente Feij\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3542503,
        "nome_m": "Regin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3542602,
        "nome_m": "Registro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3542701,
        "nome_m": "Restinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3542800,
        "nome_m": "Ribeira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3542909,
        "nome_m": "Ribeir\u00e3o Bonito"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3543006,
        "nome_m": "Ribeir\u00e3o Branco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3543105,
        "nome_m": "Ribeir\u00e3o Corrente"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3543204,
        "nome_m": "Ribeir\u00e3o do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3543238,
        "nome_m": "Ribeir\u00e3o dos \u00cdndios"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3543253,
        "nome_m": "Ribeir\u00e3o Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3543303,
        "nome_m": "Ribeir\u00e3o Pires"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3543402,
        "nome_m": "Ribeir\u00e3o Preto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3543501,
        "nome_m": "Riversul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3543600,
        "nome_m": "Rifaina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3543709,
        "nome_m": "Rinc\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3543808,
        "nome_m": "Rin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3543907,
        "nome_m": "Rio Claro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3544004,
        "nome_m": "Rio das Pedras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3544103,
        "nome_m": "Rio Grande da Serra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3544202,
        "nome_m": "Riol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3544251,
        "nome_m": "Rosana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3544301,
        "nome_m": "Roseira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3544400,
        "nome_m": "Rubi\u00e1cea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3544509,
        "nome_m": "Rubin\u00e9ia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3544608,
        "nome_m": "Sabino"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3544707,
        "nome_m": "Sagres"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3544806,
        "nome_m": "Sales"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3544905,
        "nome_m": "Sales Oliveira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3545001,
        "nome_m": "Sales\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3545100,
        "nome_m": "Salmour\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3545159,
        "nome_m": "Saltinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3545209,
        "nome_m": "Salto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3545308,
        "nome_m": "Salto de Pirapora"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3545407,
        "nome_m": "Salto Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3545506,
        "nome_m": "Sandovalina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3545605,
        "nome_m": "Santa Ad\u00e9lia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3545704,
        "nome_m": "Santa Albertina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3545803,
        "nome_m": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3546009,
        "nome_m": "Santa Branca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3546108,
        "nome_m": "Santa Clara d'Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3546207,
        "nome_m": "Santa Cruz da Concei\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3546256,
        "nome_m": "Santa Cruz da Esperan\u00e7a"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3546306,
        "nome_m": "Santa Cruz das Palmeiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3546405,
        "nome_m": "Santa Cruz do Rio Pardo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3546504,
        "nome_m": "Santa Ernestina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3546603,
        "nome_m": "Santa F\u00e9 do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3546702,
        "nome_m": "Santa Gertrudes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3546801,
        "nome_m": "Santa Isabel"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3546900,
        "nome_m": "Santa L\u00facia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3547007,
        "nome_m": "Santa Maria da Serra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3547106,
        "nome_m": "Santa Mercedes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3547205,
        "nome_m": "Santana da Ponte Pensa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3547304,
        "nome_m": "Santana de Parna\u00edba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3547403,
        "nome_m": "Santa Rita d'Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3547502,
        "nome_m": "Santa Rita do Passa Quatro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3547601,
        "nome_m": "Santa Rosa de Viterbo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3547650,
        "nome_m": "Santa Salete"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3547700,
        "nome_m": "Santo Anast\u00e1cio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3547809,
        "nome_m": "Santo Andr\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3547908,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio da Alegria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3548005,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio de Posse"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3548054,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio do Aracangu\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3548104,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio do Jardim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3548203,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio do Pinhal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3548302,
        "nome_m": "Santo Expedito"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3548401,
        "nome_m": "Sant\u00f3polis do Aguape\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3548500,
        "nome_m": "Santos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3548609,
        "nome_m": "S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3548708,
        "nome_m": "S\u00e3o Bernardo do Campo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3548807,
        "nome_m": "S\u00e3o Caetano do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3548906,
        "nome_m": "S\u00e3o Carlos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3549003,
        "nome_m": "S\u00e3o Francisco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3549102,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3549201,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3549250,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Iracema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3549300,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Pau d'Alho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3549409,
        "nome_m": "S\u00e3o Joaquim da Barra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3549508,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Bela Vista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3549607,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3549706,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3549805,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3549904,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3549953,
        "nome_m": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Serra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3550001,
        "nome_m": "S\u00e3o Luiz do Paraitinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3550100,
        "nome_m": "S\u00e3o Manuel"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3550209,
        "nome_m": "S\u00e3o Miguel Arcanjo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3550308,
        "nome_m": "S\u00e3o Paulo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3550407,
        "nome_m": "S\u00e3o Pedro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3550506,
        "nome_m": "S\u00e3o Pedro do Turvo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3550605,
        "nome_m": "S\u00e3o Roque"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3550704,
        "nome_m": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3550803,
        "nome_m": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Grama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3550902,
        "nome_m": "S\u00e3o Sim\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3551009,
        "nome_m": "S\u00e3o Vicente"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3551108,
        "nome_m": "Sarapu\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3551207,
        "nome_m": "Sarutai\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3551306,
        "nome_m": "Sebastian\u00f3polis do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3551405,
        "nome_m": "Serra Azul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3551504,
        "nome_m": "Serrana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3551603,
        "nome_m": "Serra Negra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3551702,
        "nome_m": "Sert\u00e3ozinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3551801,
        "nome_m": "Sete Barras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3551900,
        "nome_m": "Sever\u00ednia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3552007,
        "nome_m": "Silveiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3552106,
        "nome_m": "Socorro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3552205,
        "nome_m": "Sorocaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3552304,
        "nome_m": "Sud Mennucci"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3552403,
        "nome_m": "Sumar\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3552502,
        "nome_m": "Suzano"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3552551,
        "nome_m": "Suzan\u00e1polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3552601,
        "nome_m": "Tabapu\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3552700,
        "nome_m": "Tabatinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3552809,
        "nome_m": "Tabo\u00e3o da Serra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3552908,
        "nome_m": "Taciba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3553005,
        "nome_m": "Tagua\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3553104,
        "nome_m": "Taia\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3553203,
        "nome_m": "Tai\u00fava"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3553302,
        "nome_m": "Tamba\u00fa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3553401,
        "nome_m": "Tanabi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3553500,
        "nome_m": "Tapira\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3553609,
        "nome_m": "Tapiratiba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3553658,
        "nome_m": "Taquaral"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3553708,
        "nome_m": "Taquaritinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3553807,
        "nome_m": "Taquarituba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3553856,
        "nome_m": "Taquariva\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3553906,
        "nome_m": "Tarabai"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3553955,
        "nome_m": "Tarum\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3554003,
        "nome_m": "Tatu\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3554102,
        "nome_m": "Taubat\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3554201,
        "nome_m": "Tejup\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3554300,
        "nome_m": "Teodoro Sampaio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3554409,
        "nome_m": "Terra Roxa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3554508,
        "nome_m": "Tiet\u00ea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3554607,
        "nome_m": "Timburi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3554656,
        "nome_m": "Torre de Pedra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3554706,
        "nome_m": "Torrinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3554755,
        "nome_m": "Trabiju"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3554805,
        "nome_m": "Trememb\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3554904,
        "nome_m": "Tr\u00eas Fronteiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3554953,
        "nome_m": "Tuiuti"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3555000,
        "nome_m": "Tup\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3555109,
        "nome_m": "Tupi Paulista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3555208,
        "nome_m": "Turi\u00faba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3555307,
        "nome_m": "Turmalina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3555356,
        "nome_m": "Ubarana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3555406,
        "nome_m": "Ubatuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3555505,
        "nome_m": "Ubirajara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3555604,
        "nome_m": "Uchoa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3555703,
        "nome_m": "Uni\u00e3o Paulista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3555802,
        "nome_m": "Ur\u00e2nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3555901,
        "nome_m": "Uru"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3556008,
        "nome_m": "Urup\u00eas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3556107,
        "nome_m": "Valentim Gentil"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3556206,
        "nome_m": "Valinhos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3556305,
        "nome_m": "Valpara\u00edso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3556354,
        "nome_m": "Vargem"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3556404,
        "nome_m": "Vargem Grande do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3556453,
        "nome_m": "Vargem Grande Paulista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3556503,
        "nome_m": "V\u00e1rzea Paulista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3556602,
        "nome_m": "Vera Cruz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3556701,
        "nome_m": "Vinhedo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3556800,
        "nome_m": "Viradouro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3556909,
        "nome_m": "Vista Alegre do Alto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3556958,
        "nome_m": "Vit\u00f3ria Brasil"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3557006,
        "nome_m": "Votorantim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3557105,
        "nome_m": "Votuporanga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3557154,
        "nome_m": "Zacarias"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3557204,
        "nome_m": "Chavantes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 35,
        "codigo_m": 3557303,
        "nome_m": "Estiva Gerbi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4100103,
        "nome_m": "Abati\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4100202,
        "nome_m": "Adrian\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4100301,
        "nome_m": "Agudos do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4100400,
        "nome_m": "Almirante Tamandar\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4100459,
        "nome_m": "Altamira do Paran\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4100509,
        "nome_m": "Alt\u00f4nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4100608,
        "nome_m": "Alto Paran\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4100707,
        "nome_m": "Alto Piquiri"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4100806,
        "nome_m": "Alvorada do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4100905,
        "nome_m": "Amapor\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4101002,
        "nome_m": "Amp\u00e9re"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4101051,
        "nome_m": "Anahy"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4101101,
        "nome_m": "Andir\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4101150,
        "nome_m": "\u00c2ngulo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4101200,
        "nome_m": "Antonina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4101309,
        "nome_m": "Ant\u00f4nio Olinto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4101408,
        "nome_m": "Apucarana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4101507,
        "nome_m": "Arapongas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4101606,
        "nome_m": "Arapoti"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4101655,
        "nome_m": "Arapu\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4101705,
        "nome_m": "Araruna"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4101804,
        "nome_m": "Arauc\u00e1ria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4101853,
        "nome_m": "Ariranha do Iva\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4101903,
        "nome_m": "Assa\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4102000,
        "nome_m": "Assis Chateaubriand"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4102109,
        "nome_m": "Astorga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4102208,
        "nome_m": "Atalaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4102307,
        "nome_m": "Balsa Nova"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4102406,
        "nome_m": "Bandeirantes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4102505,
        "nome_m": "Barbosa Ferraz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4102604,
        "nome_m": "Barrac\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4102703,
        "nome_m": "Barra do Jacar\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4102752,
        "nome_m": "Bela Vista da Caroba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4102802,
        "nome_m": "Bela Vista do Para\u00edso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4102901,
        "nome_m": "Bituruna"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4103008,
        "nome_m": "Boa Esperan\u00e7a"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4103024,
        "nome_m": "Boa Esperan\u00e7a do Igua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4103040,
        "nome_m": "Boa Ventura de S\u00e3o Roque"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4103057,
        "nome_m": "Boa Vista da Aparecida"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4103107,
        "nome_m": "Bocai\u00fava do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4103156,
        "nome_m": "Bom Jesus do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4103206,
        "nome_m": "Bom Sucesso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4103222,
        "nome_m": "Bom Sucesso do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4103305,
        "nome_m": "Borraz\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4103354,
        "nome_m": "Braganey"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4103370,
        "nome_m": "Brasil\u00e2ndia do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4103404,
        "nome_m": "Cafeara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4103453,
        "nome_m": "Cafel\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4103479,
        "nome_m": "Cafezal do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4103503,
        "nome_m": "Calif\u00f3rnia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4103602,
        "nome_m": "Cambar\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4103701,
        "nome_m": "Camb\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4103800,
        "nome_m": "Cambira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4103909,
        "nome_m": "Campina da Lagoa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4103958,
        "nome_m": "Campina do Sim\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4104006,
        "nome_m": "Campina Grande do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4104055,
        "nome_m": "Campo Bonito"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4104105,
        "nome_m": "Campo do Tenente"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4104204,
        "nome_m": "Campo Largo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4104253,
        "nome_m": "Campo Magro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4104303,
        "nome_m": "Campo Mour\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4104402,
        "nome_m": "C\u00e2ndido de Abreu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4104428,
        "nome_m": "Cand\u00f3i"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4104451,
        "nome_m": "Cantagalo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4104501,
        "nome_m": "Capanema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4104600,
        "nome_m": "Capit\u00e3o Le\u00f4nidas Marques"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4104659,
        "nome_m": "Carambe\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4104709,
        "nome_m": "Carl\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4104808,
        "nome_m": "Cascavel"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4104907,
        "nome_m": "Castro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4105003,
        "nome_m": "Catanduvas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4105102,
        "nome_m": "Centen\u00e1rio do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4105201,
        "nome_m": "Cerro Azul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4105300,
        "nome_m": "C\u00e9u Azul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4105409,
        "nome_m": "Chopinzinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4105508,
        "nome_m": "Cianorte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4105607,
        "nome_m": "Cidade Ga\u00facha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4105706,
        "nome_m": "Clevel\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4105805,
        "nome_m": "Colombo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4105904,
        "nome_m": "Colorado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4106001,
        "nome_m": "Congonhinhas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4106100,
        "nome_m": "Conselheiro Mairinck"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4106209,
        "nome_m": "Contenda"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4106308,
        "nome_m": "Corb\u00e9lia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4106407,
        "nome_m": "Corn\u00e9lio Proc\u00f3pio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4106456,
        "nome_m": "Coronel Domingos Soares"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4106506,
        "nome_m": "Coronel Vivida"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4106555,
        "nome_m": "Corumbata\u00ed do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4106571,
        "nome_m": "Cruzeiro do Igua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4106605,
        "nome_m": "Cruzeiro do Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4106704,
        "nome_m": "Cruzeiro do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4106803,
        "nome_m": "Cruz Machado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4106852,
        "nome_m": "Cruzmaltina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4106902,
        "nome_m": "Curitiba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4107009,
        "nome_m": "Curi\u00fava"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4107108,
        "nome_m": "Diamante do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4107124,
        "nome_m": "Diamante do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4107157,
        "nome_m": "Diamante D'Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4107207,
        "nome_m": "Dois Vizinhos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4107256,
        "nome_m": "Douradina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4107306,
        "nome_m": "Doutor Camargo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4107405,
        "nome_m": "En\u00e9as Marques"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4107504,
        "nome_m": "Engenheiro Beltr\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4107520,
        "nome_m": "Esperan\u00e7a Nova"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4107538,
        "nome_m": "Entre Rios do Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4107546,
        "nome_m": "Espig\u00e3o Alto do Igua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4107553,
        "nome_m": "Farol"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4107603,
        "nome_m": "Faxinal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4107652,
        "nome_m": "Fazenda Rio Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4107702,
        "nome_m": "F\u00eanix"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4107736,
        "nome_m": "Fernandes Pinheiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4107751,
        "nome_m": "Figueira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4107801,
        "nome_m": "Flora\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4107850,
        "nome_m": "Flor da Serra do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4107900,
        "nome_m": "Floresta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4108007,
        "nome_m": "Florest\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4108106,
        "nome_m": "Fl\u00f3rida"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4108205,
        "nome_m": "Formosa do Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4108304,
        "nome_m": "Foz do Igua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4108320,
        "nome_m": "Francisco Alves"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4108403,
        "nome_m": "Francisco Beltr\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4108452,
        "nome_m": "Foz do Jord\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4108502,
        "nome_m": "General Carneiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4108551,
        "nome_m": "Godoy Moreira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4108601,
        "nome_m": "Goioer\u00ea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4108650,
        "nome_m": "Goioxim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4108700,
        "nome_m": "Grandes Rios"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4108809,
        "nome_m": "Gua\u00edra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4108908,
        "nome_m": "Guaira\u00e7\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4108957,
        "nome_m": "Guamiranga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4109005,
        "nome_m": "Guapirama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4109104,
        "nome_m": "Guaporema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4109203,
        "nome_m": "Guaraci"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4109302,
        "nome_m": "Guarania\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4109401,
        "nome_m": "Guarapuava"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4109500,
        "nome_m": "Guaraque\u00e7aba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4109609,
        "nome_m": "Guaratuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4109658,
        "nome_m": "Hon\u00f3rio Serpa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4109708,
        "nome_m": "Ibaiti"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4109757,
        "nome_m": "Ibema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4109807,
        "nome_m": "Ibipor\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4109906,
        "nome_m": "Icara\u00edma"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4110003,
        "nome_m": "Iguara\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4110052,
        "nome_m": "Iguatu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4110078,
        "nome_m": "Imba\u00fa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4110102,
        "nome_m": "Imbituva"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4110201,
        "nome_m": "In\u00e1cio Martins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4110300,
        "nome_m": "Inaj\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4110409,
        "nome_m": "Indian\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4110508,
        "nome_m": "Ipiranga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4110607,
        "nome_m": "Ipor\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4110656,
        "nome_m": "Iracema do Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4110706,
        "nome_m": "Irati"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4110805,
        "nome_m": "Iretama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4110904,
        "nome_m": "Itaguaj\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4110953,
        "nome_m": "Itaipul\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4111001,
        "nome_m": "Itambarac\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4111100,
        "nome_m": "Itamb\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4111209,
        "nome_m": "Itapejara d'Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4111258,
        "nome_m": "Itaperu\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4111308,
        "nome_m": "Ita\u00fana do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4111407,
        "nome_m": "Iva\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4111506,
        "nome_m": "Ivaipor\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4111555,
        "nome_m": "Ivat\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4111605,
        "nome_m": "Ivatuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4111704,
        "nome_m": "Jaboti"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4111803,
        "nome_m": "Jacarezinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4111902,
        "nome_m": "Jaguapit\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4112009,
        "nome_m": "Jaguaria\u00edva"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4112108,
        "nome_m": "Jandaia do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4112207,
        "nome_m": "Jani\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4112306,
        "nome_m": "Japira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4112405,
        "nome_m": "Japur\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4112504,
        "nome_m": "Jardim Alegre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4112603,
        "nome_m": "Jardim Olinda"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4112702,
        "nome_m": "Jataizinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4112751,
        "nome_m": "Jesu\u00edtas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4112801,
        "nome_m": "Joaquim T\u00e1vora"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4112900,
        "nome_m": "Jundia\u00ed do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4112959,
        "nome_m": "Juranda"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4113007,
        "nome_m": "Jussara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4113106,
        "nome_m": "Kalor\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4113205,
        "nome_m": "Lapa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4113254,
        "nome_m": "Laranjal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4113304,
        "nome_m": "Laranjeiras do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4113403,
        "nome_m": "Le\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4113429,
        "nome_m": "Lidian\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4113452,
        "nome_m": "Lindoeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4113502,
        "nome_m": "Loanda"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4113601,
        "nome_m": "Lobato"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4113700,
        "nome_m": "Londrina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4113734,
        "nome_m": "Luiziana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4113759,
        "nome_m": "Lunardelli"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4113809,
        "nome_m": "Lupion\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4113908,
        "nome_m": "Mallet"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4114005,
        "nome_m": "Mambor\u00ea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4114104,
        "nome_m": "Mandagua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4114203,
        "nome_m": "Mandaguari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4114302,
        "nome_m": "Mandirituba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4114351,
        "nome_m": "Manfrin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4114401,
        "nome_m": "Mangueirinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4114500,
        "nome_m": "Manoel Ribas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4114609,
        "nome_m": "Marechal C\u00e2ndido Rondon"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4114708,
        "nome_m": "Maria Helena"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4114807,
        "nome_m": "Marialva"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4114906,
        "nome_m": "Maril\u00e2ndia do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4115002,
        "nome_m": "Marilena"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4115101,
        "nome_m": "Mariluz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4115200,
        "nome_m": "Maring\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4115309,
        "nome_m": "Mari\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4115358,
        "nome_m": "Marip\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4115408,
        "nome_m": "Marmeleiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4115457,
        "nome_m": "Marquinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4115507,
        "nome_m": "Marumbi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4115606,
        "nome_m": "Matel\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4115705,
        "nome_m": "Matinhos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4115739,
        "nome_m": "Mato Rico"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4115754,
        "nome_m": "Mau\u00e1 da Serra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4115804,
        "nome_m": "Medianeira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4115853,
        "nome_m": "Mercedes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4115903,
        "nome_m": "Mirador"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4116000,
        "nome_m": "Miraselva"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4116059,
        "nome_m": "Missal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4116109,
        "nome_m": "Moreira Sales"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4116208,
        "nome_m": "Morretes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4116307,
        "nome_m": "Munhoz de Melo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4116406,
        "nome_m": "Nossa Senhora das Gra\u00e7as"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4116505,
        "nome_m": "Nova Alian\u00e7a do Iva\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4116604,
        "nome_m": "Nova Am\u00e9rica da Colina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4116703,
        "nome_m": "Nova Aurora"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4116802,
        "nome_m": "Nova Cantu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4116901,
        "nome_m": "Nova Esperan\u00e7a"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4116950,
        "nome_m": "Nova Esperan\u00e7a do Sudoeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4117008,
        "nome_m": "Nova F\u00e1tima"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4117057,
        "nome_m": "Nova Laranjeiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4117107,
        "nome_m": "Nova Londrina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4117206,
        "nome_m": "Nova Ol\u00edmpia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4117214,
        "nome_m": "Nova Santa B\u00e1rbara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4117222,
        "nome_m": "Nova Santa Rosa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4117255,
        "nome_m": "Nova Prata do Igua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4117271,
        "nome_m": "Nova Tebas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4117297,
        "nome_m": "Novo Itacolomi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4117305,
        "nome_m": "Ortigueira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4117404,
        "nome_m": "Ourizona"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4117453,
        "nome_m": "Ouro Verde do Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4117503,
        "nome_m": "Pai\u00e7andu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4117602,
        "nome_m": "Palmas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4117701,
        "nome_m": "Palmeira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4117800,
        "nome_m": "Palmital"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4117909,
        "nome_m": "Palotina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4118006,
        "nome_m": "Para\u00edso do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4118105,
        "nome_m": "Paranacity"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4118204,
        "nome_m": "Paranagu\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4118303,
        "nome_m": "Paranapoema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4118402,
        "nome_m": "Paranava\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4118451,
        "nome_m": "Pato Bragado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4118501,
        "nome_m": "Pato Branco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4118600,
        "nome_m": "Paula Freitas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4118709,
        "nome_m": "Paulo Frontin"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4118808,
        "nome_m": "Peabiru"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4118857,
        "nome_m": "Perobal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4118907,
        "nome_m": "P\u00e9rola"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4119004,
        "nome_m": "P\u00e9rola d'Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4119103,
        "nome_m": "Pi\u00ean"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4119152,
        "nome_m": "Pinhais"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4119202,
        "nome_m": "Pinhal\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4119251,
        "nome_m": "Pinhal de S\u00e3o Bento"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4119301,
        "nome_m": "Pinh\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4119400,
        "nome_m": "Pira\u00ed do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4119509,
        "nome_m": "Piraquara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4119608,
        "nome_m": "Pitanga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4119657,
        "nome_m": "Pitangueiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4119707,
        "nome_m": "Planaltina do Paran\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4119806,
        "nome_m": "Planalto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4119905,
        "nome_m": "Ponta Grossa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4119954,
        "nome_m": "Pontal do Paran\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4120002,
        "nome_m": "Porecatu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4120101,
        "nome_m": "Porto Amazonas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4120150,
        "nome_m": "Porto Barreiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4120200,
        "nome_m": "Porto Rico"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4120309,
        "nome_m": "Porto Vit\u00f3ria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4120333,
        "nome_m": "Prado Ferreira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4120358,
        "nome_m": "Pranchita"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4120408,
        "nome_m": "Presidente Castelo Branco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4120507,
        "nome_m": "Primeiro de Maio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4120606,
        "nome_m": "Prudent\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4120655,
        "nome_m": "Quarto Centen\u00e1rio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4120705,
        "nome_m": "Quatigu\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4120804,
        "nome_m": "Quatro Barras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4120853,
        "nome_m": "Quatro Pontes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4120903,
        "nome_m": "Quedas do Igua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4121000,
        "nome_m": "Quer\u00eancia do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4121109,
        "nome_m": "Quinta do Sol"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4121208,
        "nome_m": "Quitandinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4121257,
        "nome_m": "Ramil\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4121307,
        "nome_m": "Rancho Alegre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4121356,
        "nome_m": "Rancho Alegre D'Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4121406,
        "nome_m": "Realeza"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4121505,
        "nome_m": "Rebou\u00e7as"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4121604,
        "nome_m": "Renascen\u00e7a"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4121703,
        "nome_m": "Reserva"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4121752,
        "nome_m": "Reserva do Igua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4121802,
        "nome_m": "Ribeir\u00e3o Claro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4121901,
        "nome_m": "Ribeir\u00e3o do Pinhal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4122008,
        "nome_m": "Rio Azul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4122107,
        "nome_m": "Rio Bom"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4122156,
        "nome_m": "Rio Bonito do Igua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4122172,
        "nome_m": "Rio Branco do Iva\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4122206,
        "nome_m": "Rio Branco do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4122305,
        "nome_m": "Rio Negro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4122404,
        "nome_m": "Rol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4122503,
        "nome_m": "Roncador"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4122602,
        "nome_m": "Rondon"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4122651,
        "nome_m": "Ros\u00e1rio do Iva\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4122701,
        "nome_m": "Sab\u00e1udia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4122800,
        "nome_m": "Salgado Filho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4122909,
        "nome_m": "Salto do Itarar\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4123006,
        "nome_m": "Salto do Lontra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4123105,
        "nome_m": "Santa Am\u00e9lia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4123204,
        "nome_m": "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4123303,
        "nome_m": "Santa Cruz de Monte Castelo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4123402,
        "nome_m": "Santa F\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4123501,
        "nome_m": "Santa Helena"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4123600,
        "nome_m": "Santa In\u00eas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4123709,
        "nome_m": "Santa Isabel do Iva\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4123808,
        "nome_m": "Santa Izabel do Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4123824,
        "nome_m": "Santa L\u00facia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4123857,
        "nome_m": "Santa Maria do Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4123907,
        "nome_m": "Santa Mariana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4123956,
        "nome_m": "Santa M\u00f4nica"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4124004,
        "nome_m": "Santana do Itarar\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4124020,
        "nome_m": "Santa Tereza do Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4124053,
        "nome_m": "Santa Terezinha de Itaipu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4124103,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio da Platina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4124202,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio do Caiu\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4124301,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio do Para\u00edso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4124400,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio do Sudoeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4124509,
        "nome_m": "Santo In\u00e1cio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4124608,
        "nome_m": "S\u00e3o Carlos do Iva\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4124707,
        "nome_m": "S\u00e3o Jer\u00f4nimo da Serra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4124806,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4124905,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Caiu\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4125001,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Iva\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4125100,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Triunfo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4125209,
        "nome_m": "S\u00e3o Jorge d'Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4125308,
        "nome_m": "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4125357,
        "nome_m": "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4125407,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Boa Vista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4125456,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4125506,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4125555,
        "nome_m": "S\u00e3o Manoel do Paran\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4125605,
        "nome_m": "S\u00e3o Mateus do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4125704,
        "nome_m": "S\u00e3o Miguel do Igua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4125753,
        "nome_m": "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4125803,
        "nome_m": "S\u00e3o Pedro do Iva\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4125902,
        "nome_m": "S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4126009,
        "nome_m": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Amoreira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4126108,
        "nome_m": "S\u00e3o Tom\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4126207,
        "nome_m": "Sapopema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4126256,
        "nome_m": "Sarandi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4126272,
        "nome_m": "Saudade do Igua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4126306,
        "nome_m": "Seng\u00e9s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4126355,
        "nome_m": "Serran\u00f3polis do Igua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4126405,
        "nome_m": "Sertaneja"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4126504,
        "nome_m": "Sertan\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4126603,
        "nome_m": "Siqueira Campos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4126652,
        "nome_m": "Sulina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4126678,
        "nome_m": "Tamarana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4126702,
        "nome_m": "Tamboara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4126801,
        "nome_m": "Tapejara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4126900,
        "nome_m": "Tapira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4127007,
        "nome_m": "Teixeira Soares"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4127106,
        "nome_m": "Tel\u00eamaco Borba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4127205,
        "nome_m": "Terra Boa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4127304,
        "nome_m": "Terra Rica"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4127403,
        "nome_m": "Terra Roxa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4127502,
        "nome_m": "Tibagi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4127601,
        "nome_m": "Tijucas do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4127700,
        "nome_m": "Toledo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4127809,
        "nome_m": "Tomazina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4127858,
        "nome_m": "Tr\u00eas Barras do Paran\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4127882,
        "nome_m": "Tunas do Paran\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4127908,
        "nome_m": "Tuneiras do Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4127957,
        "nome_m": "Tup\u00e3ssi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4127965,
        "nome_m": "Turvo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4128005,
        "nome_m": "Ubirat\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4128104,
        "nome_m": "Umuarama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4128203,
        "nome_m": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4128302,
        "nome_m": "Uniflor"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4128401,
        "nome_m": "Ura\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4128500,
        "nome_m": "Wenceslau Braz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4128534,
        "nome_m": "Ventania"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4128559,
        "nome_m": "Vera Cruz do Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4128609,
        "nome_m": "Ver\u00ea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4128625,
        "nome_m": "Alto Para\u00edso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4128633,
        "nome_m": "Doutor Ulysses"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4128658,
        "nome_m": "Virmond"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4128708,
        "nome_m": "Vitorino"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 41,
        "codigo_m": 4128807,
        "nome_m": "Xambr\u00ea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4200051,
        "nome_m": "Abdon Batista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4200101,
        "nome_m": "Abelardo Luz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4200200,
        "nome_m": "Agrol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4200309,
        "nome_m": "Agron\u00f4mica"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4200408,
        "nome_m": "\u00c1gua Doce"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4200507,
        "nome_m": "\u00c1guas de Chapec\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4200556,
        "nome_m": "\u00c1guas Frias"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4200606,
        "nome_m": "\u00c1guas Mornas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4200705,
        "nome_m": "Alfredo Wagner"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4200754,
        "nome_m": "Alto Bela Vista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4200804,
        "nome_m": "Anchieta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4200903,
        "nome_m": "Angelina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4201000,
        "nome_m": "Anita Garibaldi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4201109,
        "nome_m": "Anit\u00e1polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4201208,
        "nome_m": "Ant\u00f4nio Carlos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4201257,
        "nome_m": "Api\u00fana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4201273,
        "nome_m": "Arabut\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4201307,
        "nome_m": "Araquari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4201406,
        "nome_m": "Ararangu\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4201505,
        "nome_m": "Armaz\u00e9m"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4201604,
        "nome_m": "Arroio Trinta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4201653,
        "nome_m": "Arvoredo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4201703,
        "nome_m": "Ascurra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4201802,
        "nome_m": "Atalanta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4201901,
        "nome_m": "Aurora"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4201950,
        "nome_m": "Balne\u00e1rio Arroio do Silva"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4202008,
        "nome_m": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4202057,
        "nome_m": "Balne\u00e1rio Barra do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4202073,
        "nome_m": "Balne\u00e1rio Gaivota"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4202081,
        "nome_m": "Bandeirante"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4202099,
        "nome_m": "Barra Bonita"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4202107,
        "nome_m": "Barra Velha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4202131,
        "nome_m": "Bela Vista do Toldo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4202156,
        "nome_m": "Belmonte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4202206,
        "nome_m": "Benedito Novo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4202305,
        "nome_m": "Bigua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4202404,
        "nome_m": "Blumenau"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4202438,
        "nome_m": "Bocaina do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4202453,
        "nome_m": "Bombinhas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4202503,
        "nome_m": "Bom Jardim da Serra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4202537,
        "nome_m": "Bom Jesus"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4202578,
        "nome_m": "Bom Jesus do Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4202602,
        "nome_m": "Bom Retiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4202701,
        "nome_m": "Botuver\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4202800,
        "nome_m": "Bra\u00e7o do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4202859,
        "nome_m": "Bra\u00e7o do Trombudo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4202875,
        "nome_m": "Brun\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4202909,
        "nome_m": "Brusque"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4203006,
        "nome_m": "Ca\u00e7ador"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4203105,
        "nome_m": "Caibi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4203154,
        "nome_m": "Calmon"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4203204,
        "nome_m": "Cambori\u00fa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4203253,
        "nome_m": "Cap\u00e3o Alto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4203303,
        "nome_m": "Campo Alegre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4203402,
        "nome_m": "Campo Belo do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4203501,
        "nome_m": "Campo Er\u00ea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4203600,
        "nome_m": "Campos Novos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4203709,
        "nome_m": "Canelinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4203808,
        "nome_m": "Canoinhas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4203907,
        "nome_m": "Capinzal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4203956,
        "nome_m": "Capivari de Baixo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4204004,
        "nome_m": "Catanduvas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4204103,
        "nome_m": "Caxambu do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4204152,
        "nome_m": "Celso Ramos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4204178,
        "nome_m": "Cerro Negro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4204194,
        "nome_m": "Chapad\u00e3o do Lageado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4204202,
        "nome_m": "Chapec\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4204251,
        "nome_m": "Cocal do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4204301,
        "nome_m": "Conc\u00f3rdia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4204350,
        "nome_m": "Cordilheira Alta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4204400,
        "nome_m": "Coronel Freitas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4204459,
        "nome_m": "Coronel Martins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4204509,
        "nome_m": "Corup\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4204558,
        "nome_m": "Correia Pinto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4204608,
        "nome_m": "Crici\u00fama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4204707,
        "nome_m": "Cunha Por\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4204756,
        "nome_m": "Cunhata\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4204806,
        "nome_m": "Curitibanos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4204905,
        "nome_m": "Descanso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4205001,
        "nome_m": "Dion\u00edsio Cerqueira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4205100,
        "nome_m": "Dona Emma"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4205159,
        "nome_m": "Doutor Pedrinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4205175,
        "nome_m": "Entre Rios"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4205191,
        "nome_m": "Ermo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4205209,
        "nome_m": "Erval Velho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4205308,
        "nome_m": "Faxinal dos Guedes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4205357,
        "nome_m": "Flor do Sert\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4205407,
        "nome_m": "Florian\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4205431,
        "nome_m": "Formosa do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4205456,
        "nome_m": "Forquilhinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4205506,
        "nome_m": "Fraiburgo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4205555,
        "nome_m": "Frei Rog\u00e9rio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4205605,
        "nome_m": "Galv\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4205704,
        "nome_m": "Garopaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4205803,
        "nome_m": "Garuva"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4205902,
        "nome_m": "Gaspar"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4206009,
        "nome_m": "Governador Celso Ramos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4206108,
        "nome_m": "Gr\u00e3o-Par\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4206207,
        "nome_m": "Gravatal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4206306,
        "nome_m": "Guabiruba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4206405,
        "nome_m": "Guaraciaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4206504,
        "nome_m": "Guaramirim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4206603,
        "nome_m": "Guaruj\u00e1 do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4206652,
        "nome_m": "Guatamb\u00fa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4206702,
        "nome_m": "Herval d'Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4206751,
        "nome_m": "Ibiam"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4206801,
        "nome_m": "Ibicar\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4206900,
        "nome_m": "Ibirama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4207007,
        "nome_m": "I\u00e7ara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4207106,
        "nome_m": "Ilhota"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4207205,
        "nome_m": "Imaru\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4207304,
        "nome_m": "Imbituba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4207403,
        "nome_m": "Imbuia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4207502,
        "nome_m": "Indaial"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4207577,
        "nome_m": "Iomer\u00ea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4207601,
        "nome_m": "Ipira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4207650,
        "nome_m": "Ipor\u00e3 do Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4207684,
        "nome_m": "Ipua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4207700,
        "nome_m": "Ipumirim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4207759,
        "nome_m": "Iraceminha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4207809,
        "nome_m": "Irani"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4207858,
        "nome_m": "Irati"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4207908,
        "nome_m": "Irine\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4208005,
        "nome_m": "It\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4208104,
        "nome_m": "Itai\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4208203,
        "nome_m": "Itaja\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4208302,
        "nome_m": "Itapema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4208401,
        "nome_m": "Itapiranga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4208450,
        "nome_m": "Itapo\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4208500,
        "nome_m": "Ituporanga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4208609,
        "nome_m": "Jabor\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4208708,
        "nome_m": "Jacinto Machado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4208807,
        "nome_m": "Jaguaruna"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4208906,
        "nome_m": "Jaragu\u00e1 do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4208955,
        "nome_m": "Jardin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4209003,
        "nome_m": "Joa\u00e7aba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4209102,
        "nome_m": "Joinville"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4209151,
        "nome_m": "Jos\u00e9 Boiteux"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4209177,
        "nome_m": "Jupi\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4209201,
        "nome_m": "Lacerd\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4209300,
        "nome_m": "Lages"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4209409,
        "nome_m": "Laguna"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4209458,
        "nome_m": "Lajeado Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4209508,
        "nome_m": "Laurentino"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4209607,
        "nome_m": "Lauro M\u00fcller"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4209706,
        "nome_m": "Lebon R\u00e9gis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4209805,
        "nome_m": "Leoberto Leal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4209854,
        "nome_m": "Lind\u00f3ia do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4209904,
        "nome_m": "Lontras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4210001,
        "nome_m": "Luiz Alves"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4210035,
        "nome_m": "Luzerna"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4210050,
        "nome_m": "Macieira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4210100,
        "nome_m": "Mafra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4210209,
        "nome_m": "Major Gercino"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4210308,
        "nome_m": "Major Vieira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4210407,
        "nome_m": "Maracaj\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4210506,
        "nome_m": "Maravilha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4210555,
        "nome_m": "Marema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4210605,
        "nome_m": "Massaranduba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4210704,
        "nome_m": "Matos Costa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4210803,
        "nome_m": "Meleiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4210852,
        "nome_m": "Mirim Doce"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4210902,
        "nome_m": "Modelo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4211009,
        "nome_m": "Monda\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4211058,
        "nome_m": "Monte Carlo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4211108,
        "nome_m": "Monte Castelo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4211207,
        "nome_m": "Morro da Fuma\u00e7a"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4211256,
        "nome_m": "Morro Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4211306,
        "nome_m": "Navegantes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4211405,
        "nome_m": "Nova Erechim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4211454,
        "nome_m": "Nova Itaberaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4211504,
        "nome_m": "Nova Trento"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4211603,
        "nome_m": "Nova Veneza"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4211652,
        "nome_m": "Novo Horizonte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4211702,
        "nome_m": "Orleans"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4211751,
        "nome_m": "Otac\u00edlio Costa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4211801,
        "nome_m": "Ouro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4211850,
        "nome_m": "Ouro Verde"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4211876,
        "nome_m": "Paial"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4211892,
        "nome_m": "Painel"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4211900,
        "nome_m": "Palho\u00e7a"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4212007,
        "nome_m": "Palma Sola"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4212056,
        "nome_m": "Palmeira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4212106,
        "nome_m": "Palmitos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4212205,
        "nome_m": "Papanduva"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4212239,
        "nome_m": "Para\u00edso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4212254,
        "nome_m": "Passo de Torres"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4212270,
        "nome_m": "Passos Maia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4212304,
        "nome_m": "Paulo Lopes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4212403,
        "nome_m": "Pedras Grandes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4212502,
        "nome_m": "Penha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4212601,
        "nome_m": "Peritiba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4212650,
        "nome_m": "Pescaria Brava"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4212700,
        "nome_m": "Petrol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4212809,
        "nome_m": "Balne\u00e1rio Pi\u00e7arras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4212908,
        "nome_m": "Pinhalzinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4213005,
        "nome_m": "Pinheiro Preto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4213104,
        "nome_m": "Piratuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4213153,
        "nome_m": "Planalto Alegre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4213203,
        "nome_m": "Pomerode"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4213302,
        "nome_m": "Ponte Alta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4213351,
        "nome_m": "Ponte Alta do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4213401,
        "nome_m": "Ponte Serrada"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4213500,
        "nome_m": "Porto Belo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4213609,
        "nome_m": "Porto Uni\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4213708,
        "nome_m": "Pouso Redondo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4213807,
        "nome_m": "Praia Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4213906,
        "nome_m": "Presidente Castello Branco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4214003,
        "nome_m": "Presidente Get\u00falio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4214102,
        "nome_m": "Presidente Nereu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4214151,
        "nome_m": "Princesa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4214201,
        "nome_m": "Quilombo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4214300,
        "nome_m": "Rancho Queimado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4214409,
        "nome_m": "Rio das Antas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4214508,
        "nome_m": "Rio do Campo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4214607,
        "nome_m": "Rio do Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4214706,
        "nome_m": "Rio dos Cedros"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4214805,
        "nome_m": "Rio do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4214904,
        "nome_m": "Rio Fortuna"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4215000,
        "nome_m": "Rio Negrinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4215059,
        "nome_m": "Rio Rufino"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4215075,
        "nome_m": "Riqueza"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4215109,
        "nome_m": "Rodeio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4215208,
        "nome_m": "Romel\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4215307,
        "nome_m": "Salete"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4215356,
        "nome_m": "Saltinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4215406,
        "nome_m": "Salto Veloso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4215455,
        "nome_m": "Sang\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4215505,
        "nome_m": "Santa Cec\u00edlia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4215554,
        "nome_m": "Santa Helena"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4215604,
        "nome_m": "Santa Rosa de Lima"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4215653,
        "nome_m": "Santa Rosa do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4215679,
        "nome_m": "Santa Terezinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4215687,
        "nome_m": "Santa Terezinha do Progresso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4215695,
        "nome_m": "Santiago do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4215703,
        "nome_m": "Santo Amaro da Imperatriz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4215752,
        "nome_m": "S\u00e3o Bernardino"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4215802,
        "nome_m": "S\u00e3o Bento do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4215901,
        "nome_m": "S\u00e3o Bonif\u00e1cio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4216008,
        "nome_m": "S\u00e3o Carlos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4216057,
        "nome_m": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4216107,
        "nome_m": "S\u00e3o Domingos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4216206,
        "nome_m": "S\u00e3o Francisco do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4216255,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4216305,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4216354,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Itaperi\u00fa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4216404,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4216503,
        "nome_m": "S\u00e3o Joaquim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4216602,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4216701,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cedro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4216800,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cerrito"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4216909,
        "nome_m": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4217006,
        "nome_m": "S\u00e3o Ludgero"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4217105,
        "nome_m": "S\u00e3o Martinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4217154,
        "nome_m": "S\u00e3o Miguel da Boa Vista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4217204,
        "nome_m": "S\u00e3o Miguel do Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4217253,
        "nome_m": "S\u00e3o Pedro de Alc\u00e2ntara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4217303,
        "nome_m": "Saudades"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4217402,
        "nome_m": "Schroeder"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4217501,
        "nome_m": "Seara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4217550,
        "nome_m": "Serra Alta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4217600,
        "nome_m": "Sider\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4217709,
        "nome_m": "Sombrio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4217758,
        "nome_m": "Sul Brasil"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4217808,
        "nome_m": "Tai\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4217907,
        "nome_m": "Tangar\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4217956,
        "nome_m": "Tigrinhos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4218004,
        "nome_m": "Tijucas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4218103,
        "nome_m": "Timb\u00e9 do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4218202,
        "nome_m": "Timb\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4218251,
        "nome_m": "Timb\u00f3 Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4218301,
        "nome_m": "Tr\u00eas Barras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4218350,
        "nome_m": "Treviso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4218400,
        "nome_m": "Treze de Maio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4218509,
        "nome_m": "Treze T\u00edlias"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4218608,
        "nome_m": "Trombudo Central"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4218707,
        "nome_m": "Tubar\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4218756,
        "nome_m": "Tun\u00e1polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4218806,
        "nome_m": "Turvo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4218855,
        "nome_m": "Uni\u00e3o do Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4218905,
        "nome_m": "Urubici"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4218954,
        "nome_m": "Urupema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4219002,
        "nome_m": "Urussanga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4219101,
        "nome_m": "Varge\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4219150,
        "nome_m": "Vargem"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4219176,
        "nome_m": "Vargem Bonita"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4219200,
        "nome_m": "Vidal Ramos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4219309,
        "nome_m": "Videira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4219358,
        "nome_m": "Vitor Meireles"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4219408,
        "nome_m": "Witmarsum"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4219507,
        "nome_m": "Xanxer\u00ea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4219606,
        "nome_m": "Xavantina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4219705,
        "nome_m": "Xaxim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4219853,
        "nome_m": "Zort\u00e9a"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 42,
        "codigo_m": 4220000,
        "nome_m": "Balne\u00e1rio Rinc\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4300034,
        "nome_m": "Acegu\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4300059,
        "nome_m": "\u00c1gua Santa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4300109,
        "nome_m": "Agudo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4300208,
        "nome_m": "Ajuricaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4300307,
        "nome_m": "Alecrim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4300406,
        "nome_m": "Alegrete"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4300455,
        "nome_m": "Alegria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4300471,
        "nome_m": "Almirante Tamandar\u00e9 do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4300505,
        "nome_m": "Alpestre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4300554,
        "nome_m": "Alto Alegre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4300570,
        "nome_m": "Alto Feliz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4300604,
        "nome_m": "Alvorada"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4300638,
        "nome_m": "Amaral Ferrador"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4300646,
        "nome_m": "Ametista do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4300661,
        "nome_m": "Andr\u00e9 da Rocha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4300703,
        "nome_m": "Anta Gorda"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4300802,
        "nome_m": "Ant\u00f4nio Prado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4300851,
        "nome_m": "Arambar\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4300877,
        "nome_m": "Araric\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4300901,
        "nome_m": "Aratiba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4301008,
        "nome_m": "Arroio do Meio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4301057,
        "nome_m": "Arroio do Sal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4301073,
        "nome_m": "Arroio do Padre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4301107,
        "nome_m": "Arroio dos Ratos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4301206,
        "nome_m": "Arroio do Tigre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4301305,
        "nome_m": "Arroio Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4301404,
        "nome_m": "Arvorezinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4301503,
        "nome_m": "Augusto Pestana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4301552,
        "nome_m": "\u00c1urea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4301602,
        "nome_m": "Bag\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4301636,
        "nome_m": "Balne\u00e1rio Pinhal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4301651,
        "nome_m": "Bar\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4301701,
        "nome_m": "Bar\u00e3o de Cotegipe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4301750,
        "nome_m": "Bar\u00e3o do Triunfo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4301800,
        "nome_m": "Barrac\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4301859,
        "nome_m": "Barra do Guarita"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4301875,
        "nome_m": "Barra do Quara\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4301909,
        "nome_m": "Barra do Ribeiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4301925,
        "nome_m": "Barra do Rio Azul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4301958,
        "nome_m": "Barra Funda"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4302006,
        "nome_m": "Barros Cassal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4302055,
        "nome_m": "Benjamin Constant do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4302105,
        "nome_m": "Bento Gon\u00e7alves"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4302154,
        "nome_m": "Boa Vista das Miss\u00f5es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4302204,
        "nome_m": "Boa Vista do Buric\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4302220,
        "nome_m": "Boa Vista do Cadeado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4302238,
        "nome_m": "Boa Vista do Incra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4302253,
        "nome_m": "Boa Vista do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4302303,
        "nome_m": "Bom Jesus"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4302352,
        "nome_m": "Bom Princ\u00edpio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4302378,
        "nome_m": "Bom Progresso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4302402,
        "nome_m": "Bom Retiro do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4302451,
        "nome_m": "Boqueir\u00e3o do Le\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4302501,
        "nome_m": "Bossoroca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4302584,
        "nome_m": "Bozano"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4302600,
        "nome_m": "Braga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4302659,
        "nome_m": "Brochier"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4302709,
        "nome_m": "Buti\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4302808,
        "nome_m": "Ca\u00e7apava do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4302907,
        "nome_m": "Cacequi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4303004,
        "nome_m": "Cachoeira do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4303103,
        "nome_m": "Cachoeirinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4303202,
        "nome_m": "Cacique Doble"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4303301,
        "nome_m": "Caibat\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4303400,
        "nome_m": "Cai\u00e7ara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4303509,
        "nome_m": "Camaqu\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4303558,
        "nome_m": "Camargo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4303608,
        "nome_m": "Cambar\u00e1 do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4303673,
        "nome_m": "Campestre da Serra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4303707,
        "nome_m": "Campina das Miss\u00f5es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4303806,
        "nome_m": "Campinas do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4303905,
        "nome_m": "Campo Bom"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4304002,
        "nome_m": "Campo Novo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4304101,
        "nome_m": "Campos Borges"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4304200,
        "nome_m": "Candel\u00e1ria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4304309,
        "nome_m": "C\u00e2ndido God\u00f3i"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4304358,
        "nome_m": "Candiota"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4304408,
        "nome_m": "Canela"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4304507,
        "nome_m": "Cangu\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4304606,
        "nome_m": "Canoas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4304614,
        "nome_m": "Canudos do Vale"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4304622,
        "nome_m": "Cap\u00e3o Bonito do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4304630,
        "nome_m": "Cap\u00e3o da Canoa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4304655,
        "nome_m": "Cap\u00e3o do Cip\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4304663,
        "nome_m": "Cap\u00e3o do Le\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4304671,
        "nome_m": "Capivari do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4304689,
        "nome_m": "Capela de Santana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4304697,
        "nome_m": "Capit\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4304705,
        "nome_m": "Carazinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4304713,
        "nome_m": "Cara\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4304804,
        "nome_m": "Carlos Barbosa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4304853,
        "nome_m": "Carlos Gomes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4304903,
        "nome_m": "Casca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4304952,
        "nome_m": "Caseiros"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4305009,
        "nome_m": "Catu\u00edpe"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4305108,
        "nome_m": "Caxias do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4305116,
        "nome_m": "Centen\u00e1rio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4305124,
        "nome_m": "Cerrito"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4305132,
        "nome_m": "Cerro Branco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4305157,
        "nome_m": "Cerro Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4305173,
        "nome_m": "Cerro Grande do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4305207,
        "nome_m": "Cerro Largo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4305306,
        "nome_m": "Chapada"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4305355,
        "nome_m": "Charqueadas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4305371,
        "nome_m": "Charrua"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4305405,
        "nome_m": "Chiapetta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4305439,
        "nome_m": "Chu\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4305447,
        "nome_m": "Chuvisca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4305454,
        "nome_m": "Cidreira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4305504,
        "nome_m": "Cir\u00edaco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4305587,
        "nome_m": "Colinas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4305603,
        "nome_m": "Colorado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4305702,
        "nome_m": "Condor"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4305801,
        "nome_m": "Constantina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4305835,
        "nome_m": "Coqueiro Baixo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4305850,
        "nome_m": "Coqueiros do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4305871,
        "nome_m": "Coronel Barros"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4305900,
        "nome_m": "Coronel Bicaco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4305934,
        "nome_m": "Coronel Pilar"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4305959,
        "nome_m": "Cotipor\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4305975,
        "nome_m": "Coxilha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4306007,
        "nome_m": "Crissiumal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4306056,
        "nome_m": "Cristal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4306072,
        "nome_m": "Cristal do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4306106,
        "nome_m": "Cruz Alta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4306130,
        "nome_m": "Cruzaltense"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4306205,
        "nome_m": "Cruzeiro do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4306304,
        "nome_m": "David Canabarro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4306320,
        "nome_m": "Derrubadas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4306353,
        "nome_m": "Dezesseis de Novembro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4306379,
        "nome_m": "Dilermando de Aguiar"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4306403,
        "nome_m": "Dois Irm\u00e3os"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4306429,
        "nome_m": "Dois Irm\u00e3os das Miss\u00f5es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4306452,
        "nome_m": "Dois Lajeados"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4306502,
        "nome_m": "Dom Feliciano"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4306551,
        "nome_m": "Dom Pedro de Alc\u00e2ntara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4306601,
        "nome_m": "Dom Pedrito"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4306700,
        "nome_m": "Dona Francisca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4306734,
        "nome_m": "Doutor Maur\u00edcio Cardoso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4306759,
        "nome_m": "Doutor Ricardo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4306767,
        "nome_m": "Eldorado do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4306809,
        "nome_m": "Encantado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4306908,
        "nome_m": "Encruzilhada do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4306924,
        "nome_m": "Engenho Velho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4306932,
        "nome_m": "Entre-Iju\u00eds"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4306957,
        "nome_m": "Entre Rios do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4306973,
        "nome_m": "Erebango"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4307005,
        "nome_m": "Erechim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4307054,
        "nome_m": "Ernestina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4307104,
        "nome_m": "Herval"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4307203,
        "nome_m": "Erval Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4307302,
        "nome_m": "Erval Seco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4307401,
        "nome_m": "Esmeralda"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4307450,
        "nome_m": "Esperan\u00e7a do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4307500,
        "nome_m": "Espumoso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4307559,
        "nome_m": "Esta\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4307609,
        "nome_m": "Est\u00e2ncia Velha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4307708,
        "nome_m": "Esteio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4307807,
        "nome_m": "Estrela"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4307815,
        "nome_m": "Estrela Velha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4307831,
        "nome_m": "Eug\u00eanio de Castro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4307864,
        "nome_m": "Fagundes Varela"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4307906,
        "nome_m": "Farroupilha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4308003,
        "nome_m": "Faxinal do Soturno"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4308052,
        "nome_m": "Faxinalzinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4308078,
        "nome_m": "Fazenda Vilanova"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4308102,
        "nome_m": "Feliz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4308201,
        "nome_m": "Flores da Cunha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4308250,
        "nome_m": "Floriano Peixoto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4308300,
        "nome_m": "Fontoura Xavier"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4308409,
        "nome_m": "Formigueiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4308433,
        "nome_m": "Forquetinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4308458,
        "nome_m": "Fortaleza dos Valos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4308508,
        "nome_m": "Frederico Westphalen"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4308607,
        "nome_m": "Garibaldi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4308656,
        "nome_m": "Garruchos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4308706,
        "nome_m": "Gaurama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4308805,
        "nome_m": "General C\u00e2mara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4308854,
        "nome_m": "Gentil"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4308904,
        "nome_m": "Get\u00falio Vargas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4309001,
        "nome_m": "Giru\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4309050,
        "nome_m": "Glorinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4309100,
        "nome_m": "Gramado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4309126,
        "nome_m": "Gramado dos Loureiros"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4309159,
        "nome_m": "Gramado Xavier"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4309209,
        "nome_m": "Gravata\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4309258,
        "nome_m": "Guabiju"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4309308,
        "nome_m": "Gua\u00edba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4309407,
        "nome_m": "Guapor\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4309506,
        "nome_m": "Guarani das Miss\u00f5es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4309555,
        "nome_m": "Harmonia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4309571,
        "nome_m": "Herveiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4309605,
        "nome_m": "Horizontina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4309654,
        "nome_m": "Hulha Negra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4309704,
        "nome_m": "Humait\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4309753,
        "nome_m": "Ibarama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4309803,
        "nome_m": "Ibia\u00e7\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4309902,
        "nome_m": "Ibiraiaras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4309951,
        "nome_m": "Ibirapuit\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4310009,
        "nome_m": "Ibirub\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4310108,
        "nome_m": "Igrejinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4310207,
        "nome_m": "Iju\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4310306,
        "nome_m": "Il\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4310330,
        "nome_m": "Imb\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4310363,
        "nome_m": "Imigrante"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4310405,
        "nome_m": "Independ\u00eancia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4310413,
        "nome_m": "Inhacor\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4310439,
        "nome_m": "Ip\u00ea"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4310462,
        "nome_m": "Ipiranga do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4310504,
        "nome_m": "Ira\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4310538,
        "nome_m": "Itaara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4310553,
        "nome_m": "Itacurubi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4310579,
        "nome_m": "Itapuca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4310603,
        "nome_m": "Itaqui"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4310652,
        "nome_m": "Itati"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4310702,
        "nome_m": "Itatiba do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4310751,
        "nome_m": "Ivor\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4310801,
        "nome_m": "Ivoti"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4310850,
        "nome_m": "Jaboticaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4310876,
        "nome_m": "Jacuizinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4310900,
        "nome_m": "Jacutinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4311007,
        "nome_m": "Jaguar\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4311106,
        "nome_m": "Jaguari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4311122,
        "nome_m": "Jaquirana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4311130,
        "nome_m": "Jari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4311155,
        "nome_m": "J\u00f3ia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4311205,
        "nome_m": "J\u00falio de Castilhos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4311239,
        "nome_m": "Lagoa Bonita do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4311254,
        "nome_m": "Lago\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4311270,
        "nome_m": "Lagoa dos Tr\u00eas Cantos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4311304,
        "nome_m": "Lagoa Vermelha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4311403,
        "nome_m": "Lajeado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4311429,
        "nome_m": "Lajeado do Bugre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4311502,
        "nome_m": "Lavras do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4311601,
        "nome_m": "Liberato Salzano"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4311627,
        "nome_m": "Lindolfo Collor"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4311643,
        "nome_m": "Linha Nova"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4311700,
        "nome_m": "Machadinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4311718,
        "nome_m": "Ma\u00e7ambar\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4311734,
        "nome_m": "Mampituba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4311759,
        "nome_m": "Manoel Viana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4311775,
        "nome_m": "Maquin\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4311791,
        "nome_m": "Marat\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4311809,
        "nome_m": "Marau"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4311908,
        "nome_m": "Marcelino Ramos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4311981,
        "nome_m": "Mariana Pimentel"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4312005,
        "nome_m": "Mariano Moro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4312054,
        "nome_m": "Marques de Souza"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4312104,
        "nome_m": "Mata"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4312138,
        "nome_m": "Mato Castelhano"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4312153,
        "nome_m": "Mato Leit\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4312179,
        "nome_m": "Mato Queimado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4312203,
        "nome_m": "Maximiliano de Almeida"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4312252,
        "nome_m": "Minas do Le\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4312302,
        "nome_m": "Miragua\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4312351,
        "nome_m": "Montauri"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4312377,
        "nome_m": "Monte Alegre dos Campos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4312385,
        "nome_m": "Monte Belo do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4312401,
        "nome_m": "Montenegro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4312427,
        "nome_m": "Morma\u00e7o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4312443,
        "nome_m": "Morrinhos do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4312450,
        "nome_m": "Morro Redondo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4312476,
        "nome_m": "Morro Reuter"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4312500,
        "nome_m": "Mostardas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4312609,
        "nome_m": "Mu\u00e7um"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4312617,
        "nome_m": "Muitos Cap\u00f5es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4312625,
        "nome_m": "Muliterno"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4312658,
        "nome_m": "N\u00e3o-Me-Toque"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4312674,
        "nome_m": "Nicolau Vergueiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4312708,
        "nome_m": "Nonoai"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4312757,
        "nome_m": "Nova Alvorada"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4312807,
        "nome_m": "Nova Ara\u00e7\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4312906,
        "nome_m": "Nova Bassano"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4312955,
        "nome_m": "Nova Boa Vista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4313003,
        "nome_m": "Nova Br\u00e9scia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4313011,
        "nome_m": "Nova Candel\u00e1ria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4313037,
        "nome_m": "Nova Esperan\u00e7a do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4313060,
        "nome_m": "Nova Hartz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4313086,
        "nome_m": "Nova P\u00e1dua"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4313102,
        "nome_m": "Nova Palma"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4313201,
        "nome_m": "Nova Petr\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4313300,
        "nome_m": "Nova Prata"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4313334,
        "nome_m": "Nova Ramada"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4313359,
        "nome_m": "Nova Roma do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4313375,
        "nome_m": "Nova Santa Rita"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4313391,
        "nome_m": "Novo Cabrais"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4313409,
        "nome_m": "Novo Hamburgo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4313425,
        "nome_m": "Novo Machado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4313441,
        "nome_m": "Novo Tiradentes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4313466,
        "nome_m": "Novo Xingu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4313490,
        "nome_m": "Novo Barreiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4313508,
        "nome_m": "Os\u00f3rio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4313607,
        "nome_m": "Paim Filho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4313656,
        "nome_m": "Palmares do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4313706,
        "nome_m": "Palmeira das Miss\u00f5es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4313805,
        "nome_m": "Palmitinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4313904,
        "nome_m": "Panambi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4313953,
        "nome_m": "Pantano Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4314001,
        "nome_m": "Para\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4314027,
        "nome_m": "Para\u00edso do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4314035,
        "nome_m": "Pareci Novo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4314050,
        "nome_m": "Parob\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4314068,
        "nome_m": "Passa Sete"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4314076,
        "nome_m": "Passo do Sobrado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4314100,
        "nome_m": "Passo Fundo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4314134,
        "nome_m": "Paulo Bento"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4314159,
        "nome_m": "Paverama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4314175,
        "nome_m": "Pedras Altas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4314209,
        "nome_m": "Pedro Os\u00f3rio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4314308,
        "nome_m": "Peju\u00e7ara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4314407,
        "nome_m": "Pelotas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4314423,
        "nome_m": "Picada Caf\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4314456,
        "nome_m": "Pinhal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4314464,
        "nome_m": "Pinhal da Serra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4314472,
        "nome_m": "Pinhal Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4314498,
        "nome_m": "Pinheirinho do Vale"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4314506,
        "nome_m": "Pinheiro Machado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4314548,
        "nome_m": "Pinto Bandeira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4314555,
        "nome_m": "Pirap\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4314605,
        "nome_m": "Piratini"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4314704,
        "nome_m": "Planalto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4314753,
        "nome_m": "Po\u00e7o das Antas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4314779,
        "nome_m": "Pont\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4314787,
        "nome_m": "Ponte Preta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4314803,
        "nome_m": "Port\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4314902,
        "nome_m": "Porto Alegre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4315008,
        "nome_m": "Porto Lucena"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4315057,
        "nome_m": "Porto Mau\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4315073,
        "nome_m": "Porto Vera Cruz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4315107,
        "nome_m": "Porto Xavier"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4315131,
        "nome_m": "Pouso Novo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4315149,
        "nome_m": "Presidente Lucena"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4315156,
        "nome_m": "Progresso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4315172,
        "nome_m": "Prot\u00e1sio Alves"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4315206,
        "nome_m": "Putinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4315305,
        "nome_m": "Quara\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4315313,
        "nome_m": "Quatro Irm\u00e3os"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4315321,
        "nome_m": "Quevedos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4315354,
        "nome_m": "Quinze de Novembro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4315404,
        "nome_m": "Redentora"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4315453,
        "nome_m": "Relvado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4315503,
        "nome_m": "Restinga S\u00eaca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4315552,
        "nome_m": "Rio dos \u00cdndios"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4315602,
        "nome_m": "Rio Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4315701,
        "nome_m": "Rio Pardo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4315750,
        "nome_m": "Riozinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4315800,
        "nome_m": "Roca Sales"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4315909,
        "nome_m": "Rodeio Bonito"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4315958,
        "nome_m": "Rolador"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4316006,
        "nome_m": "Rolante"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4316105,
        "nome_m": "Ronda Alta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4316204,
        "nome_m": "Rondinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4316303,
        "nome_m": "Roque Gonzales"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4316402,
        "nome_m": "Ros\u00e1rio do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4316428,
        "nome_m": "Sagrada Fam\u00edlia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4316436,
        "nome_m": "Saldanha Marinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4316451,
        "nome_m": "Salto do Jacu\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4316477,
        "nome_m": "Salvador das Miss\u00f5es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4316501,
        "nome_m": "Salvador do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4316600,
        "nome_m": "Sananduva"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4316709,
        "nome_m": "Santa B\u00e1rbara do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4316733,
        "nome_m": "Santa Cec\u00edlia do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4316758,
        "nome_m": "Santa Clara do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4316808,
        "nome_m": "Santa Cruz do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4316907,
        "nome_m": "Santa Maria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4316956,
        "nome_m": "Santa Maria do Herval"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4316972,
        "nome_m": "Santa Margarida do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4317004,
        "nome_m": "Santana da Boa Vista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4317103,
        "nome_m": "Sant'Ana do Livramento"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4317202,
        "nome_m": "Santa Rosa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4317251,
        "nome_m": "Santa Tereza"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4317301,
        "nome_m": "Santa Vit\u00f3ria do Palmar"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4317400,
        "nome_m": "Santiago"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4317509,
        "nome_m": "Santo \u00c2ngelo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4317558,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio do Palma"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4317608,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio da Patrulha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4317707,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio das Miss\u00f5es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4317756,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio do Planalto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4317806,
        "nome_m": "Santo Augusto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4317905,
        "nome_m": "Santo Cristo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4317954,
        "nome_m": "Santo Expedito do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4318002,
        "nome_m": "S\u00e3o Borja"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4318051,
        "nome_m": "S\u00e3o Domingos do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4318101,
        "nome_m": "S\u00e3o Francisco de Assis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4318200,
        "nome_m": "S\u00e3o Francisco de Paula"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4318309,
        "nome_m": "S\u00e3o Gabriel"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4318408,
        "nome_m": "S\u00e3o Jer\u00f4nimo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4318424,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Urtiga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4318432,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Pol\u00easine"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4318440,
        "nome_m": "S\u00e3o Jorge"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4318457,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 das Miss\u00f5es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4318465,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Herval"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4318481,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Hort\u00eancio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4318499,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Inhacor\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4318507,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4318606,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Ouro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4318614,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4318622,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ausentes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4318705,
        "nome_m": "S\u00e3o Leopoldo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4318804,
        "nome_m": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4318903,
        "nome_m": "S\u00e3o Luiz Gonzaga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4319000,
        "nome_m": "S\u00e3o Marcos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4319109,
        "nome_m": "S\u00e3o Martinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4319125,
        "nome_m": "S\u00e3o Martinho da Serra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4319158,
        "nome_m": "S\u00e3o Miguel das Miss\u00f5es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4319208,
        "nome_m": "S\u00e3o Nicolau"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4319307,
        "nome_m": "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4319356,
        "nome_m": "S\u00e3o Pedro da Serra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4319364,
        "nome_m": "S\u00e3o Pedro das Miss\u00f5es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4319372,
        "nome_m": "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4319406,
        "nome_m": "S\u00e3o Pedro do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4319505,
        "nome_m": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Ca\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4319604,
        "nome_m": "S\u00e3o Sep\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4319703,
        "nome_m": "S\u00e3o Valentim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4319711,
        "nome_m": "S\u00e3o Valentim do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4319737,
        "nome_m": "S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4319752,
        "nome_m": "S\u00e3o Vendelino"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4319802,
        "nome_m": "S\u00e3o Vicente do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4319901,
        "nome_m": "Sapiranga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4320008,
        "nome_m": "Sapucaia do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4320107,
        "nome_m": "Sarandi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4320206,
        "nome_m": "Seberi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4320230,
        "nome_m": "Sede Nova"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4320263,
        "nome_m": "Segredo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4320305,
        "nome_m": "Selbach"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4320321,
        "nome_m": "Senador Salgado Filho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4320354,
        "nome_m": "Sentinela do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4320404,
        "nome_m": "Serafina Corr\u00eaa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4320453,
        "nome_m": "S\u00e9rio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4320503,
        "nome_m": "Sert\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4320552,
        "nome_m": "Sert\u00e3o Santana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4320578,
        "nome_m": "Sete de Setembro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4320602,
        "nome_m": "Severiano de Almeida"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4320651,
        "nome_m": "Silveira Martins"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4320677,
        "nome_m": "Sinimbu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4320701,
        "nome_m": "Sobradinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4320800,
        "nome_m": "Soledade"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4320859,
        "nome_m": "Taba\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4320909,
        "nome_m": "Tapejara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4321006,
        "nome_m": "Tapera"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4321105,
        "nome_m": "Tapes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4321204,
        "nome_m": "Taquara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4321303,
        "nome_m": "Taquari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4321329,
        "nome_m": "Taquaru\u00e7u do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4321352,
        "nome_m": "Tavares"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4321402,
        "nome_m": "Tenente Portela"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4321436,
        "nome_m": "Terra de Areia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4321451,
        "nome_m": "Teut\u00f4nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4321469,
        "nome_m": "Tio Hugo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4321477,
        "nome_m": "Tiradentes do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4321493,
        "nome_m": "Toropi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4321501,
        "nome_m": "Torres"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4321600,
        "nome_m": "Tramanda\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4321626,
        "nome_m": "Travesseiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4321634,
        "nome_m": "Tr\u00eas Arroios"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4321667,
        "nome_m": "Tr\u00eas Cachoeiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4321709,
        "nome_m": "Tr\u00eas Coroas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4321808,
        "nome_m": "Tr\u00eas de Maio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4321832,
        "nome_m": "Tr\u00eas Forquilhas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4321857,
        "nome_m": "Tr\u00eas Palmeiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4321907,
        "nome_m": "Tr\u00eas Passos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4321956,
        "nome_m": "Trindade do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4322004,
        "nome_m": "Triunfo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4322103,
        "nome_m": "Tucunduva"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4322152,
        "nome_m": "Tunas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4322186,
        "nome_m": "Tupanci do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4322202,
        "nome_m": "Tupanciret\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4322251,
        "nome_m": "Tupandi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4322301,
        "nome_m": "Tuparendi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4322327,
        "nome_m": "Turu\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4322343,
        "nome_m": "Ubiretama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4322350,
        "nome_m": "Uni\u00e3o da Serra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4322376,
        "nome_m": "Unistalda"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4322400,
        "nome_m": "Uruguaiana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4322509,
        "nome_m": "Vacaria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4322525,
        "nome_m": "Vale Verde"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4322533,
        "nome_m": "Vale do Sol"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4322541,
        "nome_m": "Vale Real"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4322558,
        "nome_m": "Vanini"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4322608,
        "nome_m": "Ven\u00e2ncio Aires"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4322707,
        "nome_m": "Vera Cruz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4322806,
        "nome_m": "Veran\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4322855,
        "nome_m": "Vespasiano Corr\u00eaa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4322905,
        "nome_m": "Viadutos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4323002,
        "nome_m": "Viam\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4323101,
        "nome_m": "Vicente Dutra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4323200,
        "nome_m": "Victor Graeff"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4323309,
        "nome_m": "Vila Flores"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4323358,
        "nome_m": "Vila L\u00e2ngaro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4323408,
        "nome_m": "Vila Maria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4323457,
        "nome_m": "Vila Nova do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4323507,
        "nome_m": "Vista Alegre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4323606,
        "nome_m": "Vista Alegre do Prata"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4323705,
        "nome_m": "Vista Ga\u00facha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4323754,
        "nome_m": "Vit\u00f3ria das Miss\u00f5es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4323770,
        "nome_m": "Westf\u00e1lia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 43,
        "codigo_m": 4323804,
        "nome_m": "Xangri-l\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5000203,
        "nome_m": "\u00c1gua Clara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5000252,
        "nome_m": "Alcin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5000609,
        "nome_m": "Amambai"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5000708,
        "nome_m": "Anast\u00e1cio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5000807,
        "nome_m": "Anauril\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5000856,
        "nome_m": "Ang\u00e9lica"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5000906,
        "nome_m": "Ant\u00f4nio Jo\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5001003,
        "nome_m": "Aparecida do Taboado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5001102,
        "nome_m": "Aquidauana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5001243,
        "nome_m": "Aral Moreira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5001508,
        "nome_m": "Bandeirantes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5001904,
        "nome_m": "Bataguassu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5002001,
        "nome_m": "Bataypor\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5002100,
        "nome_m": "Bela Vista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5002159,
        "nome_m": "Bodoquena"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5002209,
        "nome_m": "Bonito"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5002308,
        "nome_m": "Brasil\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5002407,
        "nome_m": "Caarap\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5002605,
        "nome_m": "Camapu\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5002704,
        "nome_m": "Campo Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5002803,
        "nome_m": "Caracol"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5002902,
        "nome_m": "Cassil\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5002951,
        "nome_m": "Chapad\u00e3o do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5003108,
        "nome_m": "Corguinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5003157,
        "nome_m": "Coronel Sapucaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5003207,
        "nome_m": "Corumb\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5003256,
        "nome_m": "Costa Rica"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5003306,
        "nome_m": "Coxim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5003454,
        "nome_m": "Deod\u00e1polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5003488,
        "nome_m": "Dois Irm\u00e3os do Buriti"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5003504,
        "nome_m": "Douradina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5003702,
        "nome_m": "Dourados"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5003751,
        "nome_m": "Eldorado"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5003801,
        "nome_m": "F\u00e1tima do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5003900,
        "nome_m": "Figueir\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5004007,
        "nome_m": "Gl\u00f3ria de Dourados"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5004106,
        "nome_m": "Guia Lopes da Laguna"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5004304,
        "nome_m": "Iguatemi"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5004403,
        "nome_m": "Inoc\u00eancia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5004502,
        "nome_m": "Itapor\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5004601,
        "nome_m": "Itaquira\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5004700,
        "nome_m": "Ivinhema"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5004809,
        "nome_m": "Japor\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5004908,
        "nome_m": "Jaraguari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5005004,
        "nome_m": "Jardim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5005103,
        "nome_m": "Jate\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5005152,
        "nome_m": "Juti"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5005202,
        "nome_m": "Lad\u00e1rio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5005251,
        "nome_m": "Laguna Carap\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5005400,
        "nome_m": "Maracaju"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5005608,
        "nome_m": "Miranda"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5005681,
        "nome_m": "Mundo Novo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5005707,
        "nome_m": "Navira\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5005806,
        "nome_m": "Nioaque"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5006002,
        "nome_m": "Nova Alvorada do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5006200,
        "nome_m": "Nova Andradina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5006259,
        "nome_m": "Novo Horizonte do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5006275,
        "nome_m": "Para\u00edso das \u00c1guas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5006309,
        "nome_m": "Parana\u00edba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5006358,
        "nome_m": "Paranhos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5006408,
        "nome_m": "Pedro Gomes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5006606,
        "nome_m": "Ponta Por\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5006903,
        "nome_m": "Porto Murtinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5007109,
        "nome_m": "Ribas do Rio Pardo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5007208,
        "nome_m": "Rio Brilhante"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5007307,
        "nome_m": "Rio Negro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5007406,
        "nome_m": "Rio Verde de Mato Grosso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5007505,
        "nome_m": "Rochedo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5007554,
        "nome_m": "Santa Rita do Pardo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5007695,
        "nome_m": "S\u00e3o Gabriel do Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5007703,
        "nome_m": "Sete Quedas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5007802,
        "nome_m": "Selv\u00edria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5007901,
        "nome_m": "Sidrol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5007935,
        "nome_m": "Sonora"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5007976,
        "nome_m": "Taquarussu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5008008,
        "nome_m": "Terenos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5008305,
        "nome_m": "Tr\u00eas Lagoas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 50,
        "codigo_m": 5008404,
        "nome_m": "Vicentina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5100102,
        "nome_m": "Acorizal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5100201,
        "nome_m": "\u00c1gua Boa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5100250,
        "nome_m": "Alta Floresta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5100300,
        "nome_m": "Alto Araguaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5100359,
        "nome_m": "Alto Boa Vista"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5100409,
        "nome_m": "Alto Gar\u00e7as"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5100508,
        "nome_m": "Alto Paraguai"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5100607,
        "nome_m": "Alto Taquari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5100805,
        "nome_m": "Apiac\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5101001,
        "nome_m": "Araguaiana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5101209,
        "nome_m": "Araguainha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5101258,
        "nome_m": "Araputanga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5101308,
        "nome_m": "Aren\u00e1polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5101407,
        "nome_m": "Aripuan\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5101605,
        "nome_m": "Bar\u00e3o de Melga\u00e7o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5101704,
        "nome_m": "Barra do Bugres"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5101803,
        "nome_m": "Barra do Gar\u00e7as"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5101852,
        "nome_m": "Bom Jesus do Araguaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5101902,
        "nome_m": "Brasnorte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5102504,
        "nome_m": "C\u00e1ceres"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5102603,
        "nome_m": "Campin\u00e1polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5102637,
        "nome_m": "Campo Novo do Parecis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5102678,
        "nome_m": "Campo Verde"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5102686,
        "nome_m": "Campos de J\u00falio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5102694,
        "nome_m": "Canabrava do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5102702,
        "nome_m": "Canarana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5102793,
        "nome_m": "Carlinda"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5102850,
        "nome_m": "Castanheira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5103007,
        "nome_m": "Chapada dos Guimar\u00e3es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5103056,
        "nome_m": "Cl\u00e1udia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5103106,
        "nome_m": "Cocalinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5103205,
        "nome_m": "Col\u00edder"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5103254,
        "nome_m": "Colniza"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5103304,
        "nome_m": "Comodoro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5103353,
        "nome_m": "Confresa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5103361,
        "nome_m": "Conquista D'Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5103379,
        "nome_m": "Cotrigua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5103403,
        "nome_m": "Cuiab\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5103437,
        "nome_m": "Curvel\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5103452,
        "nome_m": "Denise"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5103502,
        "nome_m": "Diamantino"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5103601,
        "nome_m": "Dom Aquino"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5103700,
        "nome_m": "Feliz Natal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5103809,
        "nome_m": "Figueir\u00f3polis D'Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5103858,
        "nome_m": "Ga\u00facha do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5103908,
        "nome_m": "General Carneiro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5103957,
        "nome_m": "Gl\u00f3ria D'Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5104104,
        "nome_m": "Guarant\u00e3 do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5104203,
        "nome_m": "Guiratinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5104500,
        "nome_m": "Indiava\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5104526,
        "nome_m": "Ipiranga do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5104542,
        "nome_m": "Itanhang\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5104559,
        "nome_m": "Ita\u00faba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5104609,
        "nome_m": "Itiquira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5104807,
        "nome_m": "Jaciara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5104906,
        "nome_m": "Jangada"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5105002,
        "nome_m": "Jauru"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5105101,
        "nome_m": "Juara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5105150,
        "nome_m": "Ju\u00edna"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5105176,
        "nome_m": "Juruena"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5105200,
        "nome_m": "Juscimeira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5105234,
        "nome_m": "Lambari D'Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5105259,
        "nome_m": "Lucas do Rio Verde"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5105309,
        "nome_m": "Luciara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5105507,
        "nome_m": "Vila Bela da Sant\u00edssima Trindade"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5105580,
        "nome_m": "Marcel\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5105606,
        "nome_m": "Matup\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5105622,
        "nome_m": "Mirassol d'Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5105903,
        "nome_m": "Nobres"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106000,
        "nome_m": "Nortel\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106109,
        "nome_m": "Nossa Senhora do Livramento"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106158,
        "nome_m": "Nova Bandeirantes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106174,
        "nome_m": "Nova Nazar\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106182,
        "nome_m": "Nova Lacerda"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106190,
        "nome_m": "Nova Santa Helena"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106208,
        "nome_m": "Nova Brasil\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106216,
        "nome_m": "Nova Cana\u00e3 do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106224,
        "nome_m": "Nova Mutum"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106232,
        "nome_m": "Nova Ol\u00edmpia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106240,
        "nome_m": "Nova Ubirat\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106257,
        "nome_m": "Nova Xavantina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106265,
        "nome_m": "Novo Mundo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106273,
        "nome_m": "Novo Horizonte do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106281,
        "nome_m": "Novo S\u00e3o Joaquim"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106299,
        "nome_m": "Parana\u00edta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106307,
        "nome_m": "Paranatinga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106315,
        "nome_m": "Novo Santo Ant\u00f4nio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106372,
        "nome_m": "Pedra Preta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106422,
        "nome_m": "Peixoto de Azevedo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106455,
        "nome_m": "Planalto da Serra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106505,
        "nome_m": "Pocon\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106653,
        "nome_m": "Pontal do Araguaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106703,
        "nome_m": "Ponte Branca"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106752,
        "nome_m": "Pontes e Lacerda"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106778,
        "nome_m": "Porto Alegre do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106802,
        "nome_m": "Porto dos Ga\u00fachos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106828,
        "nome_m": "Porto Esperidi\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5106851,
        "nome_m": "Porto Estrela"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107008,
        "nome_m": "Poxor\u00e9u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107040,
        "nome_m": "Primavera do Leste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107065,
        "nome_m": "Quer\u00eancia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107107,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Quatro Marcos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107156,
        "nome_m": "Reserva do Caba\u00e7al"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107180,
        "nome_m": "Ribeir\u00e3o Cascalheira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107198,
        "nome_m": "Ribeir\u00e3ozinho"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107206,
        "nome_m": "Rio Branco"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107248,
        "nome_m": "Santa Carmem"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107263,
        "nome_m": "Santo Afonso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107297,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Povo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107305,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107354,
        "nome_m": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Xingu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107404,
        "nome_m": "S\u00e3o Pedro da Cipa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107578,
        "nome_m": "Rondol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107602,
        "nome_m": "Rondon\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107701,
        "nome_m": "Ros\u00e1rio Oeste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107743,
        "nome_m": "Santa Cruz do Xingu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107750,
        "nome_m": "Salto do C\u00e9u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107768,
        "nome_m": "Santa Rita do Trivelato"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107776,
        "nome_m": "Santa Terezinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107792,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio do Leste"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107800,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio de Leverger"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107859,
        "nome_m": "S\u00e3o F\u00e9lix do Araguaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107875,
        "nome_m": "Sapezal"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107883,
        "nome_m": "Serra Nova Dourada"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107909,
        "nome_m": "Sinop"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107925,
        "nome_m": "Sorriso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107941,
        "nome_m": "Tabapor\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5107958,
        "nome_m": "Tangar\u00e1 da Serra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5108006,
        "nome_m": "Tapurah"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5108055,
        "nome_m": "Terra Nova do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5108105,
        "nome_m": "Tesouro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5108204,
        "nome_m": "Torixor\u00e9u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5108303,
        "nome_m": "Uni\u00e3o do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5108352,
        "nome_m": "Vale de S\u00e3o Domingos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5108402,
        "nome_m": "V\u00e1rzea Grande"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5108501,
        "nome_m": "Vera"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5108600,
        "nome_m": "Vila Rica"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5108808,
        "nome_m": "Nova Guarita"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5108857,
        "nome_m": "Nova Maril\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5108907,
        "nome_m": "Nova Maring\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 51,
        "codigo_m": 5108956,
        "nome_m": "Nova Monte Verde"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5200050,
        "nome_m": "Abadia de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5200100,
        "nome_m": "Abadi\u00e2nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5200134,
        "nome_m": "Acre\u00fana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5200159,
        "nome_m": "Adel\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5200175,
        "nome_m": "\u00c1gua Fria de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5200209,
        "nome_m": "\u00c1gua Limpa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5200258,
        "nome_m": "\u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5200308,
        "nome_m": "Alex\u00e2nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5200506,
        "nome_m": "Alo\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5200555,
        "nome_m": "Alto Horizonte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5200605,
        "nome_m": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5200803,
        "nome_m": "Alvorada do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5200829,
        "nome_m": "Amaralina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5200852,
        "nome_m": "Americano do Brasil"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5200902,
        "nome_m": "Amorin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5201108,
        "nome_m": "An\u00e1polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5201207,
        "nome_m": "Anhanguera"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5201306,
        "nome_m": "Anicuns"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5201405,
        "nome_m": "Aparecida de Goi\u00e2nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5201454,
        "nome_m": "Aparecida do Rio Doce"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5201504,
        "nome_m": "Apor\u00e9"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5201603,
        "nome_m": "Ara\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5201702,
        "nome_m": "Aragar\u00e7as"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5201801,
        "nome_m": "Aragoi\u00e2nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5202155,
        "nome_m": "Araguapaz"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5202353,
        "nome_m": "Aren\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5202502,
        "nome_m": "Aruan\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5202601,
        "nome_m": "Auril\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5202809,
        "nome_m": "Avelin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5203104,
        "nome_m": "Baliza"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5203203,
        "nome_m": "Barro Alto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5203302,
        "nome_m": "Bela Vista de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5203401,
        "nome_m": "Bom Jardim de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5203500,
        "nome_m": "Bom Jesus de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5203559,
        "nome_m": "Bonfin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5203575,
        "nome_m": "Bon\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5203609,
        "nome_m": "Brazabrantes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5203807,
        "nome_m": "Brit\u00e2nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5203906,
        "nome_m": "Buriti Alegre"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5203939,
        "nome_m": "Buriti de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5203962,
        "nome_m": "Buritin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5204003,
        "nome_m": "Cabeceiras"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5204102,
        "nome_m": "Cachoeira Alta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5204201,
        "nome_m": "Cachoeira de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5204250,
        "nome_m": "Cachoeira Dourada"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5204300,
        "nome_m": "Ca\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5204409,
        "nome_m": "Caiap\u00f4nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5204508,
        "nome_m": "Caldas Novas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5204557,
        "nome_m": "Caldazinha"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5204607,
        "nome_m": "Campestre de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5204656,
        "nome_m": "Campina\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5204706,
        "nome_m": "Campinorte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5204805,
        "nome_m": "Campo Alegre de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5204854,
        "nome_m": "Campo Limpo de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5204904,
        "nome_m": "Campos Belos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5204953,
        "nome_m": "Campos Verdes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5205000,
        "nome_m": "Carmo do Rio Verde"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5205059,
        "nome_m": "Castel\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5205109,
        "nome_m": "Catal\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5205208,
        "nome_m": "Catura\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5205307,
        "nome_m": "Cavalcante"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5205406,
        "nome_m": "Ceres"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5205455,
        "nome_m": "Cezarina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5205471,
        "nome_m": "Chapad\u00e3o do C\u00e9u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5205497,
        "nome_m": "Cidade Ocidental"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5205513,
        "nome_m": "Cocalzinho de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5205521,
        "nome_m": "Colinas do Sul"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5205703,
        "nome_m": "C\u00f3rrego do Ouro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5205802,
        "nome_m": "Corumb\u00e1 de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5205901,
        "nome_m": "Corumba\u00edba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5206206,
        "nome_m": "Cristalina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5206305,
        "nome_m": "Cristian\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5206404,
        "nome_m": "Crix\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5206503,
        "nome_m": "Crom\u00ednia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5206602,
        "nome_m": "Cumari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5206701,
        "nome_m": "Damian\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5206800,
        "nome_m": "Damol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5206909,
        "nome_m": "Davin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5207105,
        "nome_m": "Diorama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5207253,
        "nome_m": "Doverl\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5207352,
        "nome_m": "Edealina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5207402,
        "nome_m": "Ed\u00e9ia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5207501,
        "nome_m": "Estrela do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5207535,
        "nome_m": "Faina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5207600,
        "nome_m": "Fazenda Nova"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5207808,
        "nome_m": "Firmin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5207907,
        "nome_m": "Flores de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5208004,
        "nome_m": "Formosa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5208103,
        "nome_m": "Formoso"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5208152,
        "nome_m": "Gameleira de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5208301,
        "nome_m": "Divin\u00f3polis de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5208400,
        "nome_m": "Goian\u00e1polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5208509,
        "nome_m": "Goiandira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5208608,
        "nome_m": "Goian\u00e9sia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5208707,
        "nome_m": "Goi\u00e2nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5208806,
        "nome_m": "Goianira"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5208905,
        "nome_m": "Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5209101,
        "nome_m": "Goiatuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5209150,
        "nome_m": "Gouvel\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5209200,
        "nome_m": "Guap\u00f3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5209291,
        "nome_m": "Guara\u00edta"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5209408,
        "nome_m": "Guarani de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5209457,
        "nome_m": "Guarinos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5209606,
        "nome_m": "Heitora\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5209705,
        "nome_m": "Hidrol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5209804,
        "nome_m": "Hidrolina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5209903,
        "nome_m": "Iaciara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5209937,
        "nome_m": "Inaciol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5209952,
        "nome_m": "Indiara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5210000,
        "nome_m": "Inhumas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5210109,
        "nome_m": "Ipameri"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5210158,
        "nome_m": "Ipiranga de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5210208,
        "nome_m": "Ipor\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5210307,
        "nome_m": "Israel\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5210406,
        "nome_m": "Itabera\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5210562,
        "nome_m": "Itaguari"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5210604,
        "nome_m": "Itaguaru"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5210802,
        "nome_m": "Itaj\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5210901,
        "nome_m": "Itapaci"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5211008,
        "nome_m": "Itapirapu\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5211206,
        "nome_m": "Itapuranga"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5211305,
        "nome_m": "Itarum\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5211404,
        "nome_m": "Itau\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5211503,
        "nome_m": "Itumbiara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5211602,
        "nome_m": "Ivol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5211701,
        "nome_m": "Jandaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5211800,
        "nome_m": "Jaragu\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5211909,
        "nome_m": "Jata\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5212006,
        "nome_m": "Jaupaci"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5212055,
        "nome_m": "Jes\u00fapolis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5212105,
        "nome_m": "Jovi\u00e2nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5212204,
        "nome_m": "Jussara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5212253,
        "nome_m": "Lagoa Santa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5212303,
        "nome_m": "Leopoldo de Bulh\u00f5es"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5212501,
        "nome_m": "Luzi\u00e2nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5212600,
        "nome_m": "Mairipotaba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5212709,
        "nome_m": "Mamba\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5212808,
        "nome_m": "Mara Rosa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5212907,
        "nome_m": "Marzag\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5212956,
        "nome_m": "Matrinch\u00e3"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5213004,
        "nome_m": "Mauril\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5213053,
        "nome_m": "Mimoso de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5213087,
        "nome_m": "Mina\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5213103,
        "nome_m": "Mineiros"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5213400,
        "nome_m": "Moipor\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5213509,
        "nome_m": "Monte Alegre de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5213707,
        "nome_m": "Montes Claros de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5213756,
        "nome_m": "Montividiu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5213772,
        "nome_m": "Montividiu do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5213806,
        "nome_m": "Morrinhos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5213855,
        "nome_m": "Morro Agudo de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5213905,
        "nome_m": "Moss\u00e2medes"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5214002,
        "nome_m": "Mozarl\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5214051,
        "nome_m": "Mundo Novo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5214101,
        "nome_m": "Mutun\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5214408,
        "nome_m": "Naz\u00e1rio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5214507,
        "nome_m": "Ner\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5214606,
        "nome_m": "Niquel\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5214705,
        "nome_m": "Nova Am\u00e9rica"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5214804,
        "nome_m": "Nova Aurora"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5214838,
        "nome_m": "Nova Crix\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5214861,
        "nome_m": "Nova Gl\u00f3ria"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5214879,
        "nome_m": "Nova Igua\u00e7u de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5214903,
        "nome_m": "Nova Roma"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5215009,
        "nome_m": "Nova Veneza"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5215207,
        "nome_m": "Novo Brasil"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5215231,
        "nome_m": "Novo Gama"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5215256,
        "nome_m": "Novo Planalto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5215306,
        "nome_m": "Orizona"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5215405,
        "nome_m": "Ouro Verde de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5215504,
        "nome_m": "Ouvidor"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5215603,
        "nome_m": "Padre Bernardo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5215652,
        "nome_m": "Palestina de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5215702,
        "nome_m": "Palmeiras de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5215801,
        "nome_m": "Palmelo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5215900,
        "nome_m": "Palmin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5216007,
        "nome_m": "Panam\u00e1"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5216304,
        "nome_m": "Paranaiguara"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5216403,
        "nome_m": "Para\u00fana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5216452,
        "nome_m": "Perol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5216809,
        "nome_m": "Petrolina de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5216908,
        "nome_m": "Pilar de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5217104,
        "nome_m": "Piracanjuba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5217203,
        "nome_m": "Piranhas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5217302,
        "nome_m": "Piren\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5217401,
        "nome_m": "Pires do Rio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5217609,
        "nome_m": "Planaltina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5217708,
        "nome_m": "Pontalina"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5218003,
        "nome_m": "Porangatu"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5218052,
        "nome_m": "Porteir\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5218102,
        "nome_m": "Portel\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5218300,
        "nome_m": "Posse"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5218391,
        "nome_m": "Professor Jamil"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5218508,
        "nome_m": "Quirin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5218607,
        "nome_m": "Rialma"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5218706,
        "nome_m": "Rian\u00e1polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5218789,
        "nome_m": "Rio Quente"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5218805,
        "nome_m": "Rio Verde"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5218904,
        "nome_m": "Rubiataba"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5219001,
        "nome_m": "Sanclerl\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5219100,
        "nome_m": "Santa B\u00e1rbara de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5219209,
        "nome_m": "Santa Cruz de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5219258,
        "nome_m": "Santa F\u00e9 de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5219308,
        "nome_m": "Santa Helena de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5219357,
        "nome_m": "Santa Isabel"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5219407,
        "nome_m": "Santa Rita do Araguaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5219456,
        "nome_m": "Santa Rita do Novo Destino"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5219506,
        "nome_m": "Santa Rosa de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5219605,
        "nome_m": "Santa Tereza de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5219704,
        "nome_m": "Santa Terezinha de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5219712,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio da Barra"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5219738,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5219753,
        "nome_m": "Santo Ant\u00f4nio do Descoberto"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5219803,
        "nome_m": "S\u00e3o Domingos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5219902,
        "nome_m": "S\u00e3o Francisco de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5220009,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o d'Alian\u00e7a"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5220058,
        "nome_m": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Para\u00fana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5220108,
        "nome_m": "S\u00e3o Lu\u00eds de Montes Belos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5220157,
        "nome_m": "S\u00e3o Luiz do Norte"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5220207,
        "nome_m": "S\u00e3o Miguel do Araguaia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5220264,
        "nome_m": "S\u00e3o Miguel do Passa Quatro"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5220280,
        "nome_m": "S\u00e3o Patr\u00edcio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5220405,
        "nome_m": "S\u00e3o Sim\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5220454,
        "nome_m": "Senador Canedo"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5220504,
        "nome_m": "Serran\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5220603,
        "nome_m": "Silv\u00e2nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5220686,
        "nome_m": "Simol\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5220702,
        "nome_m": "S\u00edtio d'Abadia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5221007,
        "nome_m": "Taquaral de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5221080,
        "nome_m": "Teresina de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5221197,
        "nome_m": "Terez\u00f3polis de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5221304,
        "nome_m": "Tr\u00eas Ranchos"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5221403,
        "nome_m": "Trindade"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5221452,
        "nome_m": "Trombas"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5221502,
        "nome_m": "Turv\u00e2nia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5221551,
        "nome_m": "Turvel\u00e2ndia"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5221577,
        "nome_m": "Uirapuru"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5221601,
        "nome_m": "Urua\u00e7u"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5221700,
        "nome_m": "Uruana"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5221809,
        "nome_m": "Uruta\u00ed"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5221858,
        "nome_m": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5221908,
        "nome_m": "Varj\u00e3o"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5222005,
        "nome_m": "Vian\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5222054,
        "nome_m": "Vicentin\u00f3polis"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5222203,
        "nome_m": "Vila Boa"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 52,
        "codigo_m": 5222302,
        "nome_m": "Vila Prop\u00edcio"
    },
    {
        "federativa_codigo_uf": 53,
        "codigo_m": 5300108,
        "nome_m": "Bras\u00edlia"
    }
]